msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: RealHomes Theme\n"
"POT-Creation-Date: 2019-10-08 18:19+0500\n"
"PO-Revision-Date: 2019-10-14 19:43+0500\n"
"Last-Translator: M Saqib Sarwar <saqib@inspirythemes.com>\n"
"Language-Team: Saqib Sarwar <saqib@inspirythemes.com>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.2.3\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_n:1,2;_x:1,2c;_ex:1,2c;_nx:4c,1,2;esc_attr__;"
"esc_attr_e;esc_attr_x:1,2c;esc_html__;esc_html_e;esc_html_x:1,2c;_n_noop:1,2;"
"_nx_noop:3c,1,2;__ngettext_noop:1,2\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-0: *.js\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-1: assets/classic/styles\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-2: assets/classic/scripts\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-3: assets/modern/styles\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-4: assets/modern/scripts\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-5: assets/classic/icons\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-6: assets/classic/images\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-7: assets/modern/icons\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-8: assets/modern/images\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-9: node_modules\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-10: languages\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-11: js\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-12: framework/meta-box/meta-box-plugin\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-13: framework/meta-box/extensions\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-14: framework/include/tgm\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-15: framework/include/recaptcha\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-16: framework/include/design-page\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-17: framework/demos\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-18: common/css\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-19: common/font-awesome\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-20: common/google-reCAPTCHA\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-21: common/js\n"

#: assets/classic/partials/404-temp.php:4 assets/modern/partials/404-temp.php:3
msgid "404 - Page Not Found!"
msgstr "404 - 找不到页面!"

#: assets/classic/partials/404-temp.php:5 assets/modern/partials/404-temp.php:4
msgid "The page you are looking for is not here!"
msgstr "你正在寻找的页面不在这里!"

#: assets/classic/partials/404-temp.php:30
msgid "Oops! That page can&rsquo;t be found."
msgstr "哎呀！ 该页面无法找到。"

#: assets/classic/partials/404-temp.php:33
msgid "Please try using top navigation OR search for what you are looking for!"
msgstr "请尝试使用顶部导航或搜索您正在寻找的东西！"

#: assets/classic/partials/agency/single/agency.php:72
#: assets/classic/partials/agent/single/agent.php:72
#: assets/classic/partials/author.php:95
#: framework/include/meta-boxes/contact-page-meta-box.php:273
msgid "Contact Details"
msgstr "联系方式"

#: assets/classic/partials/agency/single/agency.php:80
#: assets/classic/partials/agency/single/agency.php:253
#: assets/classic/partials/agent/single/agent.php:80
#: assets/classic/partials/author.php:103
#: assets/classic/partials/page/agencies-list.php:105
#: assets/classic/partials/page/agents-list.php:108
#: assets/classic/partials/page/users-list.php:130
#: assets/classic/partials/property/single/agent.php:80
#: assets/classic/partials/property/single/sidebar-agent.php:55
#: assets/modern/partials/agency/card.php:103
#: assets/modern/partials/agency/single/card.php:92
#: assets/modern/partials/agent/card.php:105
#: assets/modern/partials/agent/single/card.php:95
#: assets/modern/partials/author/agent-card.php:122
#: assets/modern/partials/page/users-list.php:210
#: assets/modern/partials/property/single-fullwidth/agent.php:113
#: assets/modern/partials/property/single/agent-for-sidebar.php:75
#: assets/modern/partials/property/single/agent.php:102
msgid "Office"
msgstr "办公室"

#: assets/classic/partials/agency/single/agency.php:91
#: assets/classic/partials/agency/single/agency.php:260
#: assets/classic/partials/agent/single/agent.php:91
#: assets/classic/partials/author.php:115
#: assets/classic/partials/page/agencies-list.php:109
#: assets/classic/partials/page/agents-list.php:112
#: assets/classic/partials/page/contact.php:98
#: assets/classic/partials/page/users-list.php:142
#: assets/classic/partials/property/single/agent.php:88
#: assets/classic/partials/property/single/sidebar-agent.php:63
#: assets/modern/partials/agency/card.php:108
#: assets/modern/partials/agency/single/card.php:100
#: assets/modern/partials/agent/card.php:108
#: assets/modern/partials/agent/single/card.php:103
#: assets/modern/partials/author/agent-card.php:129
#: assets/modern/partials/page/contact.php:181
#: assets/modern/partials/page/users-list.php:218
#: assets/modern/partials/property/single-fullwidth/agent.php:122
#: assets/modern/partials/property/single/agent-for-sidebar.php:84
#: assets/modern/partials/property/single/agent.php:111
msgid "Mobile"
msgstr "手机"

#: assets/classic/partials/agency/single/agency.php:102
#: assets/classic/partials/agency/single/agency.php:267
#: assets/classic/partials/agent/single/agent.php:102
#: assets/classic/partials/author.php:127
#: assets/classic/partials/page/agencies-list.php:113
#: assets/classic/partials/page/agents-list.php:116
#: assets/classic/partials/page/contact.php:110
#: assets/classic/partials/page/users-list.php:154
#: assets/classic/partials/property/single/agent.php:96
#: assets/classic/partials/property/single/sidebar-agent.php:71
#: assets/modern/partials/agency/card.php:113
#: assets/modern/partials/agency/single/card.php:108
#: assets/modern/partials/agent/card.php:111
#: assets/modern/partials/agent/single/card.php:111
#: assets/modern/partials/author/agent-card.php:136
#: assets/modern/partials/page/contact.php:194
#: assets/modern/partials/page/users-list.php:226
#: assets/modern/partials/property/single-fullwidth/agent.php:131
#: assets/modern/partials/property/single/agent-for-sidebar.php:93
#: assets/modern/partials/property/single/agent.php:120
msgid "Fax"
msgstr "传真"

#: assets/classic/partials/agency/single/agency.php:113
#: assets/classic/partials/agency/single/agency.php:273
#: assets/classic/partials/agent/single/agent.php:113
#: assets/classic/partials/page/agencies-list.php:117
#: assets/classic/partials/page/agents-list.php:120
#: assets/classic/partials/property/single/agent.php:104
#: assets/classic/partials/property/single/sidebar-agent.php:79
#: assets/classic/partials/property/single/social-share.php:6
#: assets/modern/partials/agency/card.php:118
#: assets/modern/partials/agency/single/card.php:116
#: assets/modern/partials/agent/card.php:114
#: assets/modern/partials/agent/single/card.php:119
#: assets/modern/partials/page/users-list.php:233
#: assets/modern/partials/property/single-fullwidth/agent.php:140
#: assets/modern/partials/property/single/agent-for-sidebar.php:102
#: assets/modern/partials/property/single/agent.php:129
msgid "WhatsApp"
msgstr "WhatsApp"

#: assets/classic/partials/agency/single/agency.php:209
msgid "Our Agents:"
msgstr "我们的中介："

#: assets/classic/partials/agency/single/agency.php:287
#: assets/classic/partials/home/sections/featured-properties.php:136
#: assets/classic/partials/page/agencies-list.php:131
#: assets/classic/partials/page/agents-list.php:134
#: assets/classic/partials/page/users-list.php:173
msgid "More Details"
msgstr "更多细节"

#: assets/classic/partials/agency/single/contact-form.php:16
#: assets/classic/partials/agent/single/contact-form.php:26
msgid "Send a Message"
msgstr "发送消息"

#: assets/classic/partials/agency/single/contact-form.php:21
#: assets/classic/partials/agent/single/contact-form.php:31
#: assets/classic/partials/home/slider/cfos.php:22
#: assets/classic/partials/page/contact.php:164
#: assets/classic/partials/property/single/agent.php:147
#: assets/classic/partials/property/single/sidebar-agent.php:119
#: assets/modern/partials/agency/single/contact-form.php:20
#: assets/modern/partials/agent/single/contact-form.php:27
#: assets/modern/partials/author/agent-card.php:176
#: assets/modern/partials/author/author-contact-form.php:27
#: assets/modern/partials/home/slider/cfos.php:22
#: assets/modern/partials/page/contact.php:87
#: assets/modern/partials/property/single-fullwidth/agent.php:192
#: assets/modern/partials/property/single/agent-for-sidebar.php:141
#: assets/modern/partials/property/single/agent-for-sidebar.php:142
#: assets/modern/partials/property/single/agent.php:160
#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:1007
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: assets/classic/partials/agency/single/contact-form.php:21
#: assets/classic/partials/agent/single/contact-form.php:31
#: assets/classic/partials/page/contact.php:179
#: assets/classic/partials/property/single/agent.php:149
#: assets/classic/partials/property/single/sidebar-agent.php:121
#: assets/modern/partials/agency/single/contact-form.php:21
#: assets/modern/partials/agent/single/contact-form.php:28
#: assets/modern/partials/author/agent-card.php:177
#: assets/modern/partials/author/author-contact-form.php:28
#: assets/modern/partials/page/contact.php:96
#: assets/modern/partials/property/single-fullwidth/agent.php:193
#: assets/modern/partials/property/single/agent-for-sidebar.php:142
#: assets/modern/partials/property/single/agent.php:163
msgid "* Please provide your name"
msgstr "请填写您的名字"

#: assets/classic/partials/agency/single/contact-form.php:25
#: assets/classic/partials/agent/single/contact-form.php:35
#: assets/classic/partials/footer/modal-login.php:130
#: assets/classic/partials/home/slider/cfos.php:35
#: assets/classic/partials/page/contact.php:122
#: assets/classic/partials/page/contact.php:165
#: assets/classic/partials/page/edit-profile.php:159
#: assets/classic/partials/page/forms/register-form.php:14
#: assets/classic/partials/property/single/agent.php:150
#: assets/classic/partials/property/single/sidebar-agent.php:122
#: assets/modern/partials/agency/card.php:123
#: assets/modern/partials/agency/single/card.php:124
#: assets/modern/partials/agency/single/contact-form.php:26
#: assets/modern/partials/agent/card.php:117
#: assets/modern/partials/agent/single/card.php:127
#: assets/modern/partials/agent/single/contact-form.php:33
#: assets/modern/partials/author/agent-card.php:148
#: assets/modern/partials/author/agent-card.php:182
#: assets/modern/partials/author/author-contact-form.php:33
#: assets/modern/partials/header/modal.php:99
#: assets/modern/partials/home/slider/cfos.php:35
#: assets/modern/partials/member/register-form.php:29
#: assets/modern/partials/page/contact.php:88
#: assets/modern/partials/page/contact.php:208
#: assets/modern/partials/page/edit-profile.php:189
#: assets/modern/partials/page/users-list.php:241
#: assets/modern/partials/property/single-fullwidth/agent.php:149
#: assets/modern/partials/property/single-fullwidth/agent.php:198
#: assets/modern/partials/property/single/agent-for-sidebar.php:111
#: assets/modern/partials/property/single/agent-for-sidebar.php:146
#: assets/modern/partials/property/single/agent-for-sidebar.php:147
#: assets/modern/partials/property/single/agent.php:138
#: assets/modern/partials/property/single/agent.php:168
msgid "Email"
msgstr "邮箱"

#: assets/classic/partials/agency/single/contact-form.php:25
#: assets/classic/partials/agent/single/contact-form.php:35
#: assets/classic/partials/property/single/agent.php:152
#: assets/classic/partials/property/single/sidebar-agent.php:124
#: assets/modern/partials/agency/single/contact-form.php:27
#: assets/modern/partials/agent/single/contact-form.php:34
#: assets/modern/partials/author/agent-card.php:183
#: assets/modern/partials/author/author-contact-form.php:34
#: assets/modern/partials/property/single-fullwidth/agent.php:199
#: assets/modern/partials/property/single/agent-for-sidebar.php:147
#: assets/modern/partials/property/single/agent.php:171
msgid "* Please provide valid email address"
msgstr "请填写您的电子邮箱"

#: assets/classic/partials/agency/single/contact-form.php:31
#: assets/classic/partials/agent/single/contact-form.php:41
#: assets/classic/partials/page/contact.php:85
#: assets/classic/partials/property/single/agent.php:153
#: assets/classic/partials/property/single/sidebar-agent.php:125
#: assets/modern/partials/agency/single/contact-form.php:32
#: assets/modern/partials/agent/single/contact-form.php:39
#: assets/modern/partials/author/agent-card.php:188
#: assets/modern/partials/author/author-contact-form.php:39
#: assets/modern/partials/page/contact.php:170
#: assets/modern/partials/property/single-fullwidth/agent.php:204
#: assets/modern/partials/property/single/agent-for-sidebar.php:151
#: assets/modern/partials/property/single/agent-for-sidebar.php:152
#: assets/modern/partials/property/single/agent.php:176
msgid "Phone"
msgstr "电话"

#: assets/classic/partials/agency/single/contact-form.php:31
#: assets/classic/partials/agent/single/contact-form.php:41
#: assets/classic/partials/property/single/agent.php:155
#: assets/classic/partials/property/single/sidebar-agent.php:127
#: assets/modern/partials/agency/single/contact-form.php:33
#: assets/modern/partials/agent/single/contact-form.php:40
#: assets/modern/partials/author/agent-card.php:189
#: assets/modern/partials/author/author-contact-form.php:40
#: assets/modern/partials/property/single-fullwidth/agent.php:205
#: assets/modern/partials/property/single/agent-for-sidebar.php:152
#: assets/modern/partials/property/single/agent.php:179
msgid "* Please provide valid phone number"
msgstr "请填写你的手机号码"

#: assets/classic/partials/agency/single/contact-form.php:37
#: assets/classic/partials/agent/single/contact-form.php:47
#: assets/classic/partials/home/slider/cfos.php:62
#: assets/classic/partials/page/contact.php:167
#: assets/classic/partials/property/single/agent.php:157
#: assets/classic/partials/property/single/sidebar-agent.php:129
#: assets/modern/partials/agency/single/contact-form.php:38
#: assets/modern/partials/agent/single/contact-form.php:45
#: assets/modern/partials/author/agent-card.php:194
#: assets/modern/partials/author/author-contact-form.php:45
#: assets/modern/partials/home/slider/cfos.php:62
#: assets/modern/partials/page/contact.php:90
#: assets/modern/partials/property/single/agent-for-sidebar.php:156
#: assets/modern/partials/property/single/agent-for-sidebar.php:157
msgid "Message"
msgstr "信息"

#: assets/classic/partials/agency/single/contact-form.php:37
#: assets/classic/partials/agent/single/contact-form.php:47
#: assets/classic/partials/page/contact.php:191
#: assets/classic/partials/property/single/agent.php:158
#: assets/classic/partials/property/single/sidebar-agent.php:130
#: assets/modern/partials/agency/single/contact-form.php:39
#: assets/modern/partials/agent/single/contact-form.php:46
#: assets/modern/partials/author/agent-card.php:195
#: assets/modern/partials/author/author-contact-form.php:46
#: assets/modern/partials/page/contact.php:111
#: assets/modern/partials/property/single-fullwidth/agent.php:211
#: assets/modern/partials/property/single/agent-for-sidebar.php:157
#: assets/modern/partials/property/single/agent.php:187
msgid "* Please provide your message"
msgstr "*请输入消息"

#: assets/classic/partials/agency/single/contact-form.php:66
#: assets/classic/partials/agent/single/contact-form.php:76
#: assets/classic/partials/page/contact.php:205
#: assets/classic/partials/property/single/agent.php:198
#: assets/classic/partials/property/single/sidebar-agent.php:115
#: assets/classic/partials/property/single/sidebar-agent.php:177
#: assets/modern/partials/agency/single/contact-form.php:69
#: assets/modern/partials/agent/single/contact-form.php:75
#: assets/modern/partials/author/agent-card.php:213
#: assets/modern/partials/author/author-contact-form.php:55
#: assets/modern/partials/page/contact.php:137
#: assets/modern/partials/property/single-fullwidth/agent.php:260
#: assets/modern/partials/property/single/agent-for-sidebar.php:204
#: assets/modern/partials/property/single/agent.php:241
msgid "Send Message"
msgstr "发送信息"

#: assets/classic/partials/agent/single/property-card.php:48
#: assets/classic/partials/home/property-card.php:44
#: assets/classic/partials/page/favorites.php:119
#: assets/classic/partials/properties/grid-card.php:35
#: assets/classic/partials/properties/list-card.php:48
#: assets/classic/partials/properties/search/search-card.php:43
#: assets/classic/partials/property/single/children.php:75
#: assets/classic/partials/property/single/similar-property-card.php:33
msgid "More Details "
msgstr "更多 "

#: assets/classic/partials/author.php:20 assets/modern/partials/author.php:35
#: assets/modern/partials/author.php:63
msgid "All Properties By"
msgstr "所有房源的"

#: assets/classic/partials/author.php:210
#: assets/classic/partials/home/sections/home-properties.php:101
#: assets/classic/partials/page/my-properties.php:337
#: assets/classic/partials/properties/compare.php:319
#: assets/classic/partials/properties/search/results-with-sidebar.php:85
#: assets/modern/partials/member/properties.php:275
#: assets/modern/partials/properties/compare.php:373
msgid "No Properties Found!"
msgstr "没有符合相关的房源！"

#: assets/classic/partials/banners/blog.php:11
#: assets/modern/partials/banner/blog.php:10
#: assets/modern/partials/index.php:37 framework/customizer/news.php:71
#: framework/customizer/sections/styles/news.php:24
msgid "News"
msgstr "新闻"

#: assets/classic/partials/banners/blog.php:12
#: framework/customizer/news.php:101
msgid "Check out market updates"
msgstr "检查更新"

#: assets/classic/partials/blog/archive-contents.php:6
#: assets/classic/partials/blog/archive-contents.php:17
#: assets/classic/partials/blog/archive-contents.php:20
#: assets/classic/partials/blog/archive-contents.php:23
#: assets/classic/partials/blog/archive-contents.php:30
#: assets/modern/partials/blog/post/archive-contents.php:6
#: assets/modern/partials/blog/post/archive-contents.php:17
#: assets/modern/partials/blog/post/archive-contents.php:20
#: assets/modern/partials/blog/post/archive-contents.php:23
#: assets/modern/partials/blog/post/archive-contents.php:31
msgid "Archives"
msgstr "档案"

#: assets/classic/partials/blog/archive-contents.php:11
#: assets/modern/partials/blog/post/archive-contents.php:11
msgid "All Posts in Category"
msgstr "该类所有帖子"

#: assets/classic/partials/blog/archive-contents.php:14
#: assets/modern/partials/blog/post/archive-contents.php:14
msgid "All Posts in Tag"
msgstr "标签中的所有帖子"

#: assets/classic/partials/blog/archive-contents.php:27
#: assets/modern/partials/blog/post/archive-contents.php:28
msgid "All Posts By"
msgstr "所有文章"

#: assets/classic/partials/blog/article.php:33
#: assets/classic/partials/blog/single-contents.php:33
#: assets/classic/partials/blog/single-fullwidth.php:43
msgid "in"
msgstr "在"

#: assets/classic/partials/blog/article.php:47
#: assets/classic/partials/blog/single-contents.php:61
#: assets/classic/partials/blog/single-fullwidth.php:71
#: assets/modern/partials/home/section/news.php:107
#: assets/modern/partials/properties/list-card.php:172
#: assets/modern/partials/properties/list-card.php:182
#: assets/modern/partials/properties/shortcode/list-card.php:142
msgid "By"
msgstr "由"

#: assets/classic/partials/blog/article.php:52
#: assets/modern/partials/blog/loop.php:57
#: assets/modern/partials/home/slider/contact-form-slider.php:94
#: assets/modern/partials/home/slider/slides.php:69
#: assets/modern/partials/property/single-fullwidth/agent.php:101
#: assets/modern/partials/property/single-fullwidth/agent.php:103
msgid "Read More"
msgstr "阅读更多"

#: assets/classic/partials/blog/loop.php:19
msgid "Prev"
msgstr "上一页"

#: assets/classic/partials/blog/loop.php:20
#: framework/functions/pagination.php:61 framework/functions/pagination.php:190
#: framework/functions/pagination.php:255
msgid "Next"
msgstr "下一个"

#: assets/classic/partials/blog/loop.php:23
#: assets/classic/partials/home/sections/blog-posts.php:95
#: assets/modern/partials/blog/loop.php:74
msgid "No Posts Found!"
msgstr "无文章!"

#: assets/classic/partials/blog/search.php:16
#: assets/modern/partials/blog/search.php:26
#: assets/modern/partials/blog/search.php:54
msgid "Search Results"
msgstr "搜索结果"

#: assets/classic/partials/blog/single-contents.php:44
#: assets/classic/partials/blog/single-fullwidth.php:54
msgid "Tags"
msgstr "标签"

#: assets/classic/partials/blog/single-contents.php:77
#: assets/classic/partials/blog/single-fullwidth.php:87
msgid "Previous Post"
msgstr "上一篇文章"

#: assets/classic/partials/blog/single-contents.php:96
#: assets/classic/partials/blog/single-fullwidth.php:106
msgid "Next Post"
msgstr "下一篇文章"

#: assets/classic/partials/footer/modal-login.php:14
#: assets/modern/partials/header/modal.php:24
#: assets/modern/partials/header/modal.php:62
#: assets/modern/partials/header/modal.php:233
#: assets/modern/partials/header/modal.php:288
#: assets/modern/partials/member/login-form.php:53
#: framework/functions/member.php:74
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: assets/classic/partials/footer/modal-login.php:17
msgid "Username or Email Address"
msgstr "用户名或电邮地址"

#: assets/classic/partials/footer/modal-login.php:17
#: assets/classic/partials/footer/modal-login.php:126
#: assets/modern/partials/header/modal.php:27
#: assets/modern/partials/header/modal.php:98
msgid "* Provide user name!"
msgstr "* 请输入用户名！"

#: assets/classic/partials/footer/modal-login.php:20
#: assets/classic/partials/page/edit-profile.php:224
#: assets/classic/partials/page/forms/login-form.php:9
#: assets/modern/partials/header/modal.php:28
#: assets/modern/partials/member/login-form.php:24
#: assets/modern/partials/page/edit-profile.php:195
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: assets/classic/partials/footer/modal-login.php:20
#: assets/classic/partials/page/forms/login-form.php:10
#: assets/modern/partials/header/modal.php:28
#: assets/modern/partials/member/login-form.php:25
msgid "* Provide password!"
msgstr "* 提供密碼!"

#: assets/classic/partials/footer/modal-login.php:45
#: assets/classic/partials/page/forms/login-form.php:28
msgid "Log in"
msgstr "登录"

#: assets/classic/partials/footer/modal-login.php:64
#: assets/classic/partials/footer/modal-login.php:109
msgid "Register Here"
msgstr "注册"

#: assets/classic/partials/footer/modal-login.php:67
#: assets/classic/partials/footer/modal-login.php:267
#: assets/modern/partials/header/modal.php:80
#: assets/modern/partials/header/modal.php:234
msgid "Forgot Password"
msgstr "忘记密码"

#: assets/classic/partials/footer/modal-login.php:73
#: assets/classic/partials/footer/modal-login.php:97
#: assets/classic/partials/page/forms/login-form.php:70
#: assets/modern/partials/header/modal.php:245
#: assets/modern/partials/header/modal.php:279
#: assets/modern/partials/member/login-form.php:112
msgid "Reset Password"
msgstr "重置密码"

#: assets/classic/partials/footer/modal-login.php:76
#: assets/classic/partials/page/forms/login-form.php:53
#: assets/modern/partials/header/modal.php:248
#: assets/modern/partials/member/login-form.php:84
msgid "Username or Email"
msgstr "用户名或电子邮件"

#: assets/classic/partials/footer/modal-login.php:78
#: assets/classic/partials/page/forms/login-form.php:55
#: assets/modern/partials/header/modal.php:248
#: assets/modern/partials/member/login-form.php:85
msgid "* Provide username or email!"
msgstr "* 提供用戶名或邮箱!"

#: assets/classic/partials/footer/modal-login.php:106
#: assets/classic/partials/footer/modal-login.php:265
msgid "Login Here"
msgstr "登录"

#: assets/classic/partials/footer/modal-login.php:119
#: assets/classic/partials/footer/modal-login.php:239
#: assets/classic/partials/page/forms/register-form.php:118
#: assets/modern/partials/header/modal.php:95
#: assets/modern/partials/header/modal.php:224
#: assets/modern/partials/member/register-form.php:150
msgid "Register"
msgstr "注册"

#: assets/classic/partials/footer/modal-login.php:123
msgid "User Name"
msgstr "用户名"

#: assets/classic/partials/footer/modal-login.php:132
#: assets/classic/partials/page/forms/register-form.php:16
#: assets/modern/partials/header/modal.php:99
#: assets/modern/partials/member/register-form.php:31
msgid "* Provide valid email address!"
msgstr "* 请提供有效的邮箱地址！"

#: assets/classic/partials/footer/modal-login.php:207
#: assets/classic/partials/page/forms/register-form.php:90
#: assets/modern/partials/header/modal.php:163
#: assets/modern/partials/member/register-form.php:112
#: assets/modern/partials/member/register-form.php:115
#: framework/functions/member.php:882
msgid "User Role"
msgstr "用户角色"

#: assets/classic/partials/header/phone-number.php:14
msgid "Make a Call"
msgstr ""

#: assets/classic/partials/header/user-nav.php:19
#: assets/classic/partials/header/user-nav.php:25
#: assets/modern/partials/header/modal.php:351
#: assets/modern/partials/member/properties.php:102
#: assets/modern/partials/page/edit-profile.php:76
#: assets/modern/partials/page/favorites.php:115
#: assets/modern/partials/page/submit-property.php:448
#: framework/customizer/favorites.php:36
msgid "Favorites"
msgstr "收藏"

#: assets/classic/partials/header/user-nav.php:41
#: assets/classic/partials/home/slider/cfos.php:202
#: assets/modern/partials/header/submit-property.php:9
#: assets/modern/partials/home/slider/cfos.php:201
#: framework/customizer/members.php:208
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: assets/classic/partials/header/user-nav.php:67
#: assets/modern/partials/header/modal.php:341
#: assets/modern/partials/member/properties.php:92
#: assets/modern/partials/page/edit-profile.php:66
#: assets/modern/partials/page/favorites.php:105
#: assets/modern/partials/page/submit-property.php:438
#: framework/customizer/members.php:473
msgid "My Properties"
msgstr "我的房源"

#: assets/classic/partials/header/user-nav.php:78
#: assets/classic/partials/header/user-nav.php:82
#: assets/modern/partials/agency/single/agency.php:36
#: assets/modern/partials/agent/single/agent.php:36
#: assets/modern/partials/header/modal.php:331
#: assets/modern/partials/member/properties.php:82
#: assets/modern/partials/page/edit-profile.php:56
#: assets/modern/partials/page/favorites.php:95
#: assets/modern/partials/page/submit-property.php:428
msgid "Profile"
msgstr "个人资料"

#: assets/classic/partials/header/user-nav.php:91
msgid "Logout"
msgstr "注销"

#: assets/classic/partials/header/user-nav.php:101
#: assets/classic/partials/header/user-nav.php:105
msgid "Login / Register"
msgstr "登录/注册"

#: assets/classic/partials/header/variation-center.php:74
#: assets/classic/partials/header/variation-simple.php:56
msgid "Menu"
msgstr "菜单"

#: assets/classic/partials/header/variation-simple.php:22
#: framework/customizer/sections/header/contact-information.php:33
#: framework/customizer/sections/header/contact-information.php:123
msgid "Email us at"
msgstr "给我们Email"

#: assets/classic/partials/home/sections/blog-posts.php:83
msgid "On"
msgstr "开"

#: assets/classic/partials/home/sections/blog-posts.php:84
msgid "by"
msgstr "通过"

#: assets/classic/partials/home/sections/blog-posts.php:87
msgid "Read More "
msgstr "阅读更多 "

#: assets/classic/partials/home/sections/featured-properties.php:140
msgid "Photos"
msgstr "照片"

#: assets/classic/partials/home/sections/featured-properties.php:140
msgid "Photo"
msgstr "照片"

#: assets/classic/partials/home/sections/featured-properties.php:186
#: assets/classic/partials/properties/compare.php:108
#: assets/classic/partials/property/form-fields/bedrooms.php:2
#: assets/classic/partials/property/single/floor-plans.php:59
#: assets/classic/partials/property/single/metas.php:33
#: assets/modern/partials/home/featured-property.php:59
#: assets/modern/partials/home/latest-property.php:83
#: assets/modern/partials/home/slider/contact-form-slider.php:168
#: assets/modern/partials/home/slider/property.php:86
#: assets/modern/partials/properties/compare.php:138
#: assets/modern/partials/properties/favorite-card.php:74
#: assets/modern/partials/properties/grid-card.php:83
#: assets/modern/partials/properties/list-card.php:86
#: assets/modern/partials/properties/shortcode/grid-card.php:81
#: assets/modern/partials/properties/shortcode/list-card.php:78
#: assets/modern/partials/property/form-fields/bedrooms.php:12
#: assets/modern/partials/property/single-fullwidth/child.php:95
#: assets/modern/partials/property/single/child.php:53
#: assets/modern/partials/property/single/floor-plans.php:57
#: assets/modern/partials/property/single/meta.php:65
#: assets/modern/partials/property/single/similar-property-card.php:113
#: framework/customizer/members.php:282 framework/functions/submit-edit.php:140
#: framework/functions/submit-edit.php:217
#: framework/functions/submit-edit.php:260
msgid "Bedrooms"
msgstr "卧室"

#: assets/classic/partials/home/sections/featured-properties.php:186
#: assets/classic/partials/property/single/floor-plans.php:59
#: assets/classic/partials/property/single/metas.php:33
#: assets/modern/partials/property/single/floor-plans.php:57
msgid "Bedroom"
msgstr "卧室"

#: assets/classic/partials/home/sections/featured-properties.php:198
#: assets/classic/partials/properties/compare.php:110
#: assets/classic/partials/property/form-fields/bathrooms.php:2
#: assets/classic/partials/property/single/floor-plans.php:70
#: assets/classic/partials/property/single/metas.php:48
#: assets/modern/partials/home/featured-property.php:75
#: assets/modern/partials/home/latest-property.php:98
#: assets/modern/partials/home/slider/contact-form-slider.php:189
#: assets/modern/partials/home/slider/property.php:107
#: assets/modern/partials/properties/compare.php:140
#: assets/modern/partials/properties/favorite-card.php:95
#: assets/modern/partials/properties/grid-card.php:98
#: assets/modern/partials/properties/list-card.php:101
#: assets/modern/partials/properties/shortcode/grid-card.php:102
#: assets/modern/partials/properties/shortcode/list-card.php:89
#: assets/modern/partials/property/form-fields/bathrooms.php:12
#: assets/modern/partials/property/single-fullwidth/child.php:116
#: assets/modern/partials/property/single/child.php:74
#: assets/modern/partials/property/single/floor-plans.php:68
#: assets/modern/partials/property/single/meta.php:81
#: assets/modern/partials/property/single/similar-property-card.php:134
#: framework/customizer/members.php:283 framework/functions/submit-edit.php:146
#: framework/functions/submit-edit.php:223
#: framework/functions/submit-edit.php:261
msgid "Bathrooms"
msgstr "浴室"

#: assets/classic/partials/home/sections/featured-properties.php:198
#: assets/classic/partials/property/single/floor-plans.php:70
#: assets/classic/partials/property/single/metas.php:48
#: assets/modern/partials/property/single/floor-plans.php:68
msgid "Bathroom"
msgstr "厕所"

#: assets/classic/partials/home/sections/featured-properties.php:273
#: assets/classic/partials/home/slider/contact-form-slider.php:97
#: assets/classic/partials/home/slider/contact-form-slider.php:145
#: assets/classic/partials/home/slider/properties.php:56
#: assets/classic/partials/home/slider/slides.php:70
#: assets/classic/partials/property/single/agent.php:118
#: assets/classic/partials/property/single/sidebar-agent.php:93
#: assets/modern/partials/agency/card.php:131 framework/customizer/misc.php:52
#: framework/customizer/sections/property/agent.php:122
msgid "Know More"
msgstr "了解更多"

#: assets/classic/partials/home/sections/home-properties.php:112
#: assets/classic/partials/page/edit-profile.php:341
#: assets/modern/partials/home/section/latest-properties.php:102
msgid "Loading..."
msgstr "载入中..."

#: assets/classic/partials/home/slider/cfos.php:29
#: assets/modern/partials/agency/single/contact-form.php:21
#: assets/modern/partials/agent/single/contact-form.php:28
#: assets/modern/partials/author/agent-card.php:177
#: assets/modern/partials/author/author-contact-form.php:28
#: assets/modern/partials/home/slider/cfos.php:29
#: assets/modern/partials/page/contact.php:96
#: assets/modern/partials/property/single-fullwidth/agent.php:193
#: assets/modern/partials/property/single/agent.php:162
msgid "Your Name"
msgstr "你的名字"

#: assets/classic/partials/home/slider/cfos.php:42
#: assets/modern/partials/agency/single/contact-form.php:27
#: assets/modern/partials/agent/single/contact-form.php:34
#: assets/modern/partials/author/agent-card.php:183
#: assets/modern/partials/author/author-contact-form.php:34
#: assets/modern/partials/home/slider/cfos.php:42
#: assets/modern/partials/page/contact.php:101
#: assets/modern/partials/property/single-fullwidth/agent.php:199
#: assets/modern/partials/property/single/agent.php:170
#: framework/include/admin/tabs/feedback.php:24
msgid "Your Email"
msgstr "你的邮箱"

#: assets/classic/partials/home/slider/cfos.php:49
#: assets/modern/partials/home/slider/cfos.php:49
msgid "Number"
msgstr "数字"

#: assets/classic/partials/home/slider/cfos.php:55
#: assets/modern/partials/home/slider/cfos.php:55
#, fuzzy
#| msgid "Your Name"
msgid "Your Number"
msgstr "你的名字"

#: assets/classic/partials/home/slider/cfos.php:68
#: assets/modern/partials/home/slider/cfos.php:68
msgid "Tell us about desired property"
msgstr ""

#: assets/classic/partials/home/slider/cfos.php:134
#: assets/classic/partials/home/slider/cfos.php:156
#: assets/classic/partials/home/slider/cfos.php:161
#: assets/classic/partials/home/slider/cfos.php:177
#: assets/modern/partials/home/slider/cfos.php:134
#: assets/modern/partials/home/slider/cfos.php:155
#: assets/modern/partials/home/slider/cfos.php:160
#: assets/modern/partials/home/slider/cfos.php:176
#| msgid "* Please provide your name"
msgid "* Please provide "
msgstr ""

#: assets/classic/partials/home/slider/search-form-over-image.php:107
msgid "Advanced Search"
msgstr "高级搜索"

#: assets/classic/partials/page/agencies-list.php:188
#: assets/classic/partials/page/agents-list.php:191
#: assets/classic/partials/page/search-half-map.php:89
#: assets/classic/partials/properties/grid-full-width.php:120
#: assets/classic/partials/properties/grid.php:118
#: assets/classic/partials/properties/half-map-list.php:103
#: assets/classic/partials/properties/list-full-width.php:91
#: assets/classic/partials/properties/list.php:91
#: assets/classic/partials/taxonomy/common.php:73
#: assets/modern/partials/agency/list.php:81
#: assets/modern/partials/agent/list.php:84
#: assets/modern/partials/author.php:97
#: assets/modern/partials/page/search-half-map.php:116
#: assets/modern/partials/page/search-left-sidebar.php:141
#: assets/modern/partials/page/search-right-sidebar.php:128
#: assets/modern/partials/page/users-list.php:277
#: assets/modern/partials/properties/archive/container.php:75
#: assets/modern/partials/properties/archive/grid-container.php:75
#: assets/modern/partials/properties/half-map-list.php:84
#: assets/modern/partials/taxonomy/grid-layout.php:53
#: assets/modern/partials/taxonomy/list-layout.php:52
#: framework/customizer/misc.php:135
#: framework/functions/design-variations-handler.php:545
#: framework/functions/design-variations-handler.php:1050
#| msgid "No Results Found"
msgid "No Results Found!"
msgstr "未找到结果！"

#: assets/classic/partials/page/contact.php:135
#: assets/classic/partials/property/form-fields/google-map.php:19
#: assets/classic/partials/property/form-fields/google-map.php:32
#: assets/classic/partials/property/form-fields/open-street-map.php:23
#: assets/classic/partials/property/form-fields/open-street-map.php:40
#: assets/modern/partials/page/contact.php:220
#: assets/modern/partials/property/form-fields/google-map.php:29
#: assets/modern/partials/property/form-fields/google-map.php:45
#: assets/modern/partials/property/form-fields/open-street-map.php:29
#: assets/modern/partials/property/form-fields/open-street-map.php:49
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: assets/classic/partials/page/contact.php:166
#: assets/modern/partials/page/contact.php:89
#: framework/customizer/sections/header/contact-information.php:81
#: framework/include/meta-boxes/contact-page-meta-box.php:137
msgid "Phone Number"
msgstr "电话号码"

#: assets/classic/partials/page/contact.php:183
#: assets/modern/partials/page/contact.php:101
msgid "* Please provide a valid email address"
msgstr "* 请提供有效邮箱地址"

#: assets/classic/partials/page/edit-profile.php:119
msgid "Change"
msgstr "更改"

#: assets/classic/partials/page/edit-profile.php:121
#: framework/functions/submit-edit.php:164
#: framework/functions/submit-edit.php:233
#: framework/functions/submit-edit.php:264
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: assets/classic/partials/page/edit-profile.php:125
msgid ""
"Profile image should have minimum width of 210px and minimum height of 210px."
msgstr "轮廓图像应该至少210px和最小高度210px宽度。"

#: assets/classic/partials/page/edit-profile.php:127
#: assets/modern/partials/page/edit-profile.php:151
msgid "Make sure to save changes after changing the image."
msgstr "请在更改图像后保存更改。"

#: assets/classic/partials/page/edit-profile.php:137
#: assets/modern/partials/page/edit-profile.php:167
msgid "First Name"
msgstr "名字"

#: assets/classic/partials/page/edit-profile.php:145
#: assets/modern/partials/page/edit-profile.php:175
msgid "Last Name"
msgstr "姓"

#: assets/classic/partials/page/edit-profile.php:153
#: assets/modern/partials/page/edit-profile.php:183
msgid "Display Name"
msgstr "显示名称"

#: assets/classic/partials/page/edit-profile.php:226
msgid "Fill it only if you want to change your password"
msgstr "如果你想改变你的密码请填写"

#: assets/classic/partials/page/edit-profile.php:234
#: assets/modern/partials/page/edit-profile.php:202
msgid "Confirm Password"
msgstr "确认密码"

#: assets/classic/partials/page/edit-profile.php:243
#: assets/modern/partials/page/edit-profile.php:208
msgid "Biographical Information"
msgstr "简介"

#: assets/classic/partials/page/edit-profile.php:251
#: assets/modern/partials/page/edit-profile.php:216
#: framework/functions/basic.php:388
msgid "Mobile Number"
msgstr "手机号码"

#: assets/classic/partials/page/edit-profile.php:259
#: assets/modern/partials/page/edit-profile.php:224
#: framework/functions/basic.php:389
msgid "Office Number"
msgstr "办公电话"

#: assets/classic/partials/page/edit-profile.php:267
#: assets/modern/partials/page/edit-profile.php:232
#: framework/functions/basic.php:390
#: framework/include/meta-boxes/contact-page-meta-box.php:145
msgid "Fax Number"
msgstr "传真号码"

#: assets/classic/partials/page/edit-profile.php:275
#: assets/modern/partials/page/edit-profile.php:338
#: framework/functions/basic.php:392
msgid "Facebook URL"
msgstr "Facebook URL"

#: assets/classic/partials/page/edit-profile.php:283
#: assets/modern/partials/page/edit-profile.php:348
#: framework/functions/basic.php:393
msgid "Twitter URL"
msgstr "Twitter URL"

#: assets/classic/partials/page/edit-profile.php:291
#: assets/modern/partials/page/edit-profile.php:358
#: framework/functions/basic.php:394
msgid "LinkedIn URL"
msgstr "LinkedIn URL"

#: assets/classic/partials/page/edit-profile.php:340
#: assets/modern/partials/page/edit-profile.php:384
#: framework/include/admin/tabs/design.php:51
msgid "Save Changes"
msgstr "保存更改"

#: assets/classic/partials/page/edit-profile.php:367
#: assets/classic/partials/page/my-properties.php:343
#: assets/classic/partials/page/submit-property.php:501
#: assets/modern/partials/member/properties.php:135
#: assets/modern/partials/member/properties.php:137
#: assets/modern/partials/member/properties.php:140
#: assets/modern/partials/page/edit-profile.php:107
#: assets/modern/partials/page/edit-profile.php:109
#: assets/modern/partials/page/edit-profile.php:112
#: assets/modern/partials/page/favorites.php:188
#: assets/modern/partials/page/favorites.php:190
#: assets/modern/partials/page/favorites.php:193
#: assets/modern/partials/page/membership.php:59
#: assets/modern/partials/page/membership.php:61
#: assets/modern/partials/page/membership.php:64
#: assets/modern/partials/page/submit-property.php:482
#: assets/modern/partials/page/submit-property.php:484
#: assets/modern/partials/page/submit-property.php:487
msgid "Login Required:"
msgstr "需要登录："

#: assets/classic/partials/page/edit-profile.php:367
#: assets/modern/partials/page/edit-profile.php:107
#: assets/modern/partials/page/edit-profile.php:112
msgid "Please login to edit your profile information!"
msgstr "请登录后修改资料！"

#: assets/classic/partials/page/favorites.php:112
#: assets/modern/partials/properties/favorite-card.php:48
msgid "Remove from favorites"
msgstr "删除从收藏夹"

#: assets/classic/partials/page/favorites.php:142
#: assets/modern/partials/page/favorites.php:169
msgid "No property found!"
msgstr "没找到房产！"

#: assets/classic/partials/page/favorites.php:149
#: assets/modern/partials/page/favorites.php:176
msgid "You have no property in favorites!"
msgstr "您在收藏夹中没有任何房源！"

#: assets/classic/partials/page/favorites.php:156
#| msgid "Login Required:"
msgid "Login Required!"
msgstr ""

#: assets/classic/partials/page/forms/login-form.php:2
#: assets/modern/partials/member/login-form.php:7
msgid "Already a Member? Log in here."
msgstr "已经是会员？ 在此登录。"

#: assets/classic/partials/page/forms/login-form.php:5
#: assets/classic/partials/page/forms/register-form.php:8
#: assets/modern/partials/header/modal.php:27
#: assets/modern/partials/header/modal.php:98
#: assets/modern/partials/member/login-form.php:15
#: assets/modern/partials/member/register-form.php:17
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: assets/classic/partials/page/forms/login-form.php:6
#: assets/classic/partials/page/forms/register-form.php:11
#: assets/modern/partials/member/login-form.php:16
#: assets/modern/partials/member/register-form.php:20
msgid "* Provide username!"
msgstr "* 提供用户名!"

#: assets/classic/partials/page/forms/login-form.php:48
#: assets/modern/partials/member/login-form.php:73
msgid "Forgot password!"
msgstr "忘记密码！"

#: assets/classic/partials/page/forms/register-form.php:4
#: assets/modern/partials/member/register-form.php:9
msgid "Do not have an account? Register here"
msgstr "还没帐号？请注册"

#: assets/classic/partials/page/login-register.php:67
#: assets/modern/partials/page/login-register.php:84
msgid "You are already logged in!"
msgstr "您已经登录！"

#: assets/classic/partials/page/my-properties.php:23
#: assets/classic/partials/page/my-properties.php:25
#: assets/classic/partials/page/my-properties.php:27
#: assets/classic/partials/page/my-properties.php:29
#: assets/classic/partials/page/submit-property.php:431
#: assets/classic/partials/page/submit-property.php:435
#: assets/modern/partials/member/properties.php:145
#: assets/modern/partials/member/properties.php:147
#: assets/modern/partials/member/properties.php:149
#: assets/modern/partials/member/properties.php:151
#: assets/modern/partials/page/submit-property.php:499
#: assets/modern/partials/page/submit-property.php:503
msgid "Success:"
msgstr "成功:"

#: assets/classic/partials/page/my-properties.php:23
#: assets/modern/partials/member/properties.php:145
msgid "Property removed."
msgstr "房产已移除。"

#: assets/classic/partials/page/my-properties.php:25
#: assets/modern/partials/member/properties.php:147
msgid "Property Submitted."
msgstr "房产已提交。"

#: assets/classic/partials/page/my-properties.php:27
#: assets/modern/partials/member/properties.php:149
msgid "Property Updated."
msgstr "房产已更新。"

#: assets/classic/partials/page/my-properties.php:29
#: assets/modern/partials/member/properties.php:151
msgid "Payment Submitted."
msgstr "付款已提交。"

#: assets/classic/partials/page/my-properties.php:31
#: assets/classic/partials/page/submit-property.php:425
#: assets/modern/partials/member/properties.php:153
#: assets/modern/partials/page/submit-property.php:493
msgid "Error:"
msgstr "错误："

#: assets/classic/partials/page/my-properties.php:31
#: assets/modern/partials/member/properties.php:153
msgid "Payment Failed."
msgstr "付款失败。"

#: assets/classic/partials/page/my-properties.php:51
#: assets/modern/partials/member/properties.php:172
msgid "Number of properties that you can publish:"
msgstr "您可以发布的属性数量："

#: assets/classic/partials/page/my-properties.php:52
#: assets/modern/partials/member/properties.php:173
msgid "Number of properties that can be marked as featured:"
msgstr "可以标记为精选的房源数量："

#: assets/classic/partials/page/my-properties.php:103
#: assets/modern/partials/member/properties.php:224
msgid "Please subscribe a membership package to start publishing properties."
msgstr "请订阅会员套餐以开始发布房源。"

#: assets/classic/partials/page/my-properties.php:175
#: assets/modern/partials/member/properties.php:239
#, fuzzy
#| msgid "Search Property Cities"
msgid "Search in your properties"
msgstr "房源所属城市检索"

#: assets/classic/partials/page/my-properties.php:176
#: assets/classic/partials/properties/search/fields/button.php:9
#: assets/modern/partials/member/properties.php:240
#: assets/modern/partials/properties/search/fields/button.php:46
#: framework/customizer/sections/search/search-form-basics.php:422
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: assets/classic/partials/page/my-properties.php:181
#: assets/modern/partials/member/properties.php:245
#| msgid "Search Results"
msgid "Search results for: "
msgstr "搜索结果："

#: assets/classic/partials/page/my-properties.php:223
msgid "Posted on:"
msgstr "发表在："

#: assets/classic/partials/page/my-properties.php:265
#: assets/modern/partials/member/my-property.php:147
msgid "Remove This Property"
msgstr "删除此属性"

#: assets/classic/partials/page/my-properties.php:282
#: assets/modern/partials/member/my-property.php:51
msgid "Payment Completed"
msgstr "支付完成"

#: assets/classic/partials/page/my-properties.php:337
#: assets/modern/partials/member/properties.php:275
msgid "Note:"
msgstr "注意："

#: assets/classic/partials/page/my-properties.php:343
msgid "Please, Login to view your properties!"
msgstr "请登录查看您的房产！"

#: assets/classic/partials/page/search-half-map.php:53
#: assets/classic/partials/properties/search.php:72
#: assets/modern/partials/page/search-half-map.php:90
#: assets/modern/partials/page/search-left-sidebar.php:85
#: assets/modern/partials/page/search-right-sidebar.php:74
#: assets/modern/partials/properties/search.php:72
msgid "Results"
msgstr "结果"

#: assets/classic/partials/page/search-half-map.php:55
#: assets/classic/partials/properties/search.php:74
#: assets/modern/partials/page/search-half-map.php:92
#: assets/modern/partials/page/search-left-sidebar.php:87
#: assets/modern/partials/page/search-right-sidebar.php:76
#: assets/modern/partials/properties/search.php:74
msgid "Result"
msgstr "结果"

#: assets/classic/partials/page/submit-property.php:425
#: assets/modern/partials/page/submit-property.php:493
#: framework/functions/edit-profile-handler.php:274
#: framework/functions/property-submit-handler.php:17
#: framework/functions/property-submit-handler.php:108
msgid "Security check failed!"
msgstr "安全检查失败!"

#: assets/classic/partials/page/submit-property.php:435
#: assets/modern/partials/page/submit-property.php:503
msgid "Property updated successfully!"
msgstr "特性更新成功！"

#: assets/classic/partials/page/submit-property.php:501
#: assets/modern/partials/page/submit-property.php:482
#: assets/modern/partials/page/submit-property.php:487
msgid "Please login to submit property!"
msgstr "请登录后提交！"

#: assets/classic/partials/page/users-list.php:222
msgid "No Users Found!"
msgstr "没有用户！"

#: assets/classic/partials/properties/archive.php:76
msgid "No Property Found"
msgstr "没有房源"

#: assets/classic/partials/properties/compare.php:102
#: assets/modern/partials/properties/compare.php:130
msgid "City"
msgstr "城市"

#: assets/classic/partials/properties/compare.php:104
#: assets/classic/partials/property/form-fields/lot-size.php:2
#: assets/classic/partials/property/single/metas.php:93
#: assets/modern/partials/properties/compare.php:132
#: assets/modern/partials/property/form-fields/lot-size.php:11
#: assets/modern/partials/property/single/meta.php:156
#: framework/customizer/members.php:290
msgid "Lot Size"
msgstr "土地面积"

#: assets/classic/partials/properties/compare.php:106
#: assets/modern/partials/properties/compare.php:134
msgid "Property Size"
msgstr "房源面积"

#: assets/classic/partials/properties/compare/button-compare.php:18
#: assets/classic/partials/properties/compare/button-compare.php:29
msgid "Added To Compare"
msgstr "已加入比較"

#: assets/classic/partials/properties/compare/button-compare.php:22
#: assets/classic/partials/properties/compare/button-compare.php:32
msgid "Add To Compare"
msgstr "加入对比"

#: assets/classic/partials/properties/compare/button.php:20
#: assets/classic/partials/properties/compare/button.php:30
#: assets/classic/partials/properties/compare/search-card-button.php:17
#: assets/classic/partials/properties/compare/search-card-button.php:20
#: assets/classic/partials/properties/compare/search-card-button.php:31
#: framework/functions/compare.php:41
msgid "Added to Compare"
msgstr "添加到比较"

#: assets/classic/partials/properties/compare/button.php:23
#: assets/classic/partials/properties/compare/button.php:33
#: assets/classic/partials/properties/compare/search-card-button.php:22
#: assets/classic/partials/properties/compare/search-card-button.php:24
#: assets/classic/partials/properties/compare/search-card-button.php:36
#: assets/classic/partials/properties/compare/search-card-button.php:38
msgid "Add to Compare"
msgstr "加入对比"

#: assets/classic/partials/properties/compare/view.php:46
#: common/partials/compare-view.php:49
#: framework/customizer/compare-properties.php:37
#: framework/customizer/compare-properties.php:53
#: framework/customizer/compare-properties.php:90
msgid "Compare Properties"
msgstr "比较房源"

#: assets/classic/partials/properties/compare/view.php:71
#: assets/modern/partials/header/modal.php:362
#: common/partials/compare-view.php:96
#: framework/customizer/compare-properties.php:123
msgid "Compare"
msgstr "比较"

#: assets/classic/partials/properties/gallery.php:37
#: assets/modern/partials/properties/gallery.php:29
#: framework/include/admin/tabs/plugins.php:11
msgid "All"
msgstr "所有"

#: assets/classic/partials/properties/gallery.php:41
#: assets/modern/partials/properties/gallery.php:38
#, php-format
msgid "View all Properties having %s status"
msgstr "查看所有具有 %s 状态的房产"

#: assets/classic/partials/properties/gallery.php:132
#, php-format
msgid "View all posts by %s"
msgstr "查看所有文章 %s"

#: assets/classic/partials/properties/search/fields/agent.php:10
#: assets/modern/partials/agent/single/agent.php:35
#: assets/modern/partials/properties/search/fields/agent.php:15
#: framework/customizer/members.php:298
#: framework/customizer/sections/property/agent.php:25
#: framework/customizer/sections/property/agent.php:67
#: framework/customizer/sections/search/search-form-basics.php:92
#: framework/customizer/sections/search/search-form-basics.php:384
#: framework/functions/member.php:495
msgid "Agent"
msgstr "代理"

#: assets/classic/partials/properties/search/fields/keyword-search.php:13
#: assets/modern/partials/properties/search/fields/keyword-search.php:19
#: framework/customizer/sections/search/search-form-basics.php:216
msgid "Keyword"
msgstr "关键词"

#: assets/classic/partials/properties/search/fields/min-baths.php:10
#: assets/modern/partials/properties/search/fields/min-baths.php:20
#: framework/customizer/sections/search/search-form-basics.php:94
#: framework/customizer/sections/search/search-form-bed.php:69
msgid "Min Baths"
msgstr "最少卫生间"

#: assets/classic/partials/properties/search/fields/min-beds.php:10
#: assets/modern/partials/properties/search/fields/min-beds.php:20
#: framework/customizer/sections/search/search-form-basics.php:93
#: framework/customizer/sections/search/search-form-bed.php:32
msgid "Min Beds"
msgstr "最少床位"

#: assets/classic/partials/properties/search/fields/min-garages.php:20
#: assets/modern/partials/properties/search/fields/min-garages.php:20
#: framework/customizer/sections/search/search-form-basics.php:97
#: framework/customizer/sections/search/search-form-garages.php:32
msgid "Min Garages"
msgstr "Min Garages"

#: assets/classic/partials/properties/search/fields/min-max-area.php:13
#: assets/modern/partials/properties/search/fields/min-max-area.php:23
#: framework/customizer/sections/search/search-form-areas.php:31
msgid "Min Area"
msgstr "最小面积"

#: assets/classic/partials/properties/search/fields/min-max-area.php:24
#: assets/classic/partials/properties/search/fields/min-max-area.php:41
#: assets/classic/partials/properties/search/fields/rvr/check-in-out.php:3
#: assets/classic/partials/properties/search/fields/rvr/check-in-out.php:8
#: assets/modern/partials/properties/search/fields/min-max-area.php:38
#: assets/modern/partials/properties/search/fields/min-max-area.php:64
msgid "Only provide digits!"
msgstr "仅能输入数字!"

#: assets/classic/partials/properties/search/fields/min-max-area.php:31
#: assets/modern/partials/properties/search/fields/min-max-area.php:49
#: framework/customizer/sections/search/search-form-areas.php:68
msgid "Max Area"
msgstr "最大面积"

#: assets/classic/partials/properties/search/fields/min-max-price.php:11
#: assets/classic/partials/properties/search/fields/min-max-price.php:38
#: assets/modern/partials/properties/search/fields/min-max-price.php:20
#: assets/modern/partials/properties/search/fields/min-max-price.php:59
#: framework/customizer/sections/search/search-form-prices.php:44
msgid "Min Price"
msgstr "最低价格"

#: assets/classic/partials/properties/search/fields/min-max-price.php:22
#: assets/classic/partials/properties/search/fields/min-max-price.php:49
#: assets/modern/partials/properties/search/fields/min-max-price.php:37
#: assets/modern/partials/properties/search/fields/min-max-price.php:76
#: framework/customizer/sections/search/search-form-prices.php:82
msgid "Max Price"
msgstr "最高价格"

#: assets/classic/partials/properties/search/fields/property-features.php:28
#: assets/modern/partials/properties/search/fields/property-features.php:43
#: framework/customizer/sections/search/search-form-basics.php:467
msgid "Looking for certain features"
msgstr "寻找某些功能"

#: assets/classic/partials/properties/search/fields/property-id.php:11
#: assets/classic/partials/property/form-fields/property-id.php:2
#: assets/classic/partials/property/form-fields/property-id.php:16
#: assets/classic/partials/property/single/metas.php:13
#: assets/modern/partials/properties/compare.php:136
#: assets/modern/partials/properties/search/fields/property-id.php:20
#: assets/modern/partials/property/form-fields/property-id.php:12
#: assets/modern/partials/property/form-fields/property-id.php:26
#: assets/modern/partials/property/single-fullwidth/content.php:9
#: assets/modern/partials/property/single.php:127
#: framework/customizer/members.php:285
#: framework/customizer/sections/search/search-form-basics.php:88
#: framework/customizer/sections/search/search-form-basics.php:262
msgid "Property ID"
msgstr "房产ID"

#: assets/classic/partials/properties/search/fields/rvr/check-in-out.php:2
#: assets/modern/partials/properties/search/fields/rvr/check-in-out.php:10
msgid "Check In"
msgstr "入住"

#: assets/classic/partials/properties/search/fields/rvr/check-in-out.php:3
#: assets/classic/partials/properties/search/fields/rvr/check-in-out.php:8
#: assets/modern/partials/properties/search/fields/rvr/check-in-out.php:11
#: assets/modern/partials/properties/search/fields/rvr/check-in-out.php:16
#: framework/customizer/sections/search/search-form-areas.php:55
#: framework/customizer/sections/search/search-form-areas.php:92
#: framework/customizer/sections/search/search-form-basics.php:233
#: framework/customizer/sections/search/search-form-basics.php:279
#: framework/customizer/sections/search/search-form-basics.php:450
#: framework/functions/real-estate.php:817
msgid "Any"
msgstr "任何"

#: assets/classic/partials/properties/search/fields/rvr/check-in-out.php:7
#: assets/modern/partials/properties/search/fields/rvr/check-in-out.php:15
msgid "Check Out"
msgstr "查看"

#: assets/classic/partials/properties/search/fields/rvr/guest.php:2
#: assets/modern/partials/properties/search/fields/rvr/guest.php:12
msgid "No of Guests"
msgstr "没有客人"

#: assets/classic/partials/properties/search/fields/status.php:10
#: assets/modern/partials/properties/search/fields/status.php:20
#: framework/customizer/sections/property/breadcrumbs.php:57
#: framework/customizer/sections/property/similar-properties.php:88
#: framework/customizer/sections/search/search-form-basics.php:90
#: framework/customizer/sections/search/search-form-basics.php:308
msgid "Property Status"
msgstr "房源状态"

#: assets/classic/partials/properties/search/fields/type.php:13
#: assets/modern/partials/properties/search/fields/type.php:20
#: framework/customizer/sections/property/breadcrumbs.php:56
#: framework/customizer/sections/property/similar-properties.php:86
#: framework/customizer/sections/search/search-form-basics.php:91
#: framework/customizer/sections/search/search-form-basics.php:346
msgid "Property Type"
msgstr "房源类型"

#: assets/classic/partials/properties/search/form.php:46
#: framework/functions/design-variations-handler.php:532
msgid "More fields"
msgstr "更多领域"

#: assets/classic/partials/properties/search/four-columns.php:34
#: assets/classic/partials/properties/search/one-column.php:16
#: assets/classic/partials/properties/search/two-columns.php:21
msgid "No Property Found!"
msgstr "没有房源!"

#: assets/classic/partials/properties/search/results-with-sidebar.php:47
#, php-format
msgid "<strong>%s</strong> Result"
msgid_plural "<strong>%s</strong> Results"
msgstr[0] "<strong>%s</strong> Result"

#: assets/classic/partials/properties/sort-controls.php:12
msgid "Sort By"
msgstr "排序方式"

#: assets/classic/partials/properties/sort-controls.php:30
#: assets/modern/partials/properties/sort-controls.php:30
msgid "Default Order"
msgstr "默认排序"

#: assets/classic/partials/properties/sort-controls.php:31
#: assets/modern/partials/properties/sort-controls.php:31
msgid "Price Low to High"
msgstr "价格从低到高"

#: assets/classic/partials/properties/sort-controls.php:32
#: assets/modern/partials/properties/sort-controls.php:32
msgid "Price High to Low"
msgstr "价格从高到低"

#: assets/classic/partials/properties/sort-controls.php:33
#: assets/modern/partials/properties/sort-controls.php:33
msgid "Date Old to New"
msgstr "日期从旧到新"

#: assets/classic/partials/properties/sort-controls.php:34
#: assets/modern/partials/properties/sort-controls.php:34
msgid "Date New to Old"
msgstr "日期-从新到旧"

#: assets/classic/partials/property/edit-form.php:283
msgid "Requested property does not belong to logged in user !"
msgstr "请求的房产不属于登录用户！"

#: assets/classic/partials/property/edit-form.php:288
msgid "Requested post is not a valid property post !"
msgstr "无效的房产提交！"

#: assets/classic/partials/property/form-fields/additional-details.php:23
#: assets/modern/partials/property/form-fields/additional-details.php:33
#: framework/customizer/members.php:295
#: framework/customizer/sections/property/basics.php:353
#: framework/customizer/sections/property/sections-manager.php:81
msgid "Additional Details"
msgstr "额外细节"

#: assets/classic/partials/property/form-fields/additional-details.php:27
#: assets/modern/partials/property/form-fields/additional-details.php:71
#: assets/modern/partials/property/form-fields/additional-details.php:114
#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:957
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: assets/classic/partials/property/form-fields/additional-details.php:28
#: assets/modern/partials/property/form-fields/additional-details.php:74
#: assets/modern/partials/property/form-fields/additional-details.php:117
msgid "Value"
msgstr "值"

#: assets/classic/partials/property/form-fields/agent.php:2
#: assets/modern/partials/property/form-fields/agent.php:33
msgid "What to display in agent information box ?"
msgstr "在经纪人信息框中显示什么？"

#: assets/classic/partials/property/form-fields/agent.php:12
#: assets/classic/partials/property/form-fields/energy-performance.php:40
#: assets/classic/partials/property/form-fields/property-status.php:11
#: assets/classic/partials/property/form-fields/property-type.php:11
#: assets/modern/partials/property/form-fields/agent.php:37
#: assets/modern/partials/property/form-fields/energy-performance.php:40
#: assets/modern/partials/property/form-fields/property-status.php:21
#: assets/modern/partials/property/form-fields/property-type.php:21
#: assets/modern/partials/property/single-fullwidth/content.php:15
#: assets/modern/partials/property/single.php:134
#: framework/customizer/agencies.php:34 framework/customizer/agents.php:34
#: framework/customizer/contact.php:33 framework/customizer/customizer.php:158
#: framework/customizer/gallery.php:34
#: framework/customizer/list-and-taxonomy.php:36
#: framework/customizer/list-and-taxonomy.php:67
#: framework/customizer/members.php:82 framework/customizer/misc.php:15
#: framework/customizer/news.php:43 framework/customizer/news.php:159
#: framework/customizer/sections/header/others.php:102
#: framework/customizer/sections/property/basics.php:68
#: framework/customizer/sections/search/properties-search-page.php:92
#: framework/functions/property-submit-handler.php:197
#: framework/functions/property-submit-handler.php:199
#: framework/functions/property-submit-handler.php:242
#: framework/functions/property-submit-handler.php:244
#: framework/functions/real-estate-search.php:324
#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:22
#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:59
msgid "None"
msgstr "无"

#: assets/classic/partials/property/form-fields/agent.php:12
#: assets/modern/partials/property/form-fields/agent.php:38
msgid "( Agent information box will not be displayed )"
msgstr "(隐藏经纪人信息 )"

#: assets/classic/partials/property/form-fields/agent.php:23
#: assets/modern/partials/property/form-fields/agent.php:51
msgid "My profile information"
msgstr "自我简介"

#: assets/classic/partials/property/form-fields/agent.php:27
#: assets/classic/partials/property/form-fields/agent.php:30
#: assets/modern/partials/property/form-fields/agent.php:56
#: assets/modern/partials/property/form-fields/agent.php:61
msgid "( Edit Profile Information )"
msgstr "(编辑简介)"

#: assets/classic/partials/property/form-fields/agent.php:44
#: assets/modern/partials/property/form-fields/agent.php:79
msgid "Display an agent's information"
msgstr "显示代理信息"

#: assets/classic/partials/property/form-fields/area-postfix.php:2
#: assets/modern/partials/property/form-fields/area-postfix.php:10
msgid "Area Postfix Text"
msgstr "面积后缀"

#: assets/classic/partials/property/form-fields/area.php:2
#: assets/modern/partials/home/featured-property.php:91
#: assets/modern/partials/home/latest-property.php:113
#: assets/modern/partials/home/slider/contact-form-slider.php:210
#: assets/modern/partials/home/slider/property.php:128
#: assets/modern/partials/properties/favorite-card.php:116
#: assets/modern/partials/properties/grid-card.php:113
#: assets/modern/partials/properties/list-card.php:116
#: assets/modern/partials/properties/shortcode/grid-card.php:123
#: assets/modern/partials/properties/shortcode/list-card.php:100
#: assets/modern/partials/property/form-fields/area.php:12
#: assets/modern/partials/property/single-fullwidth/child.php:137
#: assets/modern/partials/property/single/child.php:95
#: assets/modern/partials/property/single/meta.php:115
#: assets/modern/partials/property/single/similar-property-card.php:155
#: framework/customizer/members.php:288
msgid "Area"
msgstr "区域"

#: assets/classic/partials/property/form-fields/area.php:9
#: assets/classic/partials/property/form-fields/bathrooms.php:10
#: assets/classic/partials/property/form-fields/bedrooms.php:10
#: assets/classic/partials/property/form-fields/garages.php:10
#: assets/classic/partials/property/form-fields/lot-size.php:9
#: assets/classic/partials/property/form-fields/price.php:10
msgid "* Please provide the value in only digits!"
msgstr "* 只能输入数字！"

#: assets/classic/partials/property/form-fields/description.php:2
#: assets/modern/partials/property/form-fields/description.php:12
#: framework/customizer/members.php:278
msgid "Property Description"
msgstr "房屋描述"

#: assets/classic/partials/property/form-fields/energy-performance.php:31
#: assets/modern/partials/property/form-fields/energy-performance.php:31
msgid "Energy Class"
msgstr ""

#: assets/classic/partials/property/form-fields/energy-performance.php:41
#: assets/modern/partials/property/form-fields/energy-performance.php:41
msgid "A+"
msgstr "A+"

#: assets/classic/partials/property/form-fields/energy-performance.php:42
#: assets/modern/partials/property/form-fields/energy-performance.php:42
msgid "A"
msgstr "A"

#: assets/classic/partials/property/form-fields/energy-performance.php:43
#: assets/modern/partials/property/form-fields/energy-performance.php:43
msgid "B"
msgstr "B"

#: assets/classic/partials/property/form-fields/energy-performance.php:44
#: assets/modern/partials/property/form-fields/energy-performance.php:44
msgid "C"
msgstr "C"

#: assets/classic/partials/property/form-fields/energy-performance.php:45
#: assets/modern/partials/property/form-fields/energy-performance.php:45
msgid "D"
msgstr "D"

#: assets/classic/partials/property/form-fields/energy-performance.php:46
#: assets/modern/partials/property/form-fields/energy-performance.php:46
msgid "E"
msgstr "东"

#: assets/classic/partials/property/form-fields/energy-performance.php:47
#: assets/modern/partials/property/form-fields/energy-performance.php:47
msgid "F"
msgstr "F"

#: assets/classic/partials/property/form-fields/energy-performance.php:48
#: assets/modern/partials/property/form-fields/energy-performance.php:48
msgid "G"
msgstr "G"

#: assets/classic/partials/property/form-fields/energy-performance.php:54
#: assets/classic/partials/property/form-fields/energy-performance.php:56
#: assets/classic/partials/property/single/energy-performance.php:9
#: assets/modern/partials/property/form-fields/energy-performance.php:55
#: assets/modern/partials/property/form-fields/energy-performance.php:57
#: assets/modern/partials/property/single-fullwidth/energy-performance.php:9
#: assets/modern/partials/property/single/energy-performance.php:9
#: framework/customizer/members.php:303
#: framework/customizer/sections/property/energy-performance.php:25
#: framework/customizer/sections/property/energy-performance.php:36
#: framework/customizer/sections/property/energy-performance.php:49
#: framework/customizer/sections/property/sections-manager.php:43
#: framework/customizer/sections/property/sections-manager.php:91
msgid "Energy Performance"
msgstr ""

#: assets/classic/partials/property/form-fields/energy-performance.php:62
#: assets/classic/partials/property/form-fields/energy-performance.php:64
#: assets/modern/partials/property/form-fields/energy-performance.php:62
#: assets/modern/partials/property/form-fields/energy-performance.php:64
#, fuzzy
#| msgid "Property Ratings"
msgid "EPC Current Rating"
msgstr "房源评级"

#: assets/classic/partials/property/form-fields/energy-performance.php:68
#: assets/classic/partials/property/form-fields/energy-performance.php:70
#: assets/modern/partials/property/form-fields/energy-performance.php:69
#: assets/modern/partials/property/form-fields/energy-performance.php:71
#, fuzzy
#| msgid "Property Ratings"
msgid "EPC Potential Rating"
msgstr "房源评级"

#: assets/classic/partials/property/form-fields/featured.php:10
#: assets/modern/partials/property/form-fields/featured.php:14
msgid "Mark this property as featured property"
msgstr "将此房源标记为精选房源"

#: assets/classic/partials/property/form-fields/features.php:2
#: assets/modern/partials/property/form-fields/features.php:12
#: assets/modern/partials/property/single-fullwidth/child.php:169
#: framework/customizer/members.php:297
#: framework/customizer/sections/property/basics.php:383
#: framework/customizer/sections/property/sections-manager.php:83
#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:89
msgid "Features"
msgstr "特征"

#: assets/classic/partials/property/form-fields/garages.php:2
#: assets/classic/partials/property/single/metas.php:63
#: assets/modern/partials/property/form-fields/garages.php:12
#: framework/customizer/members.php:284
msgid "Garages"
msgstr "车库"

#: assets/classic/partials/property/form-fields/google-map.php:20
#: assets/classic/partials/property/form-fields/google-map.php:33
#: assets/classic/partials/property/form-fields/open-street-map.php:24
#: assets/classic/partials/property/form-fields/open-street-map.php:41
#: assets/modern/partials/property/form-fields/google-map.php:30
#: assets/modern/partials/property/form-fields/google-map.php:46
#: assets/modern/partials/property/form-fields/open-street-map.php:30
#: assets/modern/partials/property/form-fields/open-street-map.php:50
msgid "* Please provide a property address!"
msgstr "* 请提供地产地址!"

#: assets/classic/partials/property/form-fields/google-map.php:22
#: assets/classic/partials/property/form-fields/google-map.php:35
#: assets/classic/partials/property/form-fields/open-street-map.php:26
#: assets/classic/partials/property/form-fields/open-street-map.php:43
#: assets/modern/partials/property/form-fields/google-map.php:34
#: assets/modern/partials/property/form-fields/google-map.php:50
#: assets/modern/partials/property/form-fields/open-street-map.php:34
#: assets/modern/partials/property/form-fields/open-street-map.php:54
msgid "Find Address"
msgstr "查找地址"

#: assets/classic/partials/property/form-fields/images.php:49
#: assets/modern/partials/property/form-fields/images.php:63
msgid "Drag and drop images here"
msgstr "拖放图像在这里"

#: assets/classic/partials/property/form-fields/images.php:50
#: assets/modern/partials/property/form-fields/images.php:65
msgid "or"
msgstr "或"

#: assets/classic/partials/property/form-fields/images.php:53
msgid "Select Images"
msgstr "选择图像"

#: assets/classic/partials/property/form-fields/images.php:63
#: assets/modern/partials/property/form-fields/images.php:83
msgid "You have reached maximum files upload limit"
msgstr ""

#: assets/classic/partials/property/form-fields/images.php:71
msgid ""
"* An image should have minimum width of 770px and minimum height of 386px."
msgstr "* 图像应该至少770px和最小高度386px宽度。"

#: assets/classic/partials/property/form-fields/images.php:72
msgid ""
"* You can mark an image as featured by clicking the star icon, Otherwise "
"first image will be considered featured image."
msgstr ""
"* 您可以标记图像作为特色，点击明星图标，否则第一个图像将被视为特色图像。"

#: assets/classic/partials/property/form-fields/images.php:73
#: assets/modern/partials/property/form-fields/images.php:97
#, php-format
msgid "Your selected files are exceeding from limit of %s "
msgstr ""

#: assets/classic/partials/property/form-fields/lot-size-postfix.php:2
#: assets/modern/partials/property/form-fields/lot-size-postfix.php:10
#, fuzzy
#| msgid "Lot Size Postfix"
msgid "Lot Size Postfix Text"
msgstr "批量大小的后缀"

#: assets/classic/partials/property/form-fields/parent.php:10
#: assets/modern/partials/property/form-fields/agent.php:14
#: assets/modern/partials/property/form-fields/parent.php:14
msgid "(no parent)"
msgstr "(无父级)"

#: assets/classic/partials/property/form-fields/parent.php:27
#: assets/modern/partials/property/form-fields/agent.php:111
#: assets/modern/partials/property/form-fields/parent.php:32
#: framework/customizer/members.php:299
msgid "Parent Property"
msgstr "父级房源"

#: assets/classic/partials/property/form-fields/price-postfix.php:2
#: assets/modern/partials/property/form-fields/price-postfix.php:12
msgid "Price Postfix Text"
msgstr "价格单位(如:每月、万等)"

#: assets/classic/partials/property/form-fields/price.php:2
msgid "Sale OR Rent Price"
msgstr "出售/出租价格"

#: assets/classic/partials/property/form-fields/property-status.php:2
#: assets/modern/partials/property/form-fields/property-status.php:12
#: framework/customizer/members.php:280
#: framework/include/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:2639
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: assets/classic/partials/property/form-fields/property-type.php:2
#: assets/modern/partials/properties/compare.php:128
#: assets/modern/partials/property/form-fields/property-type.php:12
#: framework/customizer/members.php:279
#: framework/include/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:2634
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: assets/classic/partials/property/form-fields/reviewer-message.php:9
#: assets/modern/partials/property/form-fields/reviewer-message.php:13
msgid "Message to the Reviewer"
msgstr "评论者消息"

#: assets/classic/partials/property/form-fields/submit-button.php:9
#: assets/modern/partials/property/form-fields/submit-button.php:19
msgid "Update Property"
msgstr "更新房源"

#: assets/classic/partials/property/form-fields/submit-button.php:15
#: assets/modern/partials/property/form-fields/submit-button.php:25
#: framework/customizer/members.php:188
#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:1078
msgid "Submit Property"
msgstr "提交房源"

#: assets/classic/partials/property/form-fields/terms-conditions.php:4
#: assets/modern/partials/property/form-fields/terms-conditions.php:9
#: framework/customizer/members.php:325
msgid "Accept Terms & Conditions before property submission."
msgstr "在提交资产前接受条款和条件。"

#: assets/classic/partials/property/form-fields/terms-conditions.php:20
#: assets/modern/partials/property/form-fields/terms-conditions.php:28
#: assets/modern/partials/property/form-fields/terms-conditions.php:40
msgid "Please check this option."
msgstr "请检查这个选项。"

#: assets/classic/partials/property/form-fields/title.php:2
#: assets/modern/partials/property/form-fields/title.php:12
#: framework/customizer/members.php:277
msgid "Property Title"
msgstr "房源标题"

#: assets/classic/partials/property/form-fields/title.php:8
#: assets/modern/partials/property/form-fields/title.php:18
msgid "* Please provide property title!"
msgstr "* 请提供房产标题!"

#: assets/classic/partials/property/form-fields/video.php:2
#: assets/classic/partials/property/form-fields/video.php:9
#: assets/modern/partials/property/form-fields/video.php:12
#: assets/modern/partials/property/form-fields/video.php:19
msgid "Virtual Tour Video URL"
msgstr "房源视频 URL 地址"

#: assets/classic/partials/property/form-fields/year-built.php:24
#: assets/classic/partials/property/form-fields/year-built.php:26
#: assets/classic/partials/property/single/metas.php:78
#: assets/modern/partials/property/form-fields/year-built.php:19
#: assets/modern/partials/property/form-fields/year-built.php:21
#: assets/modern/partials/property/single/meta.php:138
#: framework/customizer/members.php:302
msgid "Year Built"
msgstr "建造年份"

#: assets/classic/partials/property/single/add-to-favorites.php:20
#: assets/classic/partials/property/single/add-to-favorites.php:32
#: assets/modern/partials/property/single-fullwidth/child.php:44
#: assets/modern/partials/property/single-fullwidth/child.php:52
#: framework/functions/favorites.php:212
msgid "Added to favorites"
msgstr "已关注"

#: assets/classic/partials/property/single/add-to-favorites.php:36
#: assets/modern/partials/property/single-fullwidth/child.php:55
msgid "Add to favorite"
msgstr "加入我的最爱"

#: assets/classic/partials/property/single/add-to-favorites.php:45
#: framework/functions/favorites.php:204
msgid "Add to favorites"
msgstr "添加收藏"

#: assets/classic/partials/property/single/agent.php:144
msgid "Contact"
msgstr "联系"

#: assets/classic/partials/property/single/agent.php:276
#: assets/modern/partials/property/single-fullwidth/agent.php:338
#: assets/modern/partials/property/single/agent.php:327
msgid "Submitted by"
msgstr "由...所提交"

#: assets/classic/partials/property/single/energy-performance.php:22
#: assets/modern/partials/property/single-fullwidth/energy-performance.php:25
#: assets/modern/partials/property/single/energy-performance.php:23
msgid "Energy Class:"
msgstr ""

#: assets/classic/partials/property/single/energy-performance.php:29
#: assets/modern/partials/property/single-fullwidth/energy-performance.php:32
#: assets/modern/partials/property/single/energy-performance.php:30
msgid "Energy Performance:"
msgstr ""

#: assets/classic/partials/property/single/energy-performance.php:38
#: assets/modern/partials/property/single-fullwidth/energy-performance.php:41
#: assets/modern/partials/property/single/energy-performance.php:39
#, php-format
msgid "%s Current Rating:"
msgstr ""

#: assets/classic/partials/property/single/energy-performance.php:47
#: assets/modern/partials/property/single-fullwidth/energy-performance.php:50
#: assets/modern/partials/property/single/energy-performance.php:48
#, php-format
#| msgid "Property Ratings"
msgid "%s Potential Rating:"
msgstr ""

#: assets/classic/partials/property/single/floor-plans.php:21
#: assets/modern/partials/property/single/floor-plans.php:17
#: framework/customizer/members.php:304
#: framework/customizer/sections/property/floor-plan.php:24
#: framework/customizer/sections/property/sections-manager.php:36
#: framework/customizer/sections/property/sections-manager.php:85
#: framework/functions/submit-edit.php:276
msgid "Floor Plans"
msgstr "楼层平面图"

#: assets/classic/partials/property/single/metas.php:21
msgid "Area Size"
msgstr "面积大小"

#: assets/classic/partials/property/single/metas.php:63
#: assets/modern/partials/property/single/meta.php:97
msgid "Garage"
msgstr "车库"

#: assets/classic/partials/property/single/metas.php:107
#: assets/modern/partials/property/single/meta.php:37
msgid "Minimum Stay"
msgstr "最少停留"

#: assets/classic/partials/property/single/metas.php:110
msgid "Nights Minimum Stay"
msgstr "夜晚最短住宿"

#: assets/classic/partials/property/single/metas.php:117
#: assets/classic/partials/property/single/metas.php:120
#: assets/modern/partials/property/single/meta.php:49
msgid "Guests Capacity"
msgstr "客人容量"

#: assets/classic/partials/property/single/rvr/availability-calendar.php:28
#: assets/modern/partials/property/single-fullwidth/rvr/availability-calendar.php:33
#: assets/modern/partials/property/single/rvr/availability-calendar.php:31
#: framework/customizer/sections/property/availability-calendar.php:49
#, fuzzy
#| msgid "Property City"
msgid "Property Availability"
msgstr "房产所在城市"

#: assets/classic/partials/property/single/rvr/location-surroundings.php:8
#: assets/modern/partials/property/single-fullwidth/rvr/location-surroundings.php:16
#: assets/modern/partials/property/single/rvr/location-surroundings.php:16
msgid "Location Surroundings"
msgstr "位置环境"

#: assets/classic/partials/property/single/rvr/optional-services.php:9
#: assets/modern/partials/property/single-fullwidth/rvr/optional-services.php:17
#: assets/modern/partials/property/single/rvr/optional-services.php:17
msgid "Optional Services"
msgstr "可选服务"

#: assets/classic/partials/property/single/rvr/optional-services.php:14
#: assets/modern/partials/property/single-fullwidth/rvr/optional-services.php:21
#: assets/modern/partials/property/single/rvr/optional-services.php:21
msgid "Included"
msgstr "包括在内"

#: assets/classic/partials/property/single/rvr/optional-services.php:27
#: assets/modern/partials/property/single-fullwidth/rvr/optional-services.php:39
#: assets/modern/partials/property/single/rvr/optional-services.php:39
msgid "Not Included"
msgstr "未包含"

#: assets/classic/partials/property/single/rvr/outdoor-features.php:8
#: assets/modern/partials/property/single-fullwidth/rvr/outdoor-features.php:16
#: assets/modern/partials/property/single/rvr/outdoor-features.php:16
msgid "Outdoor Features"
msgstr "户外功能"

#: assets/classic/partials/property/single/rvr/privacy-policies.php:8
#: assets/modern/partials/property/single-fullwidth/rvr/privacy-policies.php:16
#: assets/modern/partials/property/single/rvr/privacy-policies.php:16
msgid "Privacy Policies"
msgstr "隐私政策"

#: assets/classic/partials/property/single/social-share.php:2
msgid "Share this"
msgstr "分享"

#: assets/classic/partials/property/single/social-share.php:3
msgid "Facebook"
msgstr "Facebook"

#: assets/classic/partials/property/single/social-share.php:4
msgid "Twitter"
msgstr "Twitter"

#: assets/modern/partials/404-temp.php:52
msgid "Please try top navigation!"
msgstr "请尝试顶部导航！"

#: assets/modern/partials/agency/card.php:83
#: assets/modern/partials/agency/single/card.php:47
#: assets/modern/partials/agent/card.php:85
#: assets/modern/partials/agent/home-card.php:57
#: assets/modern/partials/agent/single/card.php:50
#: assets/modern/partials/author/agent-card.php:66
#: assets/modern/partials/page/users-list.php:181
#: assets/modern/partials/property/single-fullwidth/agent.php:82
msgid "Listed Property"
msgstr "上市房产"

#: assets/modern/partials/agency/card.php:83
#: assets/modern/partials/agency/single/card.php:47
#: assets/modern/partials/agent/card.php:85
#: assets/modern/partials/agent/home-card.php:57
#: assets/modern/partials/agent/single/card.php:50
#: assets/modern/partials/author/agent-card.php:66
#: assets/modern/partials/page/users-list.php:181
#: assets/modern/partials/property/single-fullwidth/agent.php:82
msgid "Listed Properties"
msgstr "列出的房源"

#: assets/modern/partials/agency/single/agency.php:35
#: framework/functions/member.php:496
msgid "Agency"
msgstr "机构"

#: assets/modern/partials/agency/single/agency.php:78
msgid "Our Agents"
msgstr "我们的经纪人"

#: assets/modern/partials/agency/single/contact-form.php:33
#: assets/modern/partials/agent/single/contact-form.php:40
#: assets/modern/partials/author/agent-card.php:189
#: assets/modern/partials/author/author-contact-form.php:40
#: assets/modern/partials/page/contact.php:106
#: assets/modern/partials/property/single-fullwidth/agent.php:205
#: assets/modern/partials/property/single/agent.php:178
msgid "Your Phone"
msgstr "您的电话"

#: assets/modern/partials/agency/single/contact-form.php:39
#: assets/modern/partials/agent/single/contact-form.php:46
#: assets/modern/partials/author/agent-card.php:195
#: assets/modern/partials/author/author-contact-form.php:46
#: assets/modern/partials/page/contact.php:111
#: assets/modern/partials/property/single-fullwidth/agent.php:210
#: assets/modern/partials/property/single-fullwidth/agent.php:211
#: assets/modern/partials/property/single/agent.php:184
#: assets/modern/partials/property/single/agent.php:186
msgid "Your Message"
msgstr "您的信息"

#: assets/modern/partials/agent/card.php:123
#: assets/modern/partials/page/users-list.php:255
#: assets/modern/partials/property/single-fullwidth/agent.php:87
#: assets/modern/partials/property/single/agent-for-sidebar.php:121
#: assets/modern/partials/property/single/agent.php:83
#: framework/customizer/sections/property/agent.php:124
msgid "View My Listings"
msgstr "查看我的房源"

#: assets/modern/partials/agent/single/agent.php:56
#: assets/modern/partials/author.php:76
msgid "My Listings"
msgstr "我的列表"

#: assets/modern/partials/agent/single/agent.php:104
msgid "No Properties Found"
msgstr "找不到房源"

#: assets/modern/partials/author/agent-card.php:143
msgid "Whatsapp"
msgstr "WhatsApp"

#: assets/modern/partials/blog/post/meta.php:14
#, php-format
msgctxt "author byline"
msgid "By %s"
msgstr "由 %s"

#: assets/modern/partials/blog/post/meta.php:21
msgid "Posted in"
msgstr "发表于"

#: assets/modern/partials/blog/post/meta.php:25
msgid "On "
msgstr "上 "

#: assets/modern/partials/header/modal.php:83
#: assets/modern/partials/header/modal.php:291
msgid "New User? Register Now"
msgstr "新用户？ 现在注册"

#: assets/modern/partials/header/modal.php:313
msgid "Welcome"
msgstr "欢迎"

#: assets/modern/partials/header/modal.php:376
msgid "Membership"
msgstr "会员资格"

#: assets/modern/partials/header/modal.php:382
msgid "Log Out"
msgstr "登出"

#: assets/modern/partials/home/featured-property.php:40
#: assets/modern/partials/home/latest-property.php:27
#: assets/modern/partials/home/slider/contact-form-slider.php:143
#: assets/modern/partials/home/slider/property.php:61
#: assets/modern/partials/properties/favorite-card.php:29
#: assets/modern/partials/properties/grid-card.php:27
#: assets/modern/partials/properties/half-map-card.php:27
#: assets/modern/partials/properties/list-card.php:29
#: assets/modern/partials/properties/shortcode/grid-card.php:27
#: assets/modern/partials/properties/shortcode/list-card.php:27
#: assets/modern/partials/property/single-fullwidth/child.php:22
#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:1060
msgid "Featured"
msgstr "精选"

#: assets/modern/partials/home/section/news.php:90
msgid "In "
msgstr "在 "

#: assets/modern/partials/home/slider/contact-form-slider.php:294
#: assets/modern/partials/home/slider/property.php:201
msgid "No property is assigned to homepage slider!"
msgstr "没有财产分配给主页滑块！"

#: assets/modern/partials/home/slider/slides.php:104
msgid "No custom slide is available to display!"
msgstr "没有自定义幻灯片可用于显示！"

#: assets/modern/partials/member/my-property.php:125
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#: assets/modern/partials/member/my-property.php:134
#: assets/modern/partials/page/submit-property.php:404
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: assets/modern/partials/member/my-property.php:141
#: assets/modern/partials/page/edit-profile.php:147
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: assets/modern/partials/member/my-property.php:149
msgid "Confirm"
msgstr "确认"

#: assets/modern/partials/member/my-property.php:152
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: assets/modern/partials/member/properties.php:66
#: assets/modern/partials/page/favorites.php:78
msgid " of "
msgstr " of "

#: assets/modern/partials/member/properties.php:66
#: assets/modern/partials/member/properties.php:70
#: assets/modern/partials/page/favorites.php:78
#: assets/modern/partials/page/favorites.php:82
msgid " Properties"
msgstr " 属性"

#: assets/modern/partials/member/properties.php:68
#: assets/modern/partials/page/favorites.php:80
msgid " Property"
msgstr " 属性"

#: assets/modern/partials/member/properties.php:135
#: assets/modern/partials/member/properties.php:140
msgid "Please login to view your properties!"
msgstr "请登录查看您的房产！"

#: assets/modern/partials/member/properties.php:137
#, php-format
msgid "Please %1$s login %2$s to view your properties!"
msgstr "请 %1$s 登入 %2$s 查看您的房源!"

#: assets/modern/partials/page/edit-profile.php:109
#, php-format
msgid "Please %1$s login %2$s to edit your profile information!"
msgstr "请 %1$s 登入 %2$s 以编辑您的个人资料！"

#: assets/modern/partials/page/edit-profile.php:146
msgid "Upload New Picture"
msgstr "上传新照片"

#: assets/modern/partials/page/edit-profile.php:150
msgid ""
"Profile image should have minimum width of 128px and minimum height of 128px."
msgstr "配置文件图像的最小宽度应为128像素，最小高度应为128像素。"

#: assets/modern/partials/page/edit-profile.php:168
msgid "Enter your first name"
msgstr "输入您的姓氏"

#: assets/modern/partials/page/edit-profile.php:176
msgid "Enter your last name"
msgstr "输入您的名字"

#: assets/modern/partials/page/edit-profile.php:184
msgid "Enter your display name"
msgstr "输入您的显示名称"

#: assets/modern/partials/page/edit-profile.php:190
msgid "Enter your email address"
msgstr "输入你的电子邮箱地址"

#: assets/modern/partials/page/edit-profile.php:197
msgid "Note: Fill it only if you want to change your password"
msgstr "注意：只有在您想更改密码时才填写"

#: assets/modern/partials/page/favorites.php:188
#: assets/modern/partials/page/favorites.php:193
#, fuzzy
#| msgid "Please login to view your properties!"
msgid "Please login to view your favorite properties!"
msgstr "请登录查看您的房产！"

#: assets/modern/partials/page/favorites.php:190
#, fuzzy, php-format
#| msgid "Please %1$s login %2$s to view your properties!"
msgid "Please %1$s login %2$s to view your favorite properties!"
msgstr "请 %1$s 登入 %2$s 查看您的房源!"

#: assets/modern/partials/page/membership.php:59
#: assets/modern/partials/page/membership.php:64
msgid "Please login to access page content!"
msgstr "请登录访问页面内容！"

#: assets/modern/partials/page/membership.php:61
#, php-format
msgid "Please %1$s login %2$s to access page content!"
msgstr "请 %1$s 登入 %2$s 以存取网页内容!"

#: assets/modern/partials/page/membership.php:101
msgid "Inspiry Memberships plugin is not active!"
msgstr "Inspiry会员插件不活跃！"

#: assets/modern/partials/page/membership.php:112
msgid "Membership is not enabled!"
msgstr "会员资格未启用!"

#: assets/modern/partials/page/membership.php:142
#: framework/include/admin/tabs/plugins.php:14
#: framework/include/admin/tabs/plugins.php:39
msgid "Free"
msgstr "免费"

#: assets/modern/partials/page/membership.php:152
msgid "Properties Allowed"
msgstr "房源允许的"

#: assets/modern/partials/page/membership.php:156
#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:50
#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:85
#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:626
#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:1401
msgid "Featured Properties"
msgstr "精选房源"

#: assets/modern/partials/page/membership.php:165
msgid "days"
msgstr "天"

#: assets/modern/partials/page/membership.php:167
msgid "weeks"
msgstr "周"

#: assets/modern/partials/page/membership.php:169
msgid "months"
msgstr "月"

#: assets/modern/partials/page/membership.php:171
msgid "years"
msgstr "年"

#: assets/modern/partials/page/membership.php:173
#: assets/modern/partials/page/membership.php:185
msgid "Time Duration"
msgstr "时间期限"

#: assets/modern/partials/page/membership.php:177
msgid "day"
msgstr "天"

#: assets/modern/partials/page/membership.php:179
msgid "week"
msgstr "周"

#: assets/modern/partials/page/membership.php:181
msgid "month"
msgstr "月"

#: assets/modern/partials/page/membership.php:183
msgid "year"
msgstr "年"

#: assets/modern/partials/page/membership.php:229
msgid "Current Membership"
msgstr "目前的会员"

#: assets/modern/partials/page/membership.php:251
#: framework/functions/membership.php:253
msgid "You have no current membership."
msgstr "您目前没有会员资格。"

#: assets/modern/partials/page/membership.php:258
#: framework/functions/membership.php:63
msgid "Update Membership"
msgstr "更新成员资格"

#: assets/modern/partials/page/submit-property.php:405
msgid "Property"
msgstr "属性"

#: assets/modern/partials/page/submit-property.php:484
#, php-format
msgid "Please %1$s login %2$s to submit property!"
msgstr "请 %1$s 登录 %2$s 提交属性！"

#: assets/modern/partials/properties/compare/button.php:22
#: assets/modern/partials/properties/compare/button.php:31
#: assets/modern/partials/property/single.php:177
#: assets/modern/partials/property/single.php:190
#: assets/modern/partials/property/single/similar-property-card.php:60
#: assets/modern/partials/property/single/similar-property-card.php:73
msgid "Added to compare"
msgstr "加入比较"

#: assets/modern/partials/properties/compare/button.php:25
#: assets/modern/partials/properties/compare/button.php:34
#: assets/modern/partials/property/single.php:181
#: assets/modern/partials/property/single.php:194
#: assets/modern/partials/property/single/similar-property-card.php:64
#: assets/modern/partials/property/single/similar-property-card.php:77
msgid "Add to compare"
msgstr "加入对比"

#: assets/modern/partials/properties/grid-full-width.php:81
#: assets/modern/partials/properties/grid.php:82
#: assets/modern/partials/properties/list-full-width.php:81
#: assets/modern/partials/properties/list.php:81
#: assets/modern/partials/properties/search.php:111
#| msgid "No Results Found"
msgid "No Results Found!!"
msgstr ""

#: assets/modern/partials/properties/search/widget-form.php:62
msgid "Advance Search is already enabled in the header."
msgstr "高级搜索已在标题中启用。"

#: assets/modern/partials/property/form-fields/area.php:20
#: assets/modern/partials/property/form-fields/bathrooms.php:20
#: assets/modern/partials/property/form-fields/bedrooms.php:20
#: assets/modern/partials/property/form-fields/garages.php:20
#: assets/modern/partials/property/form-fields/lot-size.php:19
#: assets/modern/partials/property/form-fields/price.php:20
msgid "* Please provide the value in digits only!"
msgstr "*请仅提供数字值！"

#: assets/modern/partials/property/form-fields/energy-performance.php:55
msgid "( Example: 100 kWh/m²a )"
msgstr ""

#: assets/modern/partials/property/form-fields/images.php:68
msgid "Browse Images"
msgstr "浏览图像"

#: assets/modern/partials/property/form-fields/images.php:92
msgid "Note: "
msgstr "注意: "

#: assets/modern/partials/property/form-fields/images.php:94
msgid ""
"An image should have minimum width of 980px and minimum height of 735px (4:3 "
"or 16:9 Aspect Ratio)."
msgstr ""
"图像的最小宽度应为980像素，最小高度应为735像素（宽高比为4：3或16：9）。"

#: assets/modern/partials/property/form-fields/images.php:96
msgid ""
"You can mark an image as featured by clicking the star icon, otherwise first "
"image will be considered featured image."
msgstr ""
"您可以通过单击星号图标将图像标记为精选图像，否则第一张图像将被视为精选图像。"

#: assets/modern/partials/property/form-fields/price.php:12
msgid "Sale or Rent Price"
msgstr "出售或出租价格"

#: assets/modern/partials/property/form-fields/title.php:18
msgid "Enter property title"
msgstr "输入房源标题"

#: assets/modern/partials/property/single-fullwidth/child.php:65
#, php-format
msgid "%s Photo"
msgid_plural "%s Photos"
msgstr[0] ""

#: assets/modern/partials/property/single-fullwidth/content.php:22
#: assets/modern/partials/property/single.php:148
msgid "Share"
msgstr "分享"

#: assets/modern/partials/property/single-fullwidth/content.php:32
#: assets/modern/partials/property/single.php:215
msgid "Print"
msgstr "打印"

#: assets/modern/partials/property/single-fullwidth/content.php:43
#: assets/modern/partials/property/single/content.php:6
#: framework/functions/submit-edit.php:108
#: framework/functions/submit-edit.php:185
#: framework/functions/submit-edit.php:255
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: assets/modern/partials/property/single-fullwidth/slider.php:37
msgid "of"
msgstr "的"

#: comments.php:13
msgid "This post is password protected. Enter the password to view comments."
msgstr "这篇文章受密码保护。 请输入密码以查看评论。"

#: comments.php:24
msgid "No Comment"
msgstr "没有评论"

#: comments.php:24
msgid "One Comment"
msgstr "一条评论"

#: comments.php:24
msgid "% Comments"
msgstr "% 评论"

#: comments.php:54
msgid "Comments are closed."
msgstr "评论被关闭。"

#: framework/customizer/agencies.php:15
msgid "Agencies Pages"
msgstr "代理商页面"

#: framework/customizer/agencies.php:28 framework/customizer/agents.php:28
#: framework/customizer/contact.php:27 framework/customizer/gallery.php:28
#: framework/customizer/list-and-taxonomy.php:30
#: framework/customizer/members.php:76 framework/customizer/news.php:37
#: framework/customizer/news.php:153
#: framework/customizer/sections/property/basics.php:62
#: framework/customizer/sections/search/properties-search-page.php:86
msgid "Header Variation"
msgstr "标题变化"

#: framework/customizer/agencies.php:29
msgid "Header variation to display on agency pages."
msgstr "在经纪人页面上显示的页眉变体。"

#: framework/customizer/agencies.php:33 framework/customizer/agents.php:33
#: framework/customizer/contact.php:32 framework/customizer/gallery.php:33
#: framework/customizer/list-and-taxonomy.php:35
#: framework/customizer/members.php:81 framework/customizer/news.php:42
#: framework/customizer/news.php:158
#: framework/customizer/sections/header/banner.php:24
#: framework/customizer/sections/property/basics.php:67
#: framework/customizer/sections/search/properties-search-page.php:91
#: framework/customizer/sections/styles/banner.php:23
msgid "Banner"
msgstr "横幅"

#: framework/customizer/agencies.php:46
msgid "Number of Agencies"
msgstr "代理商数量"

#: framework/customizer/agencies.php:47
msgid ""
"Select the maximum number of agencies to display on an agencies list page."
msgstr "选择要在代理商列表页面上显示的最大代理商数量。"

#: framework/customizer/agencies.php:81
msgid "Number of Agents on Agency Detail Page"
msgstr "代理中介详细信息页上的代理数量"

#: framework/customizer/agencies.php:82
msgid "Select the number of agents to display on agency detail page."
msgstr "选择要在 \"代理中介详细信息\" 页上显示的代理数量。"

#: framework/customizer/agents.php:15
msgid "Agents Pages"
msgstr "经纪人页面"

#: framework/customizer/agents.php:29
msgid "Header variation to display on agent pages."
msgstr "标题变化显示在经纪人页面上。"

#: framework/customizer/agents.php:46
#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:1152
msgid "Number of Agents"
msgstr "经纪人数量"

#: framework/customizer/agents.php:47
msgid "Select the maximum number of agents to display on an agents list page."
msgstr "选择代理中介列表页面上显示的代理商的最大数量。"

#: framework/customizer/agents.php:81
msgid "Number of Properties on Agent Detail Page"
msgstr "代理商详细信息页面上的属性数量"

#: framework/customizer/agents.php:82
msgid "Select the number of properties to display on Agent detail page."
msgstr "选择要在代理详细信息页面上显示的属性数量。"

#: framework/customizer/compare-properties.php:54
msgid ""
"Select to Enable or Disable Properties Compare functionality for Properties "
"List Templates."
msgstr "选择启用或禁用属性列表模板的属性比较功能。"

#: framework/customizer/compare-properties.php:58
#: framework/customizer/members.php:106 framework/customizer/members.php:232
#: framework/customizer/members.php:396 framework/customizer/news.php:130
#: framework/customizer/sections/property/basics.php:471
#: framework/customizer/sections/property/basics.php:491
#: framework/customizer/sections/property/basics.php:511
#: framework/customizer/sections/search/search-form-basics.php:194
msgid "Enable"
msgstr "启用"

#: framework/customizer/compare-properties.php:59
#: framework/customizer/members.php:107 framework/customizer/members.php:233
#: framework/customizer/members.php:397 framework/customizer/news.php:131
#: framework/customizer/sections/property/basics.php:472
#: framework/customizer/sections/property/basics.php:492
#: framework/customizer/sections/property/basics.php:512
#: framework/customizer/sections/search/search-form-basics.php:193
msgid "Disable"
msgstr "禁用"

#: framework/customizer/compare-properties.php:73
msgid "Select Compare Page"
msgstr "选择比较页面"

#: framework/customizer/compare-properties.php:74
msgid ""
"Selected page should have Property Compare Template assigned to it. Also, "
"make sure to Configure Pretty Permalinks."
msgstr ""
"所选页面应该有分配给它的属性比较模板。 另外，请确保配置漂亮的固定链接。"

#: framework/customizer/compare-properties.php:85
#, fuzzy
#| msgid "Compare Properties"
msgid "Compare Properties Title"
msgstr "比较房源"

#: framework/customizer/compare-properties.php:108
msgid ""
"You can only compare 4 properties, any new property added will replace the "
"first one from the comparison."
msgstr ""

#: framework/customizer/compare-properties.php:112
msgid "Properties Comparison Limit Notification"
msgstr ""

#: framework/customizer/compare-properties.php:127
#, fuzzy
#| msgid "Search Button Text"
msgid "Compare Button Text"
msgstr "搜尋按钮文字"

#: framework/customizer/contact.php:15
msgid "Contact Page"
msgstr "联系页面"

#: framework/customizer/contact.php:28
msgid "Header variation to display on Contact Page."
msgstr "标题变化显示在联系页面上。"

#: framework/customizer/currency-switcher.php:22
msgid "Currency Switcher"
msgstr "货币切换"

#: framework/customizer/currency-switcher.php:34
msgid "Base Currency"
msgstr "基本货币"

#: framework/customizer/currency-switcher.php:49
msgid "Currencies You Want to Support"
msgstr "您想支持的货币"

#: framework/customizer/currency-switcher.php:50
msgid ""
"Only provide comma separated list of currency codes in capital letters. Do "
"not add dashes, spaces or currency signs."
msgstr "只提供大写字母的逗号分隔的货币代码列表，不要添加横线、空格、货币符号。"

#: framework/customizer/currency-switcher.php:63
msgid "Expiry Period for Switched Currency"
msgstr "交换货币的到期期限"

#: framework/customizer/currency-switcher.php:67
msgid "One Hour"
msgstr "1小时"

#: framework/customizer/currency-switcher.php:68
msgid "One Day"
msgstr "1天"

#: framework/customizer/currency-switcher.php:69
msgid "One Week"
msgstr "1周"

#: framework/customizer/currency-switcher.php:70
msgid "One Month"
msgstr "1月"

#: framework/customizer/favorites.php:47
msgid "Add to Favorites Button on Property Detail Page"
msgstr "在属性细节页面添加到收藏夹按钮"

#: framework/customizer/favorites.php:51
#: framework/customizer/floating-features.php:64
#: framework/customizer/language-switcher.php:27
#: framework/customizer/members.php:502 framework/customizer/news.php:61
#: framework/customizer/sections/footer/logo.php:48
#: framework/customizer/sections/footer/logo.php:106
#: framework/customizer/sections/footer/partners.php:38
#: framework/customizer/sections/header/search-form.php:45
#: framework/customizer/sections/header/user-navigation.php:39
#: framework/customizer/sections/property/agent.php:60
#: framework/customizer/sections/property/agent.php:86
#: framework/customizer/sections/property/agent.php:101
#: framework/customizer/sections/property/agent.php:116
#: framework/customizer/sections/property/agent.php:148
#: framework/customizer/sections/property/attachments.php:40
#: framework/customizer/sections/property/availability-calendar.php:40
#: framework/customizer/sections/property/basics.php:88
#: framework/customizer/sections/property/basics.php:108
#: framework/customizer/sections/property/basics.php:421
#: framework/customizer/sections/property/breadcrumbs.php:39
#: framework/customizer/sections/property/common-note.php:39
#: framework/customizer/sections/property/energy-performance.php:40
#: framework/customizer/sections/property/map.php:39
#: framework/customizer/sections/property/similar-properties.php:39
#: framework/customizer/sections/property/video.php:39
#: framework/customizer/sections/property/virtual-tour.php:38
#: framework/customizer/sections/search/search-form-basics.php:135
#: framework/include/meta-boxes/banner-meta-box.php:37
#: framework/include/meta-boxes/banner-meta-box.php:89
#: framework/include/meta-boxes/contact-page-meta-box.php:26
#: framework/include/meta-boxes/contact-page-meta-box.php:103
#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:501
#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:519
#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:576
#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:739
#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:843
#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:933
#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:986
#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:1000
#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:1041
#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:1118
#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:1190
#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:1284
#: framework/include/meta-boxes/page-title-meta-box.php:28
msgid "Show"
msgstr "显示"

#: framework/customizer/favorites.php:52
#: framework/customizer/floating-features.php:65
#: framework/customizer/language-switcher.php:28
#: framework/customizer/members.php:503 framework/customizer/news.php:62
#: framework/customizer/sections/footer/logo.php:49
#: framework/customizer/sections/footer/logo.php:107
#: framework/customizer/sections/footer/partners.php:39
#: framework/customizer/sections/header/search-form.php:44
#: framework/customizer/sections/header/user-navigation.php:40
#: framework/customizer/sections/property/agent.php:61
#: framework/customizer/sections/property/agent.php:87
#: framework/customizer/sections/property/agent.php:102
#: framework/customizer/sections/property/agent.php:117
#: framework/customizer/sections/property/agent.php:149
#: framework/customizer/sections/property/attachments.php:41
#: framework/customizer/sections/property/availability-calendar.php:41
#: framework/customizer/sections/property/basics.php:89
#: framework/customizer/sections/property/basics.php:109
#: framework/customizer/sections/property/basics.php:422
#: framework/customizer/sections/property/breadcrumbs.php:40
#: framework/customizer/sections/property/common-note.php:40
#: framework/customizer/sections/property/energy-performance.php:41
#: framework/customizer/sections/property/map.php:40
#: framework/customizer/sections/property/similar-properties.php:40
#: framework/customizer/sections/property/video.php:40
#: framework/customizer/sections/property/virtual-tour.php:39
#: framework/customizer/sections/search/search-form-basics.php:136
#: framework/include/meta-boxes/banner-meta-box.php:38
#: framework/include/meta-boxes/banner-meta-box.php:90
#: framework/include/meta-boxes/contact-page-meta-box.php:27
#: framework/include/meta-boxes/contact-page-meta-box.php:104
#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:502
#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:520
#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:577
#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:740
#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:844
#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:934
#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:987
#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:1001
#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:1042
#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:1119
#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:1191
#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:1285
#: framework/include/meta-boxes/page-title-meta-box.php:29
msgid "Hide"
msgstr "隐藏"

#: framework/customizer/favorites.php:62
msgid "Select Favorite Properties Page"
msgstr "选择收藏属性页面"

#: framework/customizer/favorites.php:63
msgid "Selected page should have Favorite Properties Template assigned to it."
msgstr "所选页面应该具有分配给它的收藏夹属性模板。"

#: framework/customizer/favorites.php:76
#| msgid "Added to Favorites"
msgid "Require Login for Add to Favorites."
msgstr ""

#: framework/customizer/favorites.php:80 framework/customizer/misc.php:94
#: framework/customizer/misc.php:112 framework/customizer/misc.php:128
#: framework/customizer/news.php:176 framework/customizer/payments.php:31
#: framework/customizer/payments.php:73 framework/customizer/payments.php:118
#: framework/customizer/sections/header/banner.php:66
#: framework/customizer/sections/property/agent.php:165
#: framework/customizer/sections/property/basics.php:44
#: framework/customizer/sections/search/properties-search-page.php:216
#: framework/customizer/sections/search/search-form-locations.php:150
#: framework/customizer/sections/search/search-form-locations.php:166
#: framework/customizer/sections/styles/footer.php:120
#: framework/customizer/user-sync.php:30
#: framework/include/meta-boxes/banner-meta-box.php:107
#: framework/include/meta-boxes/content-area.php:78
#: framework/include/meta-boxes/content-area.php:98
#: framework/include/meta-boxes/content-area.php:105
#: framework/include/meta-boxes/content-area.php:126
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: framework/customizer/favorites.php:81 framework/customizer/misc.php:95
#: framework/customizer/misc.php:113 framework/customizer/misc.php:129
#: framework/customizer/news.php:177 framework/customizer/payments.php:32
#: framework/customizer/payments.php:74 framework/customizer/payments.php:119
#: framework/customizer/sections/header/banner.php:67
#: framework/customizer/sections/property/agent.php:166
#: framework/customizer/sections/property/basics.php:45
#: framework/customizer/sections/search/properties-search-page.php:217
#: framework/customizer/sections/search/search-form-locations.php:151
#: framework/customizer/sections/search/search-form-locations.php:167
#: framework/customizer/sections/styles/footer.php:121
#: framework/customizer/user-sync.php:31
#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:710
msgid "No"
msgstr "否"

#: framework/customizer/floating-features.php:12
#: framework/customizer/sections/styles/floating-features.php:25
#, fuzzy
#| msgid "Property Features"
msgid "Floating Features"
msgstr "房源特点"

#: framework/customizer/floating-features.php:17
#: framework/customizer/sections/property/basics.php:25
msgid "Basics"
msgstr "基本"

#: framework/customizer/floating-features.php:29
msgid "Button Show"
msgstr "按钮显示"

#: framework/customizer/floating-features.php:34
msgid "Half Open (Full open on mouse hover)"
msgstr ""

#: framework/customizer/floating-features.php:35
msgid "Full"
msgstr "全部"

#: framework/customizer/floating-features.php:45
msgid "Position from Top"
msgstr "从顶部位置"

#: framework/customizer/floating-features.php:46
msgid "i.e 150px or 10%"
msgstr ""

#: framework/customizer/floating-features.php:58
#, fuzzy
#| msgid "Switcher Language Display Options"
msgid "Bar Display Option"
msgstr "切换器语言显示选项"

#: framework/customizer/floating-features.php:59
#: framework/customizer/sections/styles/floating-features.php:40
#| msgid "This text will appear below Title on slide."
msgid "This bar will appear only on small devices"
msgstr ""

#: framework/customizer/footer.php:15
#: framework/customizer/sections/styles/footer.php:23
msgid "Footer"
msgstr "页脚"

#: framework/customizer/gallery.php:15
msgid "Gallery Pages"
msgstr "画廊页面"

#: framework/customizer/gallery.php:29
msgid "Header variation to display on Gallery Pages."
msgstr "标题变体显示在图库页面上。"

#: framework/customizer/gallery.php:42
msgid "Properties Gallery"
msgstr "房源图集"

#: framework/customizer/gallery.php:46 framework/customizer/news.php:75
#: framework/include/meta-boxes/banner-meta-box.php:42
#: framework/include/meta-boxes/banner-meta-box.php:94
msgid "Banner Title"
msgstr "横幅标题"

#: framework/customizer/gallery.php:55
msgid "Skim Through Available Properties"
msgstr "通过可用属性浏览"

#: framework/customizer/gallery.php:59 framework/customizer/news.php:105
#: framework/include/meta-boxes/banner-meta-box.php:48
msgid "Banner Sub Title"
msgstr "横幅副标题"

#: framework/customizer/google-fonts/google-fonts.php:26
msgid "Theme Default Font"
msgstr "主题默认字体"

#: framework/customizer/header.php:15
msgid "Header"
msgstr "页眉"

#: framework/customizer/language-switcher.php:12
msgid "WPML Language Switcher"
msgstr "WPML语言切换"

#: framework/customizer/language-switcher.php:23
msgid "WPML Language Switcher Display"
msgstr "WPML语言切换器显示"

#: framework/customizer/language-switcher.php:38
msgid "Switcher Language Display Options"
msgstr "切换器语言显示选项"

#: framework/customizer/language-switcher.php:42
msgid "Name and Flag"
msgstr "名称和旗帜"

#: framework/customizer/language-switcher.php:43
msgid "Name Only"
msgstr "仅名称"

#: framework/customizer/language-switcher.php:44
msgid "Flag Only "
msgstr "仅标志 "

#: framework/customizer/list-and-taxonomy.php:17
msgid "List Templates & Taxonomy Archives"
msgstr "列表模板和分类归档"

#: framework/customizer/list-and-taxonomy.php:31
msgid ""
"Header variation to display on Properties List Templates and Taxonomy "
"Archive pages."
msgstr "标题变体显示在“属性列表模板”和“分类归档”页面上。"

#: framework/customizer/list-and-taxonomy.php:50
#: framework/customizer/list-and-taxonomy.php:61
msgid "Module Below Header"
msgstr "模块在标题下方"

#: framework/customizer/list-and-taxonomy.php:51
#: framework/customizer/list-and-taxonomy.php:62
msgid ""
"What to display in area below header on Properties List Templates and "
"Taxonomy Archive pages ?"
msgstr "在“属性列表模板”和“分类归档”页面的标题区域中显示哪些内容？"

#: framework/customizer/list-and-taxonomy.php:55
#: framework/customizer/list-and-taxonomy.php:66
msgid "Map With Properties Markers"
msgstr "地图与属性标记"

#: framework/customizer/list-and-taxonomy.php:56
#: framework/customizer/sections/search/properties-search-page.php:67
msgid "Image Banner"
msgstr "图片广告"

#: framework/customizer/list-and-taxonomy.php:82
#: framework/customizer/sections/property/map.php:94
#: framework/customizer/sections/search/properties-search-page.php:126
#: framework/include/meta-boxes/contact-page-meta-box.php:66
msgid "Map Type"
msgstr "地图类型"

#: framework/customizer/list-and-taxonomy.php:83
#: framework/customizer/sections/property/map.php:95
#: framework/customizer/sections/search/properties-search-page.php:127
#: framework/include/meta-boxes/contact-page-meta-box.php:67
#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:383
#, fuzzy
#| msgid "Google Map"
msgid "Choose Google Map Type"
msgstr "谷歌地图"

#: framework/customizer/list-and-taxonomy.php:87
#: framework/customizer/sections/property/map.php:99
#: framework/customizer/sections/search/properties-search-page.php:131
#: framework/include/meta-boxes/contact-page-meta-box.php:71
#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:388
msgid "RoadMap"
msgstr "进度"

#: framework/customizer/list-and-taxonomy.php:88
#: framework/customizer/sections/property/map.php:100
#: framework/customizer/sections/search/properties-search-page.php:132
#: framework/include/meta-boxes/contact-page-meta-box.php:72
#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:389
msgid "Satellite"
msgstr "卫星"

#: framework/customizer/list-and-taxonomy.php:89
#: framework/customizer/sections/property/map.php:101
#: framework/customizer/sections/search/properties-search-page.php:133
#: framework/include/meta-boxes/contact-page-meta-box.php:73
#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:390
msgid "Hybrid"
msgstr "混合"

#: framework/customizer/list-and-taxonomy.php:90
#: framework/customizer/sections/property/map.php:102
#: framework/customizer/sections/search/properties-search-page.php:134
#: framework/include/meta-boxes/contact-page-meta-box.php:74
#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:391
msgid "Terrain"
msgstr "地形"

#: framework/customizer/list-and-taxonomy.php:103
msgid "Default Layout"
msgstr "默认布局"

#: framework/customizer/list-and-taxonomy.php:104
msgid "Select the default layout for taxonomy archive pages."
msgstr "选择分类存档页面的默认布局。"

#: framework/customizer/list-and-taxonomy.php:108
msgid "List Layout"
msgstr "列表布局"

#: framework/customizer/list-and-taxonomy.php:109
msgid "Grid Layout"
msgstr "网格布局"

#: framework/customizer/list-and-taxonomy.php:120
msgid "Number of Properties"
msgstr "房源数量"

#: framework/customizer/list-and-taxonomy.php:121
msgid "Select the maximum number of properties to display on a page."
msgstr "选择要在页面上显示的最大房源数量。"

#: framework/customizer/list-and-taxonomy.php:155
msgid "Skip Sticky Properties"
msgstr "跳过置顶房源"

#: framework/customizer/list-and-taxonomy.php:156
msgid "Check to skip sticky properties on listing page."
msgstr "选中以跳过列表页面上的置顶房源."

#: framework/customizer/list-and-taxonomy.php:168
msgid "Default Sort Order"
msgstr "默认的排序顺序"

#: framework/customizer/list-and-taxonomy.php:169
msgid ""
"Select the default sort order for Search Results, List Templates and "
"Taxonomy Archive pages."
msgstr "为搜索结果，列表模板和分类归档页面选择默认排序顺序。"

#: framework/customizer/list-and-taxonomy.php:173
#: framework/customizer/sections/property/similar-properties.php:106
#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:667
msgid "Price - Low to High"
msgstr "价格从低到高"

#: framework/customizer/list-and-taxonomy.php:174
#: framework/customizer/sections/property/similar-properties.php:107
#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:668
msgid "Price - High to Low"
msgstr "价格从高到低"

#: framework/customizer/list-and-taxonomy.php:175
msgid "Date - Old to New"
msgstr "日期从旧到新"

#: framework/customizer/list-and-taxonomy.php:176
msgid "Date - New to Old"
msgstr "日期-从新到旧"

#: framework/customizer/members.php:20
msgid "Members"
msgstr "成员"

#: framework/customizer/members.php:28
msgid "Basic"
msgstr "基本"

#: framework/customizer/members.php:40
msgid "Restrict Admin Side Access"
msgstr "限制管理员端访问权限"

#: framework/customizer/members.php:41
msgid ""
"Restrict admin side access to any user level equal to or below the selected "
"user level."
msgstr "将管理员端访问权限限制为等于或低于所选用户级别的任何用户级别。"

#: framework/customizer/members.php:45
msgid "Subscriber ( Level 0 )"
msgstr "用户(0级)"

#: framework/customizer/members.php:46
msgid "Contributor ( Level 1 )"
msgstr "贡献者(1级)"

#: framework/customizer/members.php:47
msgid "Author ( Level 2 )"
msgstr "Author ( Level 2 )"

#: framework/customizer/members.php:59
msgid "Select Memberships Page"
msgstr "选择会员页面"

#: framework/customizer/members.php:60
msgid "Selected page should have Memberships Template assigned to it."
msgstr "所选页面应具有分配给它的成员资格模板。"

#: framework/customizer/members.php:77
msgid "Header variation to display on member pages."
msgstr "成员页面上显示的标题变体。"

#: framework/customizer/members.php:91
msgid "Login & Register"
msgstr "登录&注册"

#: framework/customizer/members.php:102
msgid "Login in Header"
msgstr "登入标题"

#: framework/customizer/members.php:117
msgid "Select Login and Register Page (Optional)"
msgstr "选择登录和注册页面（可选）"

#: framework/customizer/members.php:118
msgid ""
"Selected page should have Login & Register Template assigned to it. By "
"default the login modal box will appear and you do not need to configure "
"this option."
msgstr ""
"所选页面应具有分配给它的登录和注册模板。 默认情况下，登录模式框将出现，您不需"
"要配置此选项。"

#: framework/customizer/members.php:130
#, fuzzy
#| msgid "Select Login and Register Page (Optional)"
msgid "Select Redirect Page After Login (Optional)"
msgstr "选择登录和注册页面（可选）"

#: framework/customizer/members.php:131
msgid ""
"User will be redirected to the selected page after successful login. By "
"default user will be redirected to the Homepage."
msgstr ""

#: framework/customizer/members.php:155
msgid "Edit Profile"
msgstr "编辑个人资料"

#: framework/customizer/members.php:165
msgid "Select Edit Profile Page"
msgstr "选择编辑档案页面"

#: framework/customizer/members.php:166
msgid "Selected page should have Edit Profile Template assigned to it."
msgstr "所选页面应具有分配给它的编辑配置文件模板。"

#: framework/customizer/members.php:198
msgid "Select Submit Property Page"
msgstr "选择提交房源页面"

#: framework/customizer/members.php:199
msgid "Selected page should have Submit Property Template assigned to it."
msgstr "所选页面应该有分配给它的提交房源模板。"

#: framework/customizer/members.php:212
msgid "Submit Button Text"
msgstr "提交按钮文本"

#: framework/customizer/members.php:228
msgid "Show Submit Button Only When User Logged In?"
msgstr ""

#: framework/customizer/members.php:275
msgid "Which fields you want to display in submit form ?"
msgstr "您想在提交表单中显示哪些字段？"

#: framework/customizer/members.php:281
msgid "Location"
msgstr "位置"

#: framework/customizer/members.php:286
msgid "Price"
msgstr "价格"

#: framework/customizer/members.php:287 framework/functions/submit-edit.php:122
#: framework/functions/submit-edit.php:199
#: framework/functions/submit-edit.php:257
msgid "Price Postfix"
msgstr "价格后缀"

#: framework/customizer/members.php:289
msgid "Area Postfix"
msgstr "区域后缀"

#: framework/customizer/members.php:291
msgid "Lot Size Postfix"
msgstr "批量大小的后缀"

#: framework/customizer/members.php:292
#: framework/customizer/sections/property/sections-manager.php:37
#: framework/customizer/sections/property/sections-manager.php:86
#: framework/customizer/sections/property/video.php:24
msgid "Video"
msgstr "视频"

#: framework/customizer/members.php:293
msgid "Property Images"
msgstr "房源图片"

#: framework/customizer/members.php:294
msgid "Address and Google Map"
msgstr "地址和Google地图"

#: framework/customizer/members.php:296
msgid "Mark as Featured Checkbox"
msgstr "标记为精选复选框"

#: framework/customizer/members.php:300
msgid "Message to Reviewer"
msgstr "消息给审阅者"

#: framework/customizer/members.php:301
msgid "Terms & Conditions"
msgstr "条款和条件"

#: framework/customizer/members.php:330
msgid "Terms & Conditions Note"
msgstr "条款和条件注意"

#: framework/customizer/members.php:331
msgid "Important:"
msgstr "重要："

#: framework/customizer/members.php:331
msgid ""
"Please use {link text} pattern in your note text as it will be linked to the "
"Terms & Conditions page."
msgstr "请在备注文字中使用 {link text} 模式，因为它会与条款和条件页面相关联。"

#: framework/customizer/members.php:343
msgid "Select Terms & Conditions Page"
msgstr "选择条款和条件页面"

#: framework/customizer/members.php:344
msgid "Selected page should have terms & conditions details."
msgstr "所选页面应该包含条款和条件细节。"

#: framework/customizer/members.php:360
msgid "Require Terms & Conditions."
msgstr "需要条款和条件。"

#: framework/customizer/members.php:375
msgid "Submitted Property Status"
msgstr "提交房产状况"

#: framework/customizer/members.php:376
msgid "Select the default status for submitted property."
msgstr "为提交的属性选择默认状态。"

#: framework/customizer/members.php:380
msgid "Pending ( Recommended )"
msgstr "未决(推荐)"

#: framework/customizer/members.php:381
msgid "Publish"
msgstr "发布"

#: framework/customizer/members.php:392
msgid "Enable Auto-Generated Property ID"
msgstr "启用自动生成的房源ID"

#: framework/customizer/members.php:408
msgid "Auto-Generated Property ID Pattern"
msgstr "自动生成的房源ID模式"

#: framework/customizer/members.php:421
msgid "Max Number Of Images To Upload"
msgstr ""

#: framework/customizer/members.php:433
msgid "Default Additional Details"
msgstr "默认的附加细节"

#: framework/customizer/members.php:442
msgid "Thanks for Submitting Property!"
msgstr "感谢提交房产！"

#: framework/customizer/members.php:447
msgid "Message After Successful Submit"
msgstr "成功提交后的消息"

#: framework/customizer/members.php:460
msgid "Submit Notice Email"
msgstr "提交的通知邮件"

#: framework/customizer/members.php:483
msgid "Select My Properties Page"
msgstr "房源页面"

#: framework/customizer/members.php:484
msgid "Selected page should have My Properties Template assigned to it."
msgstr "所选页面应分配我的属性模板。"

#: framework/customizer/members.php:497
#, fuzzy
#| msgid "Properties Search"
msgid "Display My Properties Search Form"
msgstr "房源搜索"

#: framework/customizer/members.php:498
msgid ""
"Using this form agents can search in their properties on my properties page."
msgstr ""

#: framework/customizer/misc.php:27
msgid "Misc"
msgstr "杂项"

#: framework/customizer/misc.php:37 framework/functions/basic.php:1170
msgid "View Property"
msgstr "查看房源"

#: framework/customizer/misc.php:41
msgid "Property Detail Page Link Text"
msgstr ""

#: framework/customizer/misc.php:42
msgid ""
"You can change \"View Property\" button text ( appears on hovering over "
"property card image ) with any other text across the theme here."
msgstr ""

#: framework/customizer/misc.php:56
msgid "Replace \"Know More\" Button Text"
msgstr "替换“了解更多”按钮文本"

#: framework/customizer/misc.php:57
msgid ""
"You can change \"Know More\" button text with any other text across the "
"theme here"
msgstr "您可以使用此处主题中的任何其他文字更改“了解更多”按钮文本"

#: framework/customizer/misc.php:70
msgid "Lightbox Plugin"
msgstr "Lightbox插件"

#: framework/customizer/misc.php:71
msgid "Select the lightbox plugin that you want to use"
msgstr "选择要使用的Lightbox插件"

#: framework/customizer/misc.php:75
msgid "VenoBox Plugin"
msgstr ""

#: framework/customizer/misc.php:76
msgid "Swipebox Plugin"
msgstr "Swipebox插件"

#: framework/customizer/misc.php:77
msgid "Pretty Photo Plugin"
msgstr "Pretty Photo插件"

#: framework/customizer/misc.php:89
msgid "Optimise Scripts to Improve Performance"
msgstr "优化脚本以提高性能"

#: framework/customizer/misc.php:90
msgid "Enabling this will reduce the number of scripts included on a page."
msgstr "启用此功能将减少页面上包含的脚本数量。"

#: framework/customizer/misc.php:107
msgid "Optimise Styles to Improve Performance"
msgstr "优化样式以提高性能"

#: framework/customizer/misc.php:108
msgid "Enabling this will include compressed version of few big css files."
msgstr "启用它将包括一些大的css文件的压缩版本。"

#: framework/customizer/misc.php:124
msgid "Show Scroll To Top Button"
msgstr "显示回到顶部按钮"

#: framework/customizer/misc.php:139
#, fuzzy
#| msgid "Drop Down Menu Text Color"
msgid "Select Drop Down No Result Text"
msgstr "下拉菜单文本颜色"

#: framework/customizer/news.php:16
msgid "Various Pages"
msgstr "各种页面"

#: framework/customizer/news.php:24
msgid "News/Blog Page"
msgstr "新闻/博客页面"

#: framework/customizer/news.php:38
msgid "Header variation to display on News Page."
msgstr "标题变化显示在新闻页面上。"

#: framework/customizer/news.php:57
#, fuzzy
#| msgid "Banner Sub Title Color"
msgid "Banner Title and Sub Title Display"
msgstr "Banner 副标题颜色"

#: framework/customizer/news.php:126
msgid "Link to Previous and Next Post"
msgstr "链接到上一篇和下一篇文章"

#: framework/customizer/news.php:141
msgid "Pages"
msgstr "页面"

#: framework/customizer/news.php:154
msgid "Header variation to display on Pages."
msgstr "页面上显示的标题变体。"

#: framework/customizer/news.php:171
msgid "Explode Title"
msgstr "爆炸标题"

#: framework/customizer/news.php:172
msgid "Explode page title into sub-title and title."
msgstr "将页面标题分解为子标题和标题。"

#: framework/customizer/payments.php:15
msgid "Payments"
msgstr "支付"

#: framework/customizer/payments.php:27
msgid "Enable PayPal Payments for Submitted Property"
msgstr "为提交的媒体资源启用PayPal付款"

#: framework/customizer/payments.php:43
msgid "PayPal IPN URL"
msgstr "贝宝IPN URL"

#: framework/customizer/payments.php:56
msgid "PayPal merchant account ID or Email"
msgstr "PayPal商家帐户ID或电子邮件"

#: framework/customizer/payments.php:69
msgid "Enable PayPal Sandbox for Testing"
msgstr "启用PayPal Sandbox进行测试"

#: framework/customizer/payments.php:86
msgid "Payment Amount Per Property"
msgstr "每个物业的付款金额"

#: framework/customizer/payments.php:87
msgid ""
"Provide the amount that you want to charge for one property. Example: 20.00"
msgstr "提供您要为一个属性收取的金额。例如：20"

#: framework/customizer/payments.php:100
msgid "Currency Code"
msgstr "货币代码"

#: framework/customizer/payments.php:101
msgid "Provide currency code that you want to use. Example: USD"
msgstr "提供要使用的货币代码。例如：人民币"

#: framework/customizer/payments.php:114
msgid "Automatically Publish Submitted Property after Payment"
msgstr "在付款后自动发布提交的财产"

#: framework/customizer/property.php:11
msgid "Property Detail Page"
msgstr "房源详情页"

#: framework/customizer/search.php:13
msgid "Properties Search"
msgstr "房源搜索"

#: framework/customizer/sections/footer/layout.php:24
msgid "Layout"
msgstr "布局"

#: framework/customizer/sections/footer/layout.php:43
#: framework/customizer/sections/search/properties-search-page.php:260
msgid "One Column"
msgstr "一列"

#: framework/customizer/sections/footer/layout.php:44
#: framework/customizer/sections/search/properties-search-page.php:261
msgid "Two Columns"
msgstr "两列"

#: framework/customizer/sections/footer/layout.php:45
msgid "Three Columns"
msgstr "三列"

#: framework/customizer/sections/footer/layout.php:46
#: framework/customizer/sections/search/properties-search-page.php:262
msgid "Four Columns"
msgstr "四列"

#: framework/customizer/sections/footer/layout.php:52
msgid "Footer Columns"
msgstr "页脚列"

#: framework/customizer/sections/footer/layout.php:53
msgid "Select the number of footer widgets columns you want to use."
msgstr "选择要使用的页脚窗口小部件列数。"

#: framework/customizer/sections/footer/logo.php:30
#: framework/customizer/sections/footer/logo.php:76
msgid "Footer Logo"
msgstr "页脚Logo"

#: framework/customizer/sections/footer/logo.php:44
msgid "Enable Footer Logo"
msgstr "启用页脚徽标"

#: framework/customizer/sections/footer/logo.php:77
msgid "Select a logo for your footer."
msgstr "为您的页脚选择一个徽标。"

#: framework/customizer/sections/footer/logo.php:102
msgid "Enable Footer Tagline"
msgstr "启用页脚标语"

#: framework/customizer/sections/footer/logo.php:126
msgid "Simply #1 Real Estate Theme"
msgstr "简单地＃1房地产主题"

#: framework/customizer/sections/footer/logo.php:130
msgid "Footer Tagline"
msgstr "页脚标语"

#: framework/customizer/sections/footer/partners.php:23
#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:90
#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:1209
#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:1422
msgid "Partners"
msgstr "合作伙伴"

#: framework/customizer/sections/footer/partners.php:34
msgid "Partners Section Above Footer"
msgstr "合作伙伴部分页脚之上"

#: framework/customizer/sections/footer/partners.php:50
#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:1224
msgid "Partners Design Variation to Display"
msgstr "合作伙伴设计变化以显示"

#: framework/customizer/sections/footer/partners.php:54
#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:1229
msgid "Simple"
msgstr "简单"

#: framework/customizer/sections/footer/partners.php:55
#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:1230
msgid "Carousel"
msgstr "旋转木马"

#: framework/customizer/sections/footer/partners.php:66
msgid "Partners Title"
msgstr "合作伙伴标题"

#: framework/customizer/sections/footer/partners.php:79
#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:1237
#, fuzzy
#| msgid "Number of Properties"
msgid "Number of Partners"
msgstr "房源数量"

#: framework/customizer/sections/footer/text.php:23
msgid "Text"
msgstr "文本"

#: framework/customizer/sections/footer/text.php:34
msgid "Copyright Text"
msgstr "版权文本"

#: framework/customizer/sections/footer/text.php:61
msgid "Designed by Text"
msgstr "由文本设计"

#: framework/customizer/sections/header/banner.php:29
msgid "Required minimum height is 230px and minimum width is 2000px."
msgstr "要求的最小高度是230px，最小宽度是2000px。"

#: framework/customizer/sections/header/banner.php:31
msgid "Required minimum height is 550px and minimum width is 2000px."
msgstr "要求的最小高度是550px，最小宽度是2000px。"

#: framework/customizer/sections/header/banner.php:43
msgid "Header Banner Image"
msgstr "顶部 Banner 图片"

#: framework/customizer/sections/header/banner.php:51
msgid "Hide Title and Subtitle From Image Banner"
msgstr "从图像横幅中隐藏标题和副标题"

#: framework/customizer/sections/header/banner.php:53
msgid "Hide Title From Image Banner"
msgstr "从图像横幅中隐藏标题"

#: framework/customizer/sections/header/contact-information.php:25
msgid "Contact Information"
msgstr "联系信息"

#: framework/customizer/sections/header/contact-information.php:37
#, fuzzy
#| msgid "Email Address"
msgid "Email Address Label"
msgstr "电子邮件地址"

#: framework/customizer/sections/header/contact-information.php:60
msgid "Email Address"
msgstr "电子邮件地址"

#: framework/customizer/sections/header/contact-information.php:102
msgid "Phone Number Icon "
msgstr "电话号码图标"

#: framework/customizer/sections/header/header-var.php:29
msgid "Header Variations"
msgstr ""

#: framework/customizer/sections/header/header-var.php:47
msgid "Header Layout"
msgstr "页眉布局"

#: framework/customizer/sections/header/header-var.php:48
msgid "Choose your desired layout."
msgstr ""

#: framework/customizer/sections/header/others.php:25
msgid "Others"
msgstr "其他"

#: framework/customizer/sections/header/others.php:36
msgid "Sticky Header"
msgstr "粘性标题"

#: framework/customizer/sections/header/others.php:57
msgid "Select Responsive Header"
msgstr "选择响应标头"

#: framework/customizer/sections/header/others.php:60
msgid "Enabling responsive header on mobile devices."
msgstr "在移动设备上启用响应式标头。"

#: framework/customizer/sections/header/others.php:62
msgid "Transparent"
msgstr "透明"

#: framework/customizer/sections/header/others.php:63
msgid "Solid"
msgstr "固体"

#: framework/customizer/sections/header/others.php:76
msgid "Choose Header Variation"
msgstr "选择标题变化"

#: framework/customizer/sections/header/others.php:80
#: framework/customizer/sections/property/sections-manager.php:26
#: framework/customizer/sections/search/search-form-basics.php:44
#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:127
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: framework/customizer/sections/header/others.php:81
msgid "Center"
msgstr "居中"

#: framework/customizer/sections/header/others.php:97
msgid "Site Logo Filter for Print"
msgstr ""

#: framework/customizer/sections/header/others.php:98
msgid "Select filter for site logo to improve its readability in print."
msgstr ""

#: framework/customizer/sections/header/others.php:103
msgid "Contrast"
msgstr "对比"

#: framework/customizer/sections/header/others.php:104
msgid "Grayscale"
msgstr "灰度"

#: framework/customizer/sections/header/others.php:105
msgid "Invert"
msgstr "倒置"

#: framework/customizer/sections/header/search-form.php:24
#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:1377
msgid "Search Form"
msgstr "搜索表单"

#: framework/customizer/sections/header/search-form.php:39
msgid "Header Search Form"
msgstr "页头搜索表单"

#: framework/customizer/sections/header/search-form.php:42
msgid ""
"Enabling the Advance Search Form in header will hide the Advance Search "
"Widget in the sidebar (except Home template)."
msgstr ""

#: framework/customizer/sections/header/user-navigation.php:24
msgid "User Navigation"
msgstr "用户导航"

#: framework/customizer/sections/header/user-navigation.php:35
msgid "User Login and Register Links Display"
msgstr "用户登录和注册链接显示"

#: framework/customizer/sections/property/agent.php:39
#, fuzzy
#| msgid "Section Description"
msgid "Agent Section Position"
msgstr "章节描述"

#: framework/customizer/sections/property/agent.php:43
#, fuzzy
#| msgid "Agent info in Sidebar"
msgid "Agent info in Main Content"
msgstr "Sidebar中的代理信息"

#: framework/customizer/sections/property/agent.php:44
msgid "Agent info in Sidebar"
msgstr "Sidebar中的代理信息"

#: framework/customizer/sections/property/agent.php:56
msgid "Agent Section Display"
msgstr ""

#: framework/customizer/sections/property/agent.php:71
#, fuzzy
#| msgid "Agent Title Color"
msgid "Agent Title Prefix"
msgstr "经纪人标题色"

#: framework/customizer/sections/property/agent.php:82
#, fuzzy
#| msgid "Contact Information"
msgid "Agent Contact Information"
msgstr "联系信息"

#: framework/customizer/sections/property/agent.php:97
msgid "Agent Description"
msgstr "地产经纪人简介"

#: framework/customizer/sections/property/agent.php:112
#, fuzzy
#| msgid "Property Detail Page"
msgid "Agent Detail Page Link"
msgstr "房源详情页"

#: framework/customizer/sections/property/agent.php:132
msgid "Agent Detail Page Link Text"
msgstr ""

#: framework/customizer/sections/property/agent.php:144
msgid "Agent Contact Form"
msgstr "中介联系表"

#: framework/customizer/sections/property/agent.php:161
msgid "Get Copy of Message Sent to Agent"
msgstr "获取发送给代理的消息副本"

#: framework/customizer/sections/property/agent.php:177
msgid "Email Address to Get Copy of Message"
msgstr "获取邮件副本的电子邮件地址"

#: framework/customizer/sections/property/agent.php:178
msgid "Given email address will get a copy of message sent to agent."
msgstr "给定的电子邮件地址将获得发送给座席的消息副本。"

#: framework/customizer/sections/property/attachments.php:24
#: framework/customizer/sections/property/sections-manager.php:40
#: framework/customizer/sections/property/sections-manager.php:84
msgid "Attachments"
msgstr "附件"

#: framework/customizer/sections/property/attachments.php:35
#: framework/customizer/sections/property/attachments.php:49
msgid "Property Attachments"
msgstr "房产附属物"

#: framework/customizer/sections/property/attachments.php:36
msgid "Attachments will only appear if there are any."
msgstr "附件只有出现时才会出现。"

#: framework/customizer/sections/property/attachments.php:53
msgid "Property Attachments Title"
msgstr "房产附属物标题"

#: framework/customizer/sections/property/availability-calendar.php:25
#: framework/customizer/sections/property/availability-calendar.php:36
#: framework/customizer/sections/property/sections-manager.php:51
#: framework/customizer/sections/property/sections-manager.php:99
msgid "Availability Calendar"
msgstr ""

#: framework/customizer/sections/property/availability-calendar.php:53
#, fuzzy
#| msgid "Property Map Title"
msgid "Property Availability Title"
msgstr "房源地图标题"

#: framework/customizer/sections/property/basics.php:40
#| msgid "Header variation to display on Property Detail Page."
msgid "Require Login to Display Property Detail"
msgstr ""

#: framework/customizer/sections/property/basics.php:63
#: framework/customizer/sections/search/properties-search-page.php:87
msgid "Header variation to display on Property Detail Page."
msgstr "属性属性页上显示的页眉变化。"

#: framework/customizer/sections/property/basics.php:84
msgid "Property Address"
msgstr "地址"

#: framework/customizer/sections/property/basics.php:104
msgid "Image title in gallery lightbox."
msgstr "画廊lightbox中的图像标题。"

#: framework/customizer/sections/property/basics.php:137
#, fuzzy
#| msgid "Property ID"
msgid "Property ID Label"
msgstr "房产ID"

#: framework/customizer/sections/property/basics.php:138
#, fuzzy
#| msgid "This will overwrite the area field label."
msgid "This will overwrite the Property ID label."
msgstr "这将覆盖区域字段标签。"

#: framework/customizer/sections/property/basics.php:154
msgid "Bedrooms field label"
msgstr "卧室现场标签"

#: framework/customizer/sections/property/basics.php:155
msgid "This will overwrite the bedrooms field label."
msgstr "这将覆盖卧室现场标签。"

#: framework/customizer/sections/property/basics.php:170
msgid "Bathrooms field label"
msgstr "浴室现场标签"

#: framework/customizer/sections/property/basics.php:171
msgid "This will overwrite the bathrooms field label."
msgstr "这将覆盖浴室字段标签。"

#: framework/customizer/sections/property/basics.php:186
msgid "Garages field label"
msgstr "车库字段标签"

#: framework/customizer/sections/property/basics.php:187
msgid "This will overwrite the garages field label."
msgstr "这将覆盖车库字段标签。"

#: framework/customizer/sections/property/basics.php:203
msgid "Area field label"
msgstr "面积字段标签"

#: framework/customizer/sections/property/basics.php:204
msgid "This will overwrite the area field label."
msgstr "这将覆盖区域字段标签。"

#: framework/customizer/sections/property/basics.php:220
msgid "Year Built field label"
msgstr "建成的字段标签"

#: framework/customizer/sections/property/basics.php:221
msgid "This will overwrite the year-built field label."
msgstr "这将覆盖制造年份的字段标签。"

#: framework/customizer/sections/property/basics.php:237
msgid "Lot Size field label"
msgstr "批量字段标签"

#: framework/customizer/sections/property/basics.php:238
msgid "This will overwrite the lot-size field label."
msgstr "这将覆盖批量字段标签."

#: framework/customizer/sections/property/basics.php:265
#, fuzzy
#| msgid "Share"
msgid "Share Label"
msgstr "分享"

#: framework/customizer/sections/property/basics.php:266
#, fuzzy
#| msgid "This will overwrite the area field label."
msgid "This will overwrite the share label."
msgstr "这将覆盖区域字段标签。"

#: framework/customizer/sections/property/basics.php:280
#, fuzzy
#| msgid "Favorite"
msgid "Favourite Label"
msgstr "收藏"

#: framework/customizer/sections/property/basics.php:281
#, fuzzy
#| msgid "This will overwrite the area field label."
msgid "This will overwrite the Favourite label."
msgstr "这将覆盖区域字段标签。"

#: framework/customizer/sections/property/basics.php:294
#, fuzzy
#| msgid "Added to Favorite"
msgid "Added To Favourite Label"
msgstr "添加到收藏夹"

#: framework/customizer/sections/property/basics.php:295
#, fuzzy
#| msgid "This will overwrite the bedrooms field label."
msgid "This will overwrite the Added To Favourite label."
msgstr "这将覆盖卧室现场标签。"

#: framework/customizer/sections/property/basics.php:308
msgid "Print Label"
msgstr "打印标签"

#: framework/customizer/sections/property/basics.php:309
#, fuzzy
#| msgid "This will overwrite the area field label."
msgid "This will overwrite the Print label."
msgstr "这将覆盖区域字段标签。"

#: framework/customizer/sections/property/basics.php:339
msgid "Description Title"
msgstr "描述标题"

#: framework/customizer/sections/property/basics.php:340
#, fuzzy
#| msgid "This will overwrite the year-built field label."
msgid "This will overwrite the Description title."
msgstr "这将覆盖制造年份的字段标签。"

#: framework/customizer/sections/property/basics.php:359
msgid "Additional Details Title"
msgstr "附加详情标题"

#: framework/customizer/sections/property/basics.php:360
msgid "This will only display if a property has additional details."
msgstr "这只会显示，如果一个属性有额外的细节。"

#: framework/customizer/sections/property/basics.php:389
msgid "Features Title"
msgstr "功能标题"

#: framework/customizer/sections/property/basics.php:417
msgid "Social Share Icons"
msgstr "社交分享图标"

#: framework/customizer/sections/property/basics.php:432
msgid "Sub Properties"
msgstr "副房产"

#: framework/customizer/sections/property/basics.php:438
msgid "Child Properties Title"
msgstr "子房产标题"

#: framework/customizer/sections/property/basics.php:439
msgid "This will only display if a property has child properties."
msgstr "这仅在属性具有子属性时才会显示。"

#: framework/customizer/sections/property/basics.php:467
msgid "Open Graph Meta Tags"
msgstr "打开图元标记"

#: framework/customizer/sections/property/basics.php:487
msgid "Link to Previous and Next Property"
msgstr "链接到上一个和下一个房源"

#: framework/customizer/sections/property/basics.php:507
msgid "Property Ratings"
msgstr "房源评级"

#: framework/customizer/sections/property/breadcrumbs.php:24
msgid "Breadcrumbs"
msgstr "面包屑"

#: framework/customizer/sections/property/breadcrumbs.php:35
msgid "Property Breadcrumbs"
msgstr "房源Breadcrumbs"

#: framework/customizer/sections/property/breadcrumbs.php:51
msgid "Breadcrumbs will be based on"
msgstr "面包屑将基于"

#: framework/customizer/sections/property/breadcrumbs.php:55
msgid "Property City"
msgstr "房产所在城市"

#: framework/customizer/sections/property/common-note.php:24
#: framework/customizer/sections/property/common-note.php:35
#: framework/customizer/sections/property/common-note.php:78
#: framework/customizer/sections/property/sections-manager.php:82
msgid "Common Note"
msgstr "通用注释"

#: framework/customizer/sections/property/common-note.php:48
#: framework/include/admin/tabs/design.php:43
msgid "Note"
msgstr "注意"

#: framework/customizer/sections/property/common-note.php:52
msgid "Common Note Title"
msgstr "通用注释标题"

#: framework/customizer/sections/property/common-note.php:79
msgid ""
"Provide common note text. It will be displayed on all properties detail "
"pages."
msgstr "提供常用注释文本。它将显示在所有属性详细页面。"

#: framework/customizer/sections/property/energy-performance.php:53
msgid "Energy Performance Title"
msgstr ""

#: framework/customizer/sections/property/floor-plan.php:18
msgid "Floor Plan"
msgstr "平面图"

#: framework/customizer/sections/property/floor-plan.php:28
#, fuzzy
#| msgid "Floor Plan Image"
msgid "Floor Plans Label"
msgstr "房型图"

#: framework/customizer/sections/property/map.php:24
#: framework/customizer/sections/property/sections-manager.php:39
#: framework/customizer/sections/property/sections-manager.php:88
#: framework/include/meta-boxes/contact-page-meta-box.php:21
msgid "Map"
msgstr "地图"

#: framework/customizer/sections/property/map.php:35
msgid "Google Map"
msgstr "谷歌地图"

#: framework/customizer/sections/property/map.php:48
msgid "Property on Map"
msgstr "房源地圖"

#: framework/customizer/sections/property/map.php:52
msgid "Property Map Title"
msgstr "房源地图标题"

#: framework/customizer/sections/property/map.php:78
#: framework/include/meta-boxes/contact-page-meta-box.php:50
msgid "Map Zoom Level"
msgstr "地图缩放级别"

#: framework/customizer/sections/property/map.php:79
#: framework/include/meta-boxes/contact-page-meta-box.php:51
msgid "Provide Map Zoom Level."
msgstr "提供地图缩放级别。"

#: framework/customizer/sections/property/sections-manager.php:12
#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:1369
msgid "Sections Manager"
msgstr "区域管理器"

#: framework/customizer/sections/property/sections-manager.php:21
#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:122
msgid "Order Settings"
msgstr "顺序设置"

#: framework/customizer/sections/property/sections-manager.php:27
#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:128
msgid "Custom"
msgstr "自定义"

#: framework/customizer/sections/property/sections-manager.php:34
#: framework/customizer/sections/styles/slider.php:24
msgid "Slider"
msgstr "滑块"

#: framework/customizer/sections/property/sections-manager.php:35
#: framework/customizer/sections/property/sections-manager.php:80
msgid "Content"
msgstr "内容"

#: framework/customizer/sections/property/sections-manager.php:38
#: framework/customizer/sections/property/sections-manager.php:87
#: framework/customizer/sections/property/virtual-tour.php:23
msgid "Virtual Tour"
msgstr "虚拟游览"

#: framework/customizer/sections/property/sections-manager.php:41
#: framework/customizer/sections/property/sections-manager.php:89
msgid "Child Properties"
msgstr "子元素属性"

#: framework/customizer/sections/property/sections-manager.php:42
#: framework/customizer/sections/property/sections-manager.php:90
#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:88
#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:1137
#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:1418
msgid "Agents"
msgstr "代理"

#: framework/customizer/sections/property/sections-manager.php:66
msgid "Sections"
msgstr "部分"

#: framework/customizer/sections/property/sections-manager.php:67
msgid "Select custom order for classic design variation."
msgstr ""

#: framework/customizer/sections/property/sections-manager.php:113
#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:134
msgid "Sections Order"
msgstr "部分订单"

#: framework/customizer/sections/property/sections-manager.php:114
#| msgid "Select Featured Properties Variation"
msgid "Select custom order for modern design variation."
msgstr ""

#: framework/customizer/sections/property/similar-properties.php:24
#: framework/customizer/sections/property/similar-properties.php:35
#: framework/customizer/sections/property/similar-properties.php:48
msgid "Similar Properties"
msgstr "相似房产"

#: framework/customizer/sections/property/similar-properties.php:52
msgid "Similar Properties Title"
msgstr "相似房产标题"

#: framework/customizer/sections/property/similar-properties.php:83
msgid "Show similar properties based on"
msgstr "根据。显示类似的房源"

#: framework/customizer/sections/property/similar-properties.php:85
msgid "Property Features"
msgstr "房源特点"

#: framework/customizer/sections/property/similar-properties.php:87
#: framework/customizer/sections/search/search-form-basics.php:89
msgid "Property Location"
msgstr "房产位置"

#: framework/customizer/sections/property/similar-properties.php:101
#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:661
msgid "Sort Properties By"
msgstr "房源排序"

#: framework/customizer/sections/property/similar-properties.php:105
#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:666
msgid "Time - Recent First"
msgstr "时间最近优先"

#: framework/customizer/sections/property/similar-properties.php:108
#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:669
msgid "Random"
msgstr "随机"

#: framework/customizer/sections/property/video.php:35
#: framework/customizer/sections/property/video.php:48
msgid "Property Video"
msgstr "房产视频"

#: framework/customizer/sections/property/video.php:52
msgid "Property Video Title"
msgstr "房产视屏标题"

#: framework/customizer/sections/property/video.php:79
msgid "Video Popup Width"
msgstr "视频弹出宽度"

#: framework/customizer/sections/property/video.php:92
msgid "Video Popup Height"
msgstr "视频弹出高度"

#: framework/customizer/sections/property/virtual-tour.php:34
#: framework/customizer/sections/property/virtual-tour.php:47
msgid "Property Virtual Tour"
msgstr "房源虚拟游览"

#: framework/customizer/sections/property/virtual-tour.php:51
msgid "Property Virtual Tour Title"
msgstr "房源虚拟游览名称"

#: framework/customizer/sections/search/properties-search-page.php:28
msgid "Properties Search Page"
msgstr "房源搜索页面"

#: framework/customizer/sections/search/properties-search-page.php:42
msgid "Select Search Page"
msgstr "选择搜索页面"

#: framework/customizer/sections/search/properties-search-page.php:43
msgid ""
"Selected page should have Property Search Template assigned to it. Also, "
"Make sure to Configure Pretty Permalinks."
msgstr "选定的页面应该有分配给它的属性搜索模板。同时，确保配置漂亮的永久链接。"

#: framework/customizer/sections/search/properties-search-page.php:61
msgid "Search Results Page Header"
msgstr "搜索结果页面标题"

#: framework/customizer/sections/search/properties-search-page.php:62
msgid ""
"What you want to display in area below header on properties search results "
"page ?"
msgstr "你想在房源搜索结果页面下面的区域中显示什么？"

#: framework/customizer/sections/search/properties-search-page.php:66
#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:25
#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:61
msgid "Map with Properties Markers"
msgstr "使用属性标记映射"

#: framework/customizer/sections/search/properties-search-page.php:104
msgid "Search Results Layout"
msgstr "搜索结果布局"

#: framework/customizer/sections/search/properties-search-page.php:105
msgid "Search results page layout."
msgstr "搜索结果页面布局。"

#: framework/customizer/sections/search/properties-search-page.php:109
msgid "With Map"
msgstr "用地图"

#: framework/customizer/sections/search/properties-search-page.php:110
msgid "Without Map"
msgstr "没有地图"

#: framework/customizer/sections/search/properties-search-page.php:150
msgid "Number of properties to display on a page?"
msgstr "页面上显示的属性数量？"

#: framework/customizer/sections/search/properties-search-page.php:190
msgid "Number of properties to mark on map?"
msgstr "要在地图上标记的属性数量？"

#: framework/customizer/sections/search/properties-search-page.php:194
msgid "All found"
msgstr "全部找到了"

#: framework/customizer/sections/search/properties-search-page.php:195
msgid "As on one page"
msgstr "在一页上"

#: framework/customizer/sections/search/properties-search-page.php:211
msgid "Display featured properties on top in search results?"
msgstr "在搜索结果中显示特色属性？"

#: framework/customizer/sections/search/properties-search-page.php:212
msgid ""
"This setting will be applied on sorting based on Sort by Date (Old to New "
"and New to Old) only."
msgstr "此设置仅适用于基于日期排序（旧到新和新到旧）的排序。"

#: framework/customizer/sections/search/properties-search-page.php:239
#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:895
msgid "Which statuses would you like to exclude ?"
msgstr ""

#: framework/customizer/sections/search/properties-search-page.php:255
msgid "Search Page Variation"
msgstr "搜索页面变化"

#: framework/customizer/sections/search/properties-search-page.php:256
msgid "Search page variation to display properties."
msgstr "搜索页面变体以显示房源。"

#: framework/customizer/sections/search/search-form-areas.php:23
msgid "Search Form Areas"
msgstr "搜索范围"

#: framework/customizer/sections/search/search-form-areas.php:35
msgid "Label for Min Area Field"
msgstr "最小面积字段的标签"

#: framework/customizer/sections/search/search-form-areas.php:59
msgid "Placeholder Text for Min Area"
msgstr "最小面积的占位符文本"

#: framework/customizer/sections/search/search-form-areas.php:72
msgid "Label for Max Area Field"
msgstr "最大面积字段的标签"

#: framework/customizer/sections/search/search-form-areas.php:96
msgid "Placeholder Text for Max Area"
msgstr "最大面积字段的标签"

#: framework/customizer/sections/search/search-form-areas.php:105
msgid "sq ft"
msgstr "平方英尺"

#: framework/customizer/sections/search/search-form-areas.php:109
msgid "Area Measurement Unit for Min and Max Area fields."
msgstr "最小和最大面积字段的面积测量单位。"

#: framework/customizer/sections/search/search-form-areas.php:110
msgid "Example: sq ft"
msgstr "例如：平方米"

#: framework/customizer/sections/search/search-form-basics.php:25
msgid "Search Form Basics"
msgstr "搜索表单基础"

#: framework/customizer/sections/search/search-form-basics.php:40
msgid "Search Form Layout "
msgstr "搜索表单布局"

#: framework/customizer/sections/search/search-form-basics.php:45
msgid "Smart"
msgstr "智能"

#: framework/customizer/sections/search/search-form-basics.php:60
msgid "Find Your Home"
msgstr "找到您的房子"

#: framework/customizer/sections/search/search-form-basics.php:65
msgid "Search Form Title"
msgstr "搜索表单的标题"

#: framework/customizer/sections/search/search-form-basics.php:87
msgid "Keyword Search"
msgstr "关键词搜索"

#: framework/customizer/sections/search/search-form-basics.php:95
msgid "Min and Max Price"
msgstr "最低和最高价格"

#: framework/customizer/sections/search/search-form-basics.php:96
msgid "Min and Max Area"
msgstr "最小和最大面积"

#: framework/customizer/sections/search/search-form-basics.php:117
msgid "Which fields you want to display in search form ?"
msgstr "您想在搜索表单中显示哪些字段？"

#: framework/customizer/sections/search/search-form-basics.php:131
msgid "Property Features Search Field "
msgstr ""

#: framework/customizer/sections/search/search-form-basics.php:150
msgid "Number Of Fields To Display In Top Row"
msgstr ""

#: framework/customizer/sections/search/search-form-basics.php:154
msgid "One"
msgstr "一"

#: framework/customizer/sections/search/search-form-basics.php:155
msgid "Two"
msgstr "二"

#: framework/customizer/sections/search/search-form-basics.php:156
msgid "Three"
msgstr "三"

#: framework/customizer/sections/search/search-form-basics.php:157
msgid "Four"
msgstr "四"

#: framework/customizer/sections/search/search-form-basics.php:188
msgid "Collapse sidebar Advance Search form"
msgstr "折叠侧边栏高级搜索表单"

#: framework/customizer/sections/search/search-form-basics.php:189
msgid "Collapse more Advance Search form fields in sidebar by default."
msgstr "在默认情况下折叠侧边栏中的更多高级搜索表单字段。"

#: framework/customizer/sections/search/search-form-basics.php:222
msgid "Label for Keyword Search"
msgstr "关键字搜索标签"

#: framework/customizer/sections/search/search-form-basics.php:239
msgid "Placeholder Text for Keyword Search"
msgstr "关键字搜索的占位符文本"

#: framework/customizer/sections/search/search-form-basics.php:268
msgid "Label for Property ID"
msgstr "房源ID的标签"

#: framework/customizer/sections/search/search-form-basics.php:285
msgid "Placeholder Text for Property ID"
msgstr "房源 ID的占位符文本"

#: framework/customizer/sections/search/search-form-basics.php:314
msgid "Label for Property Status"
msgstr "房源状态的标签"

#: framework/customizer/sections/search/search-form-basics.php:325
msgid "Placeholder for Property Status"
msgstr ""

#: framework/customizer/sections/search/search-form-basics.php:352
msgid "Label for Property Type"
msgstr "房源类型的标签"

#: framework/customizer/sections/search/search-form-basics.php:363
msgid "Placeholder for Property Type"
msgstr ""

#: framework/customizer/sections/search/search-form-basics.php:390
msgid "Label for Agent"
msgstr "代理商的标签"

#: framework/customizer/sections/search/search-form-basics.php:401
msgid "Placeholder for Property Agent"
msgstr ""

#: framework/customizer/sections/search/search-form-basics.php:428
msgid "Search Button Text"
msgstr "搜尋按钮文字"

#: framework/customizer/sections/search/search-form-basics.php:456
msgid "Any Text"
msgstr "任何文字"

#: framework/customizer/sections/search/search-form-basics.php:473
msgid "Title for Features Toggle"
msgstr "精选标题切换"

#: framework/customizer/sections/search/search-form-bed.php:24
msgid "Search Form Beds & Baths"
msgstr "搜索床和卫生间"

#: framework/customizer/sections/search/search-form-bed.php:36
msgid "Label for Min Beds Field"
msgstr "最小床位数的标签"

#: framework/customizer/sections/search/search-form-bed.php:47
msgid "Placeholder for Min Beds Field"
msgstr ""

#: framework/customizer/sections/search/search-form-bed.php:59
msgid "Minimum Beds Values"
msgstr "最小床值"

#: framework/customizer/sections/search/search-form-bed.php:60
#: framework/customizer/sections/search/search-form-bed.php:97
#: framework/customizer/sections/search/search-form-garages.php:59
msgid "Only provide comma separated numbers."
msgstr "只提供以逗号分隔的数字。"

#: framework/customizer/sections/search/search-form-bed.php:73
msgid "Label for Min Baths Field"
msgstr "至少卫生间"

#: framework/customizer/sections/search/search-form-bed.php:84
msgid "Placeholder for Min Baths Field"
msgstr ""

#: framework/customizer/sections/search/search-form-bed.php:96
msgid "Minimum Baths Values"
msgstr "最低卫生间值"

#: framework/customizer/sections/search/search-form-bed.php:109
msgid "Beds and Baths Search Behaviour"
msgstr "床和卫生间搜索行为"

#: framework/customizer/sections/search/search-form-bed.php:110
msgid ""
"Do you want the search functionality to look for minimum beds, maximum beds "
"or exact equals ?"
msgstr "你是否想要搜索功能来寻找最小床位，最大床位还是精确等于？"

#: framework/customizer/sections/search/search-form-bed.php:114
#: framework/customizer/sections/search/search-form-garages.php:76
msgid "Minimum"
msgstr "最小"

#: framework/customizer/sections/search/search-form-bed.php:115
#: framework/customizer/sections/search/search-form-garages.php:77
msgid "Maximum"
msgstr "最大"

#: framework/customizer/sections/search/search-form-bed.php:116
#: framework/customizer/sections/search/search-form-garages.php:78
msgid "Equal"
msgstr "平均"

#: framework/customizer/sections/search/search-form-garages.php:24
msgid "Search Form Garages"
msgstr "搜索车库"

#: framework/customizer/sections/search/search-form-garages.php:36
msgid "Label for Min Garages Field"
msgstr "车库最小标签"

#: framework/customizer/sections/search/search-form-garages.php:46
msgid "Placeholder for Min Garages Field"
msgstr ""

#: framework/customizer/sections/search/search-form-garages.php:58
msgid "Minimum Garages Values"
msgstr "最小车库值"

#: framework/customizer/sections/search/search-form-garages.php:71
msgid "Garages Search Behaviour"
msgstr "车库搜索行为"

#: framework/customizer/sections/search/search-form-garages.php:72
msgid ""
"Do you want the search functionality to look for minimum garages, maximum "
"garages or exact equals ?"
msgstr "你想要搜索功能，寻找最低车库，最大车库或精确等于？"

#: framework/customizer/sections/search/search-form-locations.php:23
msgid "Search Form Locations"
msgstr "搜索表单位置"

#: framework/customizer/sections/search/search-form-locations.php:34
msgid "Number of Location Select Boxes"
msgstr "位置选择框的数量"

#: framework/customizer/sections/search/search-form-locations.php:35
msgid ""
"In case of 1 location box, all locations will be listed in that select box. "
"In case of 2 or more, Each select box will list parent locations of a level "
"that matches its number and all the remaining children locations will be "
"listed in last select box."
msgstr ""
"如果有1个位置框，则所有位置都将在该选择框中列出。 在2或更多的情况下，每个选择"
"框将列出与其编号相匹配的级别的父级位置，并且所有剩余的子级位置将在最后一个选"
"择框中列出。"

#: framework/customizer/sections/search/search-form-locations.php:53
msgid "Title for 1st Location Select Box"
msgstr "第一个地点的标题选择框"

#: framework/customizer/sections/search/search-form-locations.php:54
msgid "Example: Country"
msgstr "示例：国家"

#: framework/customizer/sections/search/search-form-locations.php:64
msgid "Placeholder for 1st Location Field"
msgstr ""

#: framework/customizer/sections/search/search-form-locations.php:76
msgid "Title for 2nd Location Select Box"
msgstr "第二个地点的标题选择框"

#: framework/customizer/sections/search/search-form-locations.php:77
msgid "Example: State"
msgstr "示例：省份"

#: framework/customizer/sections/search/search-form-locations.php:87
msgid "Placeholder for 2nd Location Field"
msgstr ""

#: framework/customizer/sections/search/search-form-locations.php:99
msgid "Title for 3rd Location Select Box"
msgstr "第三个地点选择框的标题"

#: framework/customizer/sections/search/search-form-locations.php:100
msgid "Example: City"
msgstr "示例：城市"

#: framework/customizer/sections/search/search-form-locations.php:110
msgid "Placeholder for 3rd Location Field"
msgstr ""

#: framework/customizer/sections/search/search-form-locations.php:122
msgid "Title for 4th Location Select Box"
msgstr "第四个地点选择框的标题"

#: framework/customizer/sections/search/search-form-locations.php:123
msgid "Example: Area"
msgstr "示例：面积"

#: framework/customizer/sections/search/search-form-locations.php:133
msgid "Placeholder for 4th Location Field"
msgstr ""

#: framework/customizer/sections/search/search-form-locations.php:145
msgid "Hide Empty Locations ?"
msgstr "隐藏空位置？"

#: framework/customizer/sections/search/search-form-locations.php:146
msgid "Optimize Locations by hiding the ones with zero property."
msgstr "通过隐藏零房源来优化位置。"

#: framework/customizer/sections/search/search-form-locations.php:162
msgid "Sort Locations Alphabetically ?"
msgstr "按字母顺序排序位置？"

#: framework/customizer/sections/search/search-form-prices.php:36
msgid "Search Form Prices"
msgstr "搜索表单价格"

#: framework/customizer/sections/search/search-form-prices.php:48
msgid "Label for Min Price Field"
msgstr "最低价格字段的标签"

#: framework/customizer/sections/search/search-form-prices.php:60
msgid "Placeholder for Min Price Field"
msgstr ""

#: framework/customizer/sections/search/search-form-prices.php:72
msgid "Minimum Prices List"
msgstr "最低价格清单"

#: framework/customizer/sections/search/search-form-prices.php:73
#: framework/customizer/sections/search/search-form-prices.php:110
#: framework/customizer/sections/search/search-form-prices.php:137
#: framework/customizer/sections/search/search-form-prices.php:150
msgid ""
"Only provide comma separated numbers. Do not add decimal points, dashes, "
"spaces and currency signs."
msgstr "只允许使用逗号分隔的数字，不能包含小数点、破折号、空格和价格符号。"

#: framework/customizer/sections/search/search-form-prices.php:86
msgid "Label for Max Price Field"
msgstr "标签最高出价字段"

#: framework/customizer/sections/search/search-form-prices.php:97
msgid "Placeholder for Max Price Field"
msgstr ""

#: framework/customizer/sections/search/search-form-prices.php:109
msgid "Maximum Prices List"
msgstr "最高价格清单"

#: framework/customizer/sections/search/search-form-prices.php:122
msgid "Status That Represents Rent"
msgstr "代表租金的状况"

#: framework/customizer/sections/search/search-form-prices.php:123
msgid ""
"Visitor expects smaller values for rent prices. So provide the list of "
"minimum and maximum rent prices below. The rent prices will be displayed "
"based on rent status selected here."
msgstr ""
"游客预计租金价格较小。 因此，请提供以下最低和最高租金价格清单。 租金价格将根"
"据此处选择的租金状态显示。"

#: framework/customizer/sections/search/search-form-prices.php:136
msgid "Minimum Prices List for Rent Only."
msgstr "出租最低价格列表。"

#: framework/customizer/sections/search/search-form-prices.php:149
msgid "Maximum Prices List for Rent Only."
msgstr "出租最高价格列表。"

#: framework/customizer/sections/styles/banner.php:43
msgid "Banner Title Color"
msgstr "Banner 标题颜色"

#: framework/customizer/sections/styles/banner.php:61
msgid "Banner Title Background Color"
msgstr "Banner 标题背景颜色"

#: framework/customizer/sections/styles/banner.php:77
msgid "Banner Sub Title Color"
msgstr "Banner 副标题颜色"

#: framework/customizer/sections/styles/banner.php:92
msgid "Banner Sub Title Background Color"
msgstr "Banner 副标题背景颜色"

#: framework/customizer/sections/styles/banner.php:94
msgid "Default color is #37B3D9"
msgstr "默认颜色为＃37B3D9"

#: framework/customizer/sections/styles/basic-settings.php:14
msgid "Default or Custom"
msgstr "默认或自定义"

#: framework/customizer/sections/styles/basic-settings.php:28
msgid "You are going to use default theme colors or your own custom colors?"
msgstr "您将使用默认主题颜色或您自己的自定义颜色？"

#: framework/customizer/sections/styles/basic-settings.php:33
msgid "Default Theme Colors"
msgstr "默认主题颜色"

#: framework/customizer/sections/styles/basic-settings.php:34
msgid "My Own Custom Colors"
msgstr "我自己的自定義顏色"

#: framework/customizer/sections/styles/basic-settings.php:45
msgid "Important Note:"
msgstr "重要的提示："

#: framework/customizer/sections/styles/basic-settings.php:46
msgid ""
"Above settings will automatically change to Default whenever you change the "
"design variation. So that you can view freshly changed design variation in "
"original colors."
msgstr ""
"每当您更改设计变化时，以上设置将自动更改为默认值。这样您就可以查看原始颜色的"
"新变化的设计变化。"

#: framework/customizer/sections/styles/basic.php:24
#: framework/customizer/sections/styles/basic.php:35
msgid "Quick CSS (DEPRECATED)"
msgstr "快速CSS（已弃用）"

#: framework/customizer/sections/styles/basic.php:36
msgid ""
"Quick CSS will be removed in future updates. So, Please move your CSS from "
"here to Additional CSS under main panel."
msgstr "将来的更新中将删除快速CSS。所以，请将CSS从这里移到主面板下的附加CSS。"

#: framework/customizer/sections/styles/basic.php:73
msgctxt "Admin Notice"
msgid ""
"Styles > Quick CSS option in customizer has been DEPRECATED in favour of "
"Additional CSS by WordPress!"
msgstr "定制器中的样式&gt;快速CSS选项已被弃用，支持WordPress的附加CSS！"

#: framework/customizer/sections/styles/basic.php:74
msgctxt "Admin Notice"
msgid ""
"So move your CSS from Styles > Quick CSS to Additional CSS under main panel. "
"As it will be removed in future updates."
msgstr ""
"因此，将CSS从样式&gt;快速CSS移动到主面板下的附加CSS。因为它将在未来的更新中删"
"除。"

#: framework/customizer/sections/styles/buttons.php:24
msgid "Buttons"
msgstr "按钮"

#: framework/customizer/sections/styles/buttons.php:37
msgid "Button Text Color"
msgstr "按钮文本颜色"

#: framework/customizer/sections/styles/buttons.php:57
msgid "Button Background Color"
msgstr "按钮背景颜色"

#: framework/customizer/sections/styles/buttons.php:59
#: framework/customizer/sections/styles/buttons.php:95
#: framework/customizer/sections/styles/gallery.php:46
#: framework/customizer/sections/styles/header-styles.php:311
#: framework/customizer/sections/styles/header-styles.php:335
#: framework/customizer/sections/styles/header-styles.php:357
#: framework/customizer/sections/styles/property-item.php:133
#: framework/customizer/sections/styles/property-item.php:154
#: framework/customizer/sections/styles/slider.php:83
#: framework/customizer/sections/styles/slider.php:125
#, php-format
msgid "Default color is %s"
msgstr "Default color is %s"

#: framework/customizer/sections/styles/buttons.php:73
msgid "Button Hover Text Color"
msgstr "按钮悬停文本颜色"

#: framework/customizer/sections/styles/buttons.php:93
msgid "Button Hover Background Color"
msgstr "按钮悬停背景颜色"

#: framework/customizer/sections/styles/buttons.php:122
msgid "Scroll to Top Button Background Color"
msgstr "滚动到顶部按钮背景颜色"

#: framework/customizer/sections/styles/buttons.php:124
#: framework/customizer/sections/styles/header-styles.php:377
#: framework/customizer/sections/styles/news.php:65
#: framework/customizer/sections/styles/property-item.php:171
msgid "Default color is #4dc7ec"
msgstr "默认颜色为＃4dc7ec"

#: framework/customizer/sections/styles/buttons.php:138
msgid "Scroll to Top Button Background Hover Color"
msgstr "滚动到顶部按钮背景悬停颜色"

#: framework/customizer/sections/styles/buttons.php:140
#: framework/customizer/sections/styles/header-styles.php:485
#: framework/customizer/sections/styles/slider.php:158
msgid "Default color is #37b3d9"
msgstr "默认颜色为＃37b3d9"

#: framework/customizer/sections/styles/buttons.php:155
msgid "Scroll to Top Button Icon Color"
msgstr "滚动到顶部按钮图标颜色"

#: framework/customizer/sections/styles/buttons.php:172
msgid "Advance Search Button Background"
msgstr "高级搜索按钮背景"

#: framework/customizer/sections/styles/buttons.php:174
msgid "Default color is #18998e"
msgstr "默认颜色为＃18998e"

#: framework/customizer/sections/styles/buttons.php:188
msgid "Submit Button Border Color"
msgstr "提交按钮边框颜色"

#: framework/customizer/sections/styles/buttons.php:210
msgid "Submit Button Border Hover Color"
msgstr ""

#: framework/customizer/sections/styles/buttons.php:232
msgid "Advance Search Button Icon"
msgstr ""

#: framework/customizer/sections/styles/buttons.php:234
#: framework/customizer/sections/styles/buttons.php:266
#: framework/customizer/sections/styles/header-styles.php:415
#: framework/customizer/sections/styles/header-styles.php:431
msgid "Default color is #ffffff"
msgstr ""

#: framework/customizer/sections/styles/buttons.php:248
msgid "Advance Search Button Hover Background"
msgstr "前进搜索按钮悬停背景"

#: framework/customizer/sections/styles/buttons.php:250
msgid "Default color is #179086"
msgstr "默认颜色是＃179086"

#: framework/customizer/sections/styles/buttons.php:264
msgid "Advance Search Button Icon Hover"
msgstr ""

#: framework/customizer/sections/styles/buttons.php:280
msgid "Advance Search Arrow & Text"
msgstr ""

#: framework/customizer/sections/styles/buttons.php:282
msgid "Default color is #333333"
msgstr ""

#: framework/customizer/sections/styles/core-styles.php:14
msgid "Core Colors"
msgstr "核心色彩"

#: framework/customizer/sections/styles/core-styles.php:26
msgid "Important Notes:"
msgstr "非常重要的提示："

#: framework/customizer/sections/styles/core-styles.php:27
#, php-format
msgid ""
"• These color options replace the core colors %1$s mostly %2$s all over the "
"theme. You can also override these colors for almost each section in %1$s "
"Customizer > Styles %2$s ."
msgstr ""
"•这些颜色选项取代了主题上的核心颜色%1$s，主要是%2$s。您还可以在%1$s定制器&gt;"
"样式%2$s中的几乎每个部分覆盖这些颜色。"

#: framework/customizer/sections/styles/core-styles.php:40
#, php-format
msgid ""
"• To apply these core colors, make sure %1$s My Own Custom Colors %2$s "
"option is selected in %1$s Customizer > Styles > Default or Custom %2$s. "
msgstr ""
"•要应用这些核心颜色，请确保在%1$s定制程序&gt;样式&gt;默认或自定义%2$s中选"
"择%1$s我自己的自定义颜色%2$s选项 "

#: framework/customizer/sections/styles/core-styles.php:72
msgid "Orange Light"
msgstr "橙色光"

#: framework/customizer/sections/styles/core-styles.php:73
#, php-format
msgid ""
"Change core colors of %1$s\n"
"\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t• Main Menu %1$s\n"
"\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t• Search Form Button %1$s\n"
"\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t• Property Status Tag %1$s\n"
"\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t• Agent Know More Button %1$s\n"
"\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t• Agent Contact Form Button %1$s\n"
"\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t• Post Read More Button %1$s\n"
"\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t• Post Author Link %1$s\n"
"\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t• Post Tags %1$s\n"
"\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t• Post Reply Button %1$s\n"
"\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t• Gallery Filter %1$s\n"
"\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t• Contact Form Button %1$s\n"
"\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t Default color is #ec894d "
msgstr ""
"更改%1$s的核心颜色•主菜单%1$s•搜索表单按钮%1$s•属性状态标记%1$s•代理知道更多"
"按钮%1$s•代理联系表单按钮%1$s•发布阅读更多按钮%1$s•发布作者链接%1$s•发布标"
"签%1$s•发布回复按钮%1$s•图库过滤器%1$s•联系表单按钮%1$s默认颜色为＃ ec894d "

#: framework/customizer/sections/styles/core-styles.php:101
msgid "Orange Dark"
msgstr "橙色黑暗"

#: framework/customizer/sections/styles/core-styles.php:102
#, php-format
msgid ""
"Change core colors of %1$s\n"
"\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t• Main Menu Hover %1$s\n"
"\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t• Footer Widgets Links Hover %1$s\n"
"\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t• Sidebar Widgets Links Hover %1$s\n"
"\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t Default color is #dc7d44 "
msgstr ""
"更改%1$s的核心颜色•主菜单悬停%1$s•页脚小部件链接悬停%1$s•补充工具栏小部件链接"
"悬停%1$s默认颜色为＃dc7d44 "

#: framework/customizer/sections/styles/core-styles.php:122
msgid "Orange Glow"
msgstr "橙色发光"

#: framework/customizer/sections/styles/core-styles.php:123
#, php-format
msgid ""
"Change core colors of %1$s\n"
"\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t• Search Form Button Hover %1$s\n"
"\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t• Agent Know More Button Hover %1$s\n"
"\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t• Agent Contact Form Button Hover %1$s\n"
"\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t• Post Read More Button Hover %1$s\n"
"\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t• Post Tags Hover %1$s\n"
"\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t• Post Reply Button Hover %1$s\n"
"\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t• Pagination %1$s\n"
"\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t Default color is #e3712c "
msgstr ""
"更改%1$s的核心颜色•搜索表单按钮悬停%1$s•代理知道按钮悬停%1$s•代理联系表单按钮"
"悬停%1$s•发布阅读更多按钮悬停%1$s•发布标签悬停%1$s•发布回复按钮悬停%1$s•分"
"页%1$s默认颜色为＃e3712c "

#: framework/customizer/sections/styles/core-styles.php:147
msgid "Orange Burnt"
msgstr "橙色烧焦"

#: framework/customizer/sections/styles/core-styles.php:148
#, php-format
msgid ""
"Change core colors of %1$s\n"
"\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t• Home Slider price and Title Hover %1$s\n"
"\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t• Property Title Hover %1$s\n"
"\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t• Property More Details Link Hover %1$s\n"
"\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t• footer Links Hover %1$s\n"
"\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t• Post Title Hover %1$s\n"
"\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t• Agent Title Hover in Listing  %1$s\n"
"\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t• Title Hover of Featured Properties Widget "
"%1$s\n"
"\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t• Contact Page Email Hover %1$s\n"
"\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t• Feature Search Hover in Search Form Widget "
"%1$s\n"
"\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t Default color is #df5400 "
msgstr ""
"更改%1$s的核心颜色•主页滑块价格和标题悬停%1$s•物业标题悬停%1$s•物业更多详情链"
"接悬停%1$s•页脚链接悬停%1$s•帖子标题悬停%1$s•代理商名称悬停在列表%1$s•名称悬"
"停的特色属性小组件%1$s•联系页面电子邮件悬停%1$s•功能搜索悬停在搜索表单小组件"
"中%1$s默认颜色为＃df5400 "

#: framework/customizer/sections/styles/core-styles.php:174
msgid "Blue light"
msgstr "蓝光"

#: framework/customizer/sections/styles/core-styles.php:175
#, php-format
msgid ""
"Change core colors of %1$s\n"
"\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t• Header Phone Number Background %1$s\n"
"\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t• Search Form Drop Down Item Background  %1$s\n"
"\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t• Home Slider Know More %1$s\n"
"\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t• Property Price & type color/Background %1$s\n"
"\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t• Scroll To Top Button %1$s\n"
"\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t• Post Format Icon Background %1$s\n"
"\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t• Post Slider Navigation %1$s\n"
"\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t• Gallery Property Overlay %1$s\n"
"\n"
"\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t Default color is #4dc7ec "
msgstr ""
"更改%1$s的核心颜色•标题电话号码背景%1$s•搜索表单下拉项目背景%1$s•主页滑块了解"
"更多%1$s•物业价格和类型颜色/背景%1$s•滚动到顶部按钮%1$s•发布格式图标背景%1$s•"
"发布滑块导航%1$s•图库属性覆盖%1$s默认颜色为＃4dc7ec "

#: framework/customizer/sections/styles/core-styles.php:202
msgid "Blue Dark"
msgstr "蓝黑色"

#: framework/customizer/sections/styles/core-styles.php:203
#, php-format
msgid ""
"Change core colors of %1$s\n"
"\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t• Header Phone Icon %1$s\n"
"\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t• Home Slider Know More Hover %1$s\n"
"\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t• Scroll To Top Button Hover %1$s\n"
"\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t• Banner Description Background %1$s\n"
"\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t• Banner Breadcrumbs Background %1$s\n"
"\n"
"\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t Default color is #37b3d9 "
msgstr ""
"更改%1$s的核心颜色•标题电话图标%1$s•主页滑块了解更多悬停%1$s•滚动到顶部按钮悬"
"停%1$s•横幅描述背景%1$s•横幅面包屑背景%1$s默认颜色为＃37b3d9 "

#: framework/customizer/sections/styles/core-styles.php:228
msgid "Orange"
msgstr "橙色"

#: framework/customizer/sections/styles/core-styles.php:229
#, php-format
msgid ""
"Change core colors of %1$s\n"
"\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t• Main Menu Background %1$s\n"
"\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t• Home Slider Direction Nav %1$s\n"
"\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t• Property Featured Tag %1$s\n"
"\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t• Add To Favourite Tag %1$s\n"
"\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t• Featured Properties Slider Direction Nav %1$s\n"
"\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t• Port Gallery Format Slider Direction Nav %1$s\n"
"\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t• CTA Button One Background %1$s\n"
"\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t• Home Agents Arrow %1$s\n"
"\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t• Sidebar widget links %1$s\n"
"\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t• Agent View My Listings Link %1$s\n"
"\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t Default color is #ea723d "
msgstr ""
"更改%1$s的核心颜色•主菜单背景%1$s•主页滑块方向导航%1$s•属性特色标记%1$s•添加"
"到收藏夹标签%1$s•特色属性滑块方向导航%1$s•端口库格式滑块方向导航%1$s•CTA按钮"
"一个背景%1$s•家庭代理箭头%1$s•补充工具栏小部件链接%1$s•代理商查看我的列表链"
"接%1$s默认颜色是＃ea723d "

#: framework/customizer/sections/styles/core-styles.php:256
msgid "Green"
msgstr "绿色"

#: framework/customizer/sections/styles/core-styles.php:257
#, php-format
msgid ""
"Change core colors of %1$s\n"
"\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t• Property Submit Button %1$s\n"
"\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t• Property Meta Icons Home Slider %1$s\n"
"\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t• Property Price %1$s\n"
"\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t• Property Title Hover %1$s\n"
"\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t• Property Image Overlay %1$s\n"
"\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t• Property Search Form %1$s\n"
"\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t• Property Detail Headings %1$s\n"
"\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t• Property Sidebar Buttons %1$s\n"
"\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t• Home Testimonial Background %1$s\n"
"\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t• Home Section Subtitle %1$s\n"
"\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t• Home CTA-Contact Background %1$s\n"
"\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t• Agents Title and Email Hover %1$s\n"
"\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t• Agents Number and Property count %1$s\n"
"\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t• Agents Contact Form Button %1$s\n"
"\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t• News Title and Meta Background Bar %1$s\n"
"\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t• Comment Submit Button %1$s\n"
"\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t• News Read More %1$s\n"
"\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t• Gallery Item Overlay %1$s\n"
"\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t• Gallery Filter Underline %1$s\n"
"\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t• Contact Page Form Button %1$s\n"
"\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t• Pagination %1$s\n"
"\n"
"\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t Default color is #1ea69a "
msgstr ""
"更改%1$s的核心颜色•物业提交按钮%1$s•物业元图标主页滑块%1$s•物业价格%1$s•物业"
"名称悬停%1$s•物业图像叠加%1$s•物业搜索表格%1$s•物业详情标题%1$s•物业边栏按"
"钮%1$s•首页见证背景%1$s•首页部分字幕%1$s•首页CTA-联络背景%1$s•代理商名称和电"
"子邮件悬停%1$s•代理人数量和财产数量%1$s•代理商联系表格按钮%1$s•新闻标题和元背"
"景栏%1$s•评论提交按钮%1$s•新闻阅读更多%1$s•图库项目叠加%1$s•图库过滤下划"
"线%1$s•联系页面表格按钮%1$s•分页%1$s默认颜色为＃1ea69a "

#: framework/customizer/sections/styles/core-styles.php:296
msgid "Green Dark"
msgstr "绿黑色"

#: framework/customizer/sections/styles/core-styles.php:297
#, php-format
msgid ""
"Change core colors of %1$s\n"
"\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t• Property Submit Button Hover %1$s\n"
"\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t• Property Search Button Hover %1$s\n"
"\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t• Home Testimonial Quote Marks %1$s\n"
"\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t• Property Sidebar Buttons Hovers %1$s\n"
"\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t• Comment Submit Button Hover %1$s\n"
"\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t• News Read More Hover %1$s\n"
"\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t• Agents Contact Form Button Hover %1$s\n"
"\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t• Contact PAge Form Button Hover %1$s\n"
"\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t Default color is #1c9d92 "
msgstr ""
"更改%1$s的核心颜色•属性提交按钮悬停%1$s•属性搜索按钮悬停%1$s•主页推荐报价标"
"记%1$s•属性边栏按钮悬停%1$s•评论提交按钮悬停%1$s•新闻阅读更多悬停%1$s•代理商"
"联系表格按钮悬停%1$s•联系PAge表格按钮悬停%1$s默认颜色为＃1c9d92 "

#: framework/customizer/sections/styles/floating-features.php:39
#, fuzzy
#| msgid "Tagline Background Color"
msgid "Small Devices Bar Background Color"
msgstr "标语的背景颜色"

#: framework/customizer/sections/styles/floating-features.php:55
#| msgid "Currency Switcher"
msgid "Currency Switcher "
msgstr "货币切换"

#: framework/customizer/sections/styles/floating-features.php:71
#: framework/customizer/sections/styles/floating-features.php:209
#: framework/customizer/sections/styles/floating-features.php:346
msgid "Background Color"
msgstr "背景颜色"

#: framework/customizer/sections/styles/floating-features.php:86
#: framework/customizer/sections/styles/floating-features.php:224
#: framework/customizer/sections/styles/floating-features.php:361
#: framework/customizer/sections/styles/news.php:45
msgid "Text Color"
msgstr "文本颜色"

#: framework/customizer/sections/styles/floating-features.php:101
#: framework/customizer/sections/styles/floating-features.php:239
#: framework/customizer/sections/styles/floating-features.php:376
#, fuzzy
#| msgid "Background Image Overlay Color"
msgid "Background Open/Hover Color"
msgstr "背景图像叠加颜色"

#: framework/customizer/sections/styles/floating-features.php:116
#: framework/customizer/sections/styles/floating-features.php:254
#: framework/customizer/sections/styles/floating-features.php:391
#, fuzzy
#| msgid "Logo Text Hover Color"
msgid "Text Open/Hover Color"
msgstr "标志文本悬停颜色"

#: framework/customizer/sections/styles/floating-features.php:131
#: framework/customizer/sections/styles/floating-features.php:269
msgid "Dropdown Background Color"
msgstr "下拉背景颜色"

#: framework/customizer/sections/styles/floating-features.php:147
#: framework/customizer/sections/styles/floating-features.php:285
#, fuzzy
#| msgid "Drop Down Menu Text Color"
msgid "Dropdown text Color"
msgstr "下拉菜单文本颜色"

#: framework/customizer/sections/styles/floating-features.php:162
#: framework/customizer/sections/styles/floating-features.php:300
#, fuzzy
#| msgid "Drop Down Menu Background Color"
msgid "Dropdown Background Hover Color"
msgstr "下拉菜单背景颜色"

#: framework/customizer/sections/styles/floating-features.php:177
#: framework/customizer/sections/styles/floating-features.php:315
msgid "Dropdown Text Hover Color"
msgstr "下拉框文字悬停颜色"

#: framework/customizer/sections/styles/floating-features.php:193
#| msgid "WPML Language Switcher Display"
msgid "Language Switcher "
msgstr "语言切换"

#: framework/customizer/sections/styles/floating-features.php:330
#| msgid "Compare Properties"
msgid "Compare Properties "
msgstr "比较房源"

#: framework/customizer/sections/styles/floating-features.php:406
#, fuzzy
#| msgid "Property Price Background Color"
msgid "Compare View Background Color"
msgstr "房产价格背景色"

#: framework/customizer/sections/styles/floating-features.php:421
#, fuzzy
#| msgid "Site Title Color"
msgid "Compare View Title Color"
msgstr "网站标题颜色"

#: framework/customizer/sections/styles/floating-features.php:437
#, fuzzy
#| msgid "Property Title Color"
msgid "Compare View Property Title Color"
msgstr "房产标题颜色"

#: framework/customizer/sections/styles/floating-features.php:452
#, fuzzy
#| msgid "Property Title Hover Color"
msgid "Compare View Property Title Hover Color"
msgstr "房产标题悬停色"

#: framework/customizer/sections/styles/floating-features.php:467
#, fuzzy
#| msgid "Button Background Color"
msgid "Compare View Button Background Color"
msgstr "按钮背景颜色"

#: framework/customizer/sections/styles/floating-features.php:482
#, fuzzy
#| msgid "Button Text Color"
msgid "Compare View Button Text Color"
msgstr "按钮文本颜色"

#: framework/customizer/sections/styles/floating-features.php:497
#, fuzzy
#| msgid "Button Hover Background Color"
msgid "Compare View Button Hover Background Color"
msgstr "按钮悬停背景颜色"

#: framework/customizer/sections/styles/floating-features.php:512
#, fuzzy
#| msgid "Button Hover Text Color"
msgid "Compare View Button Hover Text Color"
msgstr "按钮悬停文本颜色"

#: framework/customizer/sections/styles/footer.php:38
msgid "Footer Widget Title Color"
msgstr "页脚小部件标题颜色"

#: framework/customizer/sections/styles/footer.php:54
#: framework/customizer/sections/styles/footer.php:169
msgid "Footer Text Color"
msgstr "页脚文本颜色"

#: framework/customizer/sections/styles/footer.php:70
#: framework/customizer/sections/styles/footer.php:185
msgid "Footer Link Color"
msgstr "页脚链接颜色"

#: framework/customizer/sections/styles/footer.php:72
msgid "Default color is #75797A"
msgstr "默认颜色为＃75797A"

#: framework/customizer/sections/styles/footer.php:87
#: framework/customizer/sections/styles/footer.php:201
msgid "Footer Link Hover Color"
msgstr "页脚链接悬停颜色"

#: framework/customizer/sections/styles/footer.php:89
msgid "Default color is #dc7d44"
msgstr "默认颜色为＃dc7d44"

#: framework/customizer/sections/styles/footer.php:104
msgid "Footer Border Color"
msgstr "页脚边框颜色"

#: framework/customizer/sections/styles/footer.php:116
msgid "Do you want to disable footer background image ?"
msgstr "是否要禁用页脚背景图像？"

#: framework/customizer/sections/styles/footer.php:134
msgid "Footer Background Image"
msgstr "页脚背景图像"

#: framework/customizer/sections/styles/footer.php:135
msgid "Note: Default background image is 235px in height and 1770px in width."
msgstr "注意：默认的背景图像的高度和宽度1770px 235px。"

#: framework/customizer/sections/styles/footer.php:153
msgid "Footer Background Color"
msgstr "页脚背景颜色"

#: framework/customizer/sections/styles/gallery.php:24
msgid "Gallery"
msgstr "画廊"

#: framework/customizer/sections/styles/gallery.php:44
msgid "Gallery Images Hover Color"
msgstr "画廊图片悬停颜色"

#: framework/customizer/sections/styles/header-styles.php:23
msgid "Header Styles"
msgstr "页眉样式"

#: framework/customizer/sections/styles/header-styles.php:37
msgid "Menu wrapper Background Color"
msgstr ""

#: framework/customizer/sections/styles/header-styles.php:58
msgid "Header Meta wrapper Background Color"
msgstr ""

#: framework/customizer/sections/styles/header-styles.php:83
msgid "Header/Banner Background Color"
msgstr ""

#: framework/customizer/sections/styles/header-styles.php:85
#, php-format
msgid "Applies when no banner image appears. Default Color is %s"
msgstr ""

#: framework/customizer/sections/styles/header-styles.php:101
msgid "Logo Text Color"
msgstr "标志的文字颜色"

#: framework/customizer/sections/styles/header-styles.php:122
msgid "Logo Text Hover Color"
msgstr "标志文本悬停颜色"

#: framework/customizer/sections/styles/header-styles.php:124
#: framework/customizer/sections/styles/header-styles.php:289
#: framework/customizer/sections/styles/header-styles.php:516
#: framework/customizer/sections/styles/header-styles.php:532
#: framework/customizer/sections/styles/header-styles.php:548
#: framework/customizer/sections/styles/header-styles.php:564
#: framework/customizer/sections/styles/header-styles.php:580
#: framework/customizer/sections/styles/header-styles.php:596
#: framework/customizer/sections/styles/header-styles.php:612
#: framework/customizer/sections/styles/header-styles.php:628
#: framework/customizer/sections/styles/header-styles.php:644
#: framework/customizer/sections/styles/header-styles.php:660
#, php-format
msgid "Default Color is %s"
msgstr "默認顏色是 %s"

#: framework/customizer/sections/styles/header-styles.php:141
msgid "Tagline Text Color"
msgstr "标语文本颜色"

#: framework/customizer/sections/styles/header-styles.php:158
msgid "Tagline Background Color"
msgstr "标语的背景颜色"

#: framework/customizer/sections/styles/header-styles.php:175
msgid "Header Text Color"
msgstr "标题文字颜色"

#: framework/customizer/sections/styles/header-styles.php:192
msgid "Header Links Hover Color"
msgstr "标题连接悬停颜色"

#: framework/customizer/sections/styles/header-styles.php:209
msgid "Header Borders Color"
msgstr "标题边框颜色"

#: framework/customizer/sections/styles/header-styles.php:228
msgid "Main Menu Text Color"
msgstr "主菜单文本颜色"

#: framework/customizer/sections/styles/header-styles.php:243
msgid "Main Menu Text Hover Color"
msgstr "主栏菜单文本悬停颜色"

#: framework/customizer/sections/styles/header-styles.php:263
msgid "Main Menu Hover Background/border"
msgstr ""

#: framework/customizer/sections/styles/header-styles.php:265
#: framework/customizer/sections/styles/home-page.php:354
#: framework/customizer/sections/styles/property-item.php:90
#: framework/customizer/sections/styles/slider.php:40
msgid "Default color is #ea723d"
msgstr "默认颜色为＃ea723d"

#: framework/customizer/sections/styles/header-styles.php:287
msgid "Drop Down Menu Background Color"
msgstr "下拉菜单背景颜色"

#: framework/customizer/sections/styles/header-styles.php:309
msgid "Drop Down Menu Text Color"
msgstr "下拉菜单文本颜色"

#: framework/customizer/sections/styles/header-styles.php:333
msgid "Drop Down Menu Background Color on Mouse Over"
msgstr "鼠标上的下拉菜单背景颜色"

#: framework/customizer/sections/styles/header-styles.php:355
msgid "Drop Down Menu Text Color on Mouse Over"
msgstr ""

#: framework/customizer/sections/styles/header-styles.php:375
msgid "Header Phone Number Background Color"
msgstr "标题电话号码背景颜色"

#: framework/customizer/sections/styles/header-styles.php:393
msgid "Phone Number Text Color"
msgstr ""

#: framework/customizer/sections/styles/header-styles.php:395
msgid "Default color is #e7eff7"
msgstr ""

#: framework/customizer/sections/styles/header-styles.php:413
msgid "Phone/Email Number Text Color"
msgstr ""

#: framework/customizer/sections/styles/header-styles.php:429
msgid "Phone/Email Number Text Hover Color"
msgstr ""

#: framework/customizer/sections/styles/header-styles.php:449
msgid "Social Icon Color"
msgstr "社交图标颜色"

#: framework/customizer/sections/styles/header-styles.php:465
msgid "Social Icon Hover Color"
msgstr "社交图标悬停颜色"

#: framework/customizer/sections/styles/header-styles.php:483
msgid "Header Phone Icon Background Color"
msgstr "顶部电话图标背景颜色"

#: framework/customizer/sections/styles/header-styles.php:499
msgid "Sticky Header "
msgstr "粘性标题 "

#: framework/customizer/sections/styles/header-styles.php:514
msgid "Site Title Color"
msgstr "网站标题颜色"

#: framework/customizer/sections/styles/header-styles.php:530
msgid "Site Title Hover Color"
msgstr "网站标题悬停颜色"

#: framework/customizer/sections/styles/header-styles.php:546
msgid "Sticky Header Background"
msgstr "固顶页眉背景"

#: framework/customizer/sections/styles/header-styles.php:562
msgid "Sticky Header Menu Text Color"
msgstr ""

#: framework/customizer/sections/styles/header-styles.php:578
msgid "Sticky Header Menu Background Hover Color"
msgstr ""

#: framework/customizer/sections/styles/header-styles.php:594
msgid "Sticky Header Menu Hover Text Color"
msgstr ""

#: framework/customizer/sections/styles/header-styles.php:610
msgid "Sticky Header Contacts Color"
msgstr ""

#: framework/customizer/sections/styles/header-styles.php:626
msgid "Sticky Header Submit Button Color"
msgstr ""

#: framework/customizer/sections/styles/header-styles.php:642
msgid "Sticky Header Submit Button Hover Color"
msgstr ""

#: framework/customizer/sections/styles/header-styles.php:658
msgid "Sticky Header Submit Button Hover Text Color"
msgstr ""

#: framework/customizer/sections/styles/home-page.php:15
msgid "Home Page"
msgstr "主页"

#: framework/customizer/sections/styles/home-page.php:27
msgid "Home Properties "
msgstr "家庭财产 "

#: framework/customizer/sections/styles/home-page.php:44
#: framework/customizer/sections/styles/home-page.php:125
#: framework/customizer/sections/styles/home-page.php:413
#: framework/customizer/sections/styles/home-page.php:577
#: framework/customizer/sections/styles/home-page.php:692
#: framework/customizer/sections/styles/home-page.php:772
msgid "Text Over Title Color"
msgstr "标题颜色文本"

#: framework/customizer/sections/styles/home-page.php:46
#: framework/customizer/sections/styles/home-page.php:127
#: framework/customizer/sections/styles/home-page.php:275
#: framework/customizer/sections/styles/home-page.php:415
#: framework/customizer/sections/styles/home-page.php:483
#: framework/customizer/sections/styles/home-page.php:517
#: framework/customizer/sections/styles/home-page.php:534
#: framework/customizer/sections/styles/home-page.php:579
#: framework/customizer/sections/styles/home-page.php:694
#: framework/customizer/sections/styles/home-page.php:774
#: framework/customizer/sections/styles/news.php:85
#: framework/customizer/sections/styles/property-item.php:74
#: framework/customizer/sections/styles/slider.php:224
msgid "Default color is #1ea69a"
msgstr "默认颜色为＃1ea69a"

#: framework/customizer/sections/styles/home-page.php:62
#: framework/customizer/sections/styles/home-page.php:143
#: framework/customizer/sections/styles/home-page.php:431
#: framework/customizer/sections/styles/home-page.php:595
#: framework/customizer/sections/styles/home-page.php:710
#: framework/customizer/sections/styles/home-page.php:790
msgid "Section Title Color"
msgstr "章节标题颜色"

#: framework/customizer/sections/styles/home-page.php:79
#: framework/customizer/sections/styles/home-page.php:160
#: framework/customizer/sections/styles/home-page.php:448
#: framework/customizer/sections/styles/home-page.php:612
#: framework/customizer/sections/styles/home-page.php:727
#: framework/customizer/sections/styles/home-page.php:807
msgid "Section Description Color"
msgstr "部分说明颜色"

#: framework/customizer/sections/styles/home-page.php:96
#: framework/customizer/sections/styles/home-page.php:176
#: framework/customizer/sections/styles/home-page.php:273
#: framework/customizer/sections/styles/home-page.php:549
#: framework/customizer/sections/styles/home-page.php:663
#: framework/customizer/sections/styles/home-page.php:743
#: framework/customizer/sections/styles/home-page.php:823
#: framework/customizer/sections/styles/home-page.php:1000
msgid "Section Background Color"
msgstr "部分背景颜色"

#: framework/customizer/sections/styles/home-page.php:109
msgid "Featured Properties "
msgstr "特色物业 "

#: framework/customizer/sections/styles/home-page.php:188
msgid "Testimonials "
msgstr "褒奖 "

#: framework/customizer/sections/styles/home-page.php:205
msgid "Testimonial Text Color"
msgstr "推荐文本颜色"

#: framework/customizer/sections/styles/home-page.php:222
msgid "Testimonial Quote Mark Color"
msgstr "推荐引用标记颜色"

#: framework/customizer/sections/styles/home-page.php:224
msgid "Default color is #1c9d92"
msgstr "默认颜色为＃1c9d92"

#: framework/customizer/sections/styles/home-page.php:240
msgid "Name Color"
msgstr "名字颜色"

#: framework/customizer/sections/styles/home-page.php:257
msgid "URL Color"
msgstr "网址颜色"

#: framework/customizer/sections/styles/home-page.php:286
msgid "Call To Action "
msgstr "呼吁采取行动 "

#: framework/customizer/sections/styles/home-page.php:303
msgid "CTA Title Color"
msgstr "CTA标题颜色"

#: framework/customizer/sections/styles/home-page.php:320
msgid "CTA Description Color"
msgstr "CTA描述颜色"

#: framework/customizer/sections/styles/home-page.php:337
#: framework/customizer/sections/styles/home-page.php:902
msgid "CTA Button Color One"
msgstr "CTA按钮颜色一"

#: framework/customizer/sections/styles/home-page.php:352
#: framework/customizer/sections/styles/home-page.php:918
msgid "CTA Button Background Color One"
msgstr "CTA按钮背景颜色一"

#: framework/customizer/sections/styles/home-page.php:369
#: framework/customizer/sections/styles/home-page.php:934
msgid "CTA Button Color Two"
msgstr "CTA按钮颜色二"

#: framework/customizer/sections/styles/home-page.php:385
#: framework/customizer/sections/styles/home-page.php:950
msgid "CTA Button Background Color Two"
msgstr "CTA按钮背景颜色二"

#: framework/customizer/sections/styles/home-page.php:397
msgid "Agents "
msgstr "经纪人 "

#: framework/customizer/sections/styles/home-page.php:465
msgid "Agent Title Color"
msgstr "经纪人标题色"

#: framework/customizer/sections/styles/home-page.php:481
msgid "Agent Title Hover Color"
msgstr "经纪人标题悬停颜色"

#: framework/customizer/sections/styles/home-page.php:499
msgid "Agent Text Color"
msgstr "经纪人文本色"

#: framework/customizer/sections/styles/home-page.php:515
msgid "Agent Phone And Email Hover Color"
msgstr "代理电话和电子邮件悬停颜色"

#: framework/customizer/sections/styles/home-page.php:532
msgid "Agent Listed Properties Color"
msgstr "经纪人列出的房源颜色"

#: framework/customizer/sections/styles/home-page.php:561
msgid "Features "
msgstr "特征 "

#: framework/customizer/sections/styles/home-page.php:629
msgid "Feature Title Color"
msgstr "精选标题颜色"

#: framework/customizer/sections/styles/home-page.php:646
msgid "Feature Text Color"
msgstr "精选文字颜色"

#: framework/customizer/sections/styles/home-page.php:676
msgid "Partners "
msgstr "伙伴 "

#: framework/customizer/sections/styles/home-page.php:755
msgid "News & Updates "
msgstr "新闻和更新 "

#: framework/customizer/sections/styles/home-page.php:835
msgid "CTA-Contact "
msgstr "CTA-联系 "

#: framework/customizer/sections/styles/home-page.php:851
msgid "CTA Overlay Color"
msgstr "CTA叠加颜色"

#: framework/customizer/sections/styles/home-page.php:853
msgid "Default color is #1EA69A"
msgstr "默认颜色为＃1EA69A"

#: framework/customizer/sections/styles/home-page.php:869
msgid "CTA Contact Title Color"
msgstr "CTA联系人标题颜色"

#: framework/customizer/sections/styles/home-page.php:886
msgid "CTA Contact Description Color"
msgstr "CTA联系人标题颜色"

#: framework/customizer/sections/styles/home-page.php:967
msgid "Features Section "
msgstr "特色部分 "

#: framework/customizer/sections/styles/home-page.php:984
msgid "Section Text Color"
msgstr "部分的文字颜色"

#: framework/customizer/sections/styles/home-page.php:1002
msgid "Default color is #3EB6E0"
msgstr "默认颜色为＃3EB6E0"

#: framework/customizer/sections/styles/news.php:63
msgid "Post Border, Icon And Slider Nav Colors"
msgstr "邮政边框，图标和滑块导航颜色"

#: framework/customizer/sections/styles/news.php:83
msgid "Post Meta Background Color"
msgstr "文章元背景颜色"

#: framework/customizer/sections/styles/property-item.php:24
msgid "Property Item"
msgstr "房源项目"

#: framework/customizer/sections/styles/property-item.php:38
msgid "Property Item Background Color"
msgstr "房源条目背景颜色"

#: framework/customizer/sections/styles/property-item.php:55
msgid "Property Item Border Color"
msgstr "房产项边框色"

#: framework/customizer/sections/styles/property-item.php:72
msgid "Property Image Overlay"
msgstr "房源的图像叠加"

#: framework/customizer/sections/styles/property-item.php:88
#: framework/customizer/sections/styles/slider.php:38
msgid "Featured Property Label Background"
msgstr "精选房源标签背景"

#: framework/customizer/sections/styles/property-item.php:111
msgid "Property Title Color"
msgstr "房产标题颜色"

#: framework/customizer/sections/styles/property-item.php:131
msgid "Property Title Hover Color"
msgstr "房产标题悬停色"

#: framework/customizer/sections/styles/property-item.php:152
msgid "Property Price Text Color"
msgstr "房源条目价格颜色"

#: framework/customizer/sections/styles/property-item.php:169
msgid "Property Price Background Color"
msgstr "房产价格背景色"

#: framework/customizer/sections/styles/property-item.php:186
msgid "Property Status Text Color"
msgstr "房产状态文本颜色"

#: framework/customizer/sections/styles/property-item.php:201
msgid "Property Status Background Color"
msgstr "房产状态背景色"

#: framework/customizer/sections/styles/property-item.php:203
msgid "Default color is #ec894d"
msgstr "默认颜色是＃ec894d"

#: framework/customizer/sections/styles/property-item.php:224
msgid "Property Description Text Color"
msgstr "房产描述文本颜色"

#: framework/customizer/sections/styles/property-item.php:241
msgid "More Details Text Color"
msgstr "更多详情文本颜色"

#: framework/customizer/sections/styles/property-item.php:256
msgid "More Details Text Hover Color"
msgstr "更多详情文本悬停颜色"

#: framework/customizer/sections/styles/property-item.php:258
msgid "Default color is #df5400"
msgstr "默认颜色为＃df5400"

#: framework/customizer/sections/styles/property-item.php:275
msgid "Property Meta Heading Color"
msgstr "房源元标题颜色"

#: framework/customizer/sections/styles/property-item.php:297
msgid "Property Meta Text Color"
msgstr "房产文本色"

#: framework/customizer/sections/styles/property-item.php:314
msgid "Property Meta Background Color"
msgstr "房产背景颜色"

#: framework/customizer/sections/styles/property-item.php:332
msgid "Property Meta Icon Color"
msgstr "房源元图标颜色"

#: framework/customizer/sections/styles/slider.php:61
msgid "Slide Title Color"
msgstr "幻灯片标题颜色"

#: framework/customizer/sections/styles/slider.php:81
msgid "Slide Title Hover Color"
msgstr "幻灯片标题鼠标悬浮颜色"

#: framework/customizer/sections/styles/slider.php:103
msgid "Slide Description Text Color"
msgstr "幻灯片文本颜色"

#: framework/customizer/sections/styles/slider.php:123
msgid "Slide Price Color"
msgstr "幻灯片价格颜色"

#: framework/customizer/sections/styles/slider.php:141
msgid "Slide Know More Button Text Color"
msgstr "更多按钮文字颜色"

#: framework/customizer/sections/styles/slider.php:156
msgid "Slide Know More Button Background Color"
msgstr "更多按钮背景颜色"

#: framework/customizer/sections/styles/slider.php:172
msgid "Slide Know More Button Hover Background Color"
msgstr "更多按钮悬停背景色"

#: framework/customizer/sections/styles/slider.php:174
msgid "Default color is #2aa6cc"
msgstr "默认颜色为＃2aa6cc"

#: framework/customizer/sections/styles/slider.php:191
msgid "Slider Meta Heading Color"
msgstr "滑块元标题颜色"

#: framework/customizer/sections/styles/slider.php:207
msgid "Slider Meta Text Color"
msgstr "滑块元文本颜色"

#: framework/customizer/sections/styles/slider.php:222
msgid "Slider Meta Icon Color"
msgstr "滑块元图标颜色"

#: framework/customizer/sections/styles/typography.php:26
msgid "Typography"
msgstr "排版"

#: framework/customizer/sections/styles/typography.php:37
msgid "Google Font for Primary Headings"
msgstr "主要标题的谷歌字体"

#: framework/customizer/sections/styles/typography.php:50
msgid "Google Font for Secondary Headings and Text"
msgstr "用于次要标题和文字的Google字体"

#: framework/customizer/sections/styles/typography.php:63
msgid "Google Font for Body Text"
msgstr "用于正文的Google字体"

#: framework/customizer/site-logo.php:21
msgid "Site Logo"
msgstr "网站LOGO"

#: framework/customizer/site-logo.php:53
msgid "Site Retina Logo"
msgstr ""

#: framework/customizer/site-logo.php:54 framework/customizer/site-logo.php:100
msgid ""
"Upload double size of your default logo image. For example, if your default "
"logo image size is 150px by 50px, your retina logo image size should be "
"300px by 100px."
msgstr ""

#: framework/customizer/site-logo.php:83
#, fuzzy
#| msgid "Site Logo"
msgid "Site Logo For Mobile"
msgstr "网站LOGO"

#: framework/customizer/site-logo.php:84
msgid ""
"Logo for mobile devices. Default Site Logo will be appeared if no image is "
"selected"
msgstr ""

#: framework/customizer/site-logo.php:99
msgid "Site Retina Logo For Mobile"
msgstr ""

#: framework/customizer/styles.php:24
msgid "Styles"
msgstr "样式"

#: framework/customizer/user-sync.php:15
msgid "User & Agent/Agency Sync"
msgstr ""

#: framework/customizer/user-sync.php:26
msgid "Enable User Synchronisation with Agent/Agency"
msgstr ""

#: framework/functions/basic.php:371
msgid "No more properties are available."
msgstr "沒有更多的房源可用。"

#: framework/functions/basic.php:391
msgid "WhatsApp Number"
msgstr "WhatsApp号码"

#: framework/functions/basic.php:395
msgid "Instagram URL"
msgstr "Instagram URL"

#: framework/functions/basic.php:752
#: framework/functions/design-variations-handler.php:531
msgid "Go to..."
msgstr "转到..."

#: framework/functions/basic.php:1036
msgid "GDPR Agreement"
msgstr "GDPR协议"

#: framework/functions/basic.php:1038
msgid "* Please accept GDPR agreement"
msgstr "*请接受GDPR协议"

#: framework/functions/basic.php:1040
msgid ""
"I consent to having this website store my submitted information so they can "
"respond to my inquiry."
msgstr "我同意让这个网站存储我提交的信息,这样他们就可以回应我的询问."

#: framework/functions/breadcrumbs.php:24
msgid "Home"
msgstr "首页"

#: framework/functions/compare.php:51 framework/functions/favorites.php:21
#: framework/functions/favorites.php:36
msgid "Failed!"
msgstr "失败！"

#: framework/functions/compare.php:59
msgid "Invalid Parameters"
msgstr "无效参数"

#: framework/functions/compare.php:117 framework/functions/favorites.php:108
#: framework/functions/favorites.php:129
#: framework/functions/my-properties.php:34
msgid "Removed Successfully!"
msgstr "删除成功！"

#: framework/functions/compare.php:124 framework/functions/favorites.php:115
#: framework/functions/favorites.php:136
msgid "Failed to remove!"
msgstr "无法删除！"

#: framework/functions/compare.php:135 framework/functions/favorites.php:41
#: framework/functions/favorites.php:148
#: framework/functions/my-properties.php:52
msgid "Invalid Parameters!"
msgstr "无效的参数！"

#: framework/functions/currency-switcher.php:71
#: framework/include/admin/class-rh-admin.php:542
msgid "Unverified Nonce!"
msgstr "未经验证的随机数！"

#: framework/functions/currency-switcher.php:96
msgid "Failed to updated cookie !"
msgstr "更新cookie失败！"

#: framework/functions/currency-switcher.php:103
msgid "wp-currencies plugin is missing !"
msgstr "wp货币插件丢失！"

#: framework/functions/currency-switcher.php:110
msgid "Invalid Request !"
msgstr "无效的请求！"

#: framework/functions/design-variations-handler.php:426
#: framework/functions/design-variations-handler.php:454
#: framework/functions/design-variations-handler.php:897
#: framework/functions/design-variations-handler.php:957
msgid "Valid file formats"
msgstr "有效的文件格式"

#: framework/functions/design-variations-handler.php:533
msgid "Less fields"
msgstr "更少的字段"

#: framework/functions/design-variations-handler.php:1234
msgctxt "Rubik font: on or off"
msgid "on"
msgstr "开"

#: framework/functions/edit-profile-handler.php:147
msgid "The Email you entered is not valid. Please try again."
msgstr "邮箱无效，请重试。"

#: framework/functions/edit-profile-handler.php:152
msgid "This Email is already used by another user. Please try a different one."
msgstr "此电子邮件已被另一用户使用。请尝试另一个。"

#: framework/functions/edit-profile-handler.php:232
msgid "The passwords you entered do not match.  Your password was not updated."
msgstr "您输入的密码不匹配。你的密码没有更新。"

#: framework/functions/edit-profile-handler.php:267
msgid "Profile information is updated successfully!"
msgstr "成功更新配置文件信息！"

#: framework/functions/favorites.php:19 framework/functions/favorites.php:34
msgid "Added to Favorites"
msgstr "添加到收藏"

#: framework/functions/home.php:378
#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:531
msgid "Advance Search"
msgstr "高级搜索"

#: framework/functions/member.php:105
msgid "* Wrong username or password."
msgstr "* 错误用户名或密码。"

#: framework/functions/member.php:111
msgid "successful. Redirecting..."
msgstr "成功，重定位..."

#: framework/functions/member.php:144
msgid "Please select a user role."
msgstr ""

#: framework/functions/member.php:163
msgid "This username already exists."
msgstr "此用户名已存在."

#: framework/functions/member.php:168
msgid "This email is already registered."
msgstr "该邮箱已注册。"

#: framework/functions/member.php:218
msgid "Registration is complete. Check your email for details!"
msgstr "注册完成,详情请查看您的电子邮件!"

#: framework/functions/member.php:870
#, fuzzy
#| msgid "Slide Information"
msgid "User Role Information"
msgstr "幻灯片信息"

#: framework/functions/member.php:874
msgid "User Agent/Agency ID"
msgstr ""

#: framework/functions/membership.php:51
msgid "Available Memberships"
msgstr "可用会员资格"

#: framework/functions/membership.php:57
msgid "Your Current Membership"
msgstr "您目前的会员资格"

#: framework/functions/membership.php:112
msgid "Price: "
msgstr "价格: "

#: framework/functions/membership.php:116
msgid "Properties Allowed: "
msgstr "允许的属性: "

#: framework/functions/membership.php:120
msgid "Featured Properties: "
msgstr "精选房源: "

#: framework/functions/membership.php:128
#: framework/functions/membership.php:132
msgid "Time Duration: "
msgstr "持续时间: "

#: framework/functions/membership.php:183
#, php-format
msgid "Price: %s"
msgstr "价格：%s"

#: framework/functions/membership.php:187
#, php-format
msgid "Properties Allowed: %s"
msgstr "房源允许: %s"

#: framework/functions/membership.php:191
#, php-format
msgid "Properties Left: %s"
msgstr "房源左：%s"

#: framework/functions/membership.php:195
#, php-format
msgid "Featured Properties: %s"
msgstr "精选房源：%s"

#: framework/functions/membership.php:199
#, php-format
msgid "Featured Properties Left: %s"
msgstr "精选房源 左：%s"

#: framework/functions/membership.php:207
#: framework/functions/membership.php:211
#, php-format
msgid "Time Duration: %s %s"
msgstr "时间期限：%s %s"

#: framework/functions/membership.php:221
#, php-format
msgid "Due Date: %s"
msgstr "Due Date: %s"

#: framework/functions/membership.php:230
#: framework/functions/membership.php:237
msgid "Cancel Membership"
msgstr "取消会员资格"

#: framework/functions/my-properties.php:41
msgid "Failed to Remove!"
msgstr "无法删除！"

#: framework/functions/pagination.php:43 framework/functions/pagination.php:171
#: framework/functions/pagination.php:237
msgid "First"
msgstr "第一"

#: framework/functions/pagination.php:47 framework/functions/pagination.php:175
#: framework/functions/pagination.php:241
msgid "Previous"
msgstr "上一个"

#: framework/functions/pagination.php:65 framework/functions/pagination.php:194
#: framework/functions/pagination.php:259
msgid "Last"
msgstr "最后"

#: framework/functions/property-ratings.php:56
msgid "5 based on"
msgstr "5 基于"

#: framework/functions/property-ratings.php:56
msgid "reviews"
msgstr "评论"

#: framework/functions/property-ratings.php:143
msgid ""
"Error: You did not add a rating. Hit the Back button on your Web browser and "
"resubmit your comment with a rating."
msgstr ""
"错误：您没有添加评分。 点击Web浏览器上的“后退”按钮，然后使用评分重新提交评"
"论。"

#: framework/functions/property-submit-handler.php:57
msgid "Invalid image format!"
msgstr ""

#: framework/functions/property-submit-handler.php:62
msgid "Image upload failed!"
msgstr ""

#: framework/functions/real-estate-search.php:1026
msgid "Main Location"
msgstr "主要位置"

#: framework/functions/real-estate-search.php:1027
msgid "Child Location"
msgstr "子位置"

#: framework/functions/real-estate-search.php:1028
msgid "Grand Child Location"
msgstr "Grand Child Location"

#: framework/functions/real-estate-search.php:1029
msgid "Great Grand Child Location"
msgstr "子位置"

#: framework/functions/submit-edit.php:104
#: framework/functions/submit-edit.php:181
#: framework/functions/submit-edit.php:254
msgid "Floor Name"
msgstr "楼层名称"

#: framework/functions/submit-edit.php:116
#: framework/functions/submit-edit.php:193
#: framework/functions/submit-edit.php:256
msgid "Floor Price ( Only digits )"
msgstr "楼层价格(仅数字)"

#: framework/functions/submit-edit.php:128
#: framework/functions/submit-edit.php:205
#: framework/functions/submit-edit.php:258
msgid "Floor Size ( Only digits )"
msgstr "楼面面积（仅数字）"

#: framework/functions/submit-edit.php:134
#: framework/functions/submit-edit.php:211
#: framework/functions/submit-edit.php:259
msgid "Size Postfix"
msgstr "面积后缀"

#: framework/functions/submit-edit.php:152
#: framework/functions/submit-edit.php:229
#: framework/functions/submit-edit.php:262
msgid "Floor Plan Image"
msgstr "房型图"

#: framework/functions/submit-edit.php:163
#: framework/functions/submit-edit.php:232
#: framework/functions/submit-edit.php:263
msgid "Select Image"
msgstr "选择图像"

#: framework/functions/submit-edit.php:166
#: framework/functions/submit-edit.php:235
#: framework/functions/submit-edit.php:265
msgid "The recommended minimum width is 770px and height is flexible."
msgstr "建议图片最小宽度为 770px，高度自适应。"

#: framework/functions/submit-edit.php:289
msgid "+ Add More"
msgstr "+ 添加更多"

#: framework/functions/theme-comment.php:17
msgid "Pingback:"
msgstr "Pingback:"

#: framework/functions/theme-comment.php:17
msgid "(Edit)"
msgstr "(编辑)"

#: framework/functions/theme-comment.php:36
#, php-format
msgid "%s"
msgstr "%s"

#: framework/functions/theme-comment.php:39
msgid "on"
msgstr "开"

#: framework/functions/theme-comment.php:42
#, php-format
msgid "%1$s at %2$s"
msgstr "%1$s 在 %2$s"

#: framework/functions/theme-comment.php:45
msgid "said"
msgstr "说"

#: framework/functions/theme-registration.php:18
msgid "Please enter an item purchase code."
msgstr ""

#: framework/functions/theme-registration.php:40
#| msgid "* Please provide valid phone number"
msgid "Please provide a valid purchase code!"
msgstr ""

#: framework/functions/theme-registration.php:45
msgid "Problem in connecting..."
msgstr ""

#: framework/functions/user-profile.php:15
#, fuzzy
#| msgid "Additional Details"
msgid "User Additional Fields"
msgstr "额外细节"

#: framework/include/admin/class-rh-admin.php:75
#: framework/include/admin/class-rh-admin.php:76
#: framework/include/admin/class-rh-admin.php:199
#: framework/include/admin/class-rh-admin.php:203
msgid "Real Homes"
msgstr "Real Homes"

#: framework/include/admin/class-rh-admin.php:99
#: framework/include/admin/class-rh-admin.php:100
msgid "Customize Settings"
msgstr "自定义设置"

#: framework/include/admin/class-rh-admin.php:109
#: framework/include/admin/class-rh-admin.php:110
#: framework/include/admin/class-rh-admin.php:188
msgid "Demo Import"
msgstr "演示导入"

#: framework/include/admin/class-rh-admin.php:187
msgid "One Click Demo Import"
msgstr "一键导入演示"

#. Author of the plugin/theme
#: framework/include/admin/class-rh-admin.php:207
msgid "Inspiry Themes"
msgstr "Inspiry 主题"

#: framework/include/admin/class-rh-admin.php:211
#| msgid "Welcome to %s"
msgid "Welcome to Real Homes!"
msgstr ""

#: framework/include/admin/class-rh-admin.php:233
msgid "Design"
msgstr "设计"

#: framework/include/admin/class-rh-admin.php:234
msgid "Plugins"
msgstr "插件"

#: framework/include/admin/class-rh-admin.php:235
msgid "Feedback"
msgstr "反馈"

#: framework/include/admin/class-rh-admin.php:236
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: framework/include/admin/class-rh-admin.php:487
msgid "Download Now"
msgstr "立即下载"

#: framework/include/admin/class-rh-admin.php:502
msgid "Install Now"
msgstr "现在安装"

#: framework/include/admin/class-rh-admin.php:518
msgid "Update Now"
msgstr "现在更新"

#: framework/include/admin/class-rh-admin.php:524
#: framework/include/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:2811
msgid "Activate"
msgstr "激活"

#: framework/include/admin/class-rh-admin.php:526
msgid "Deactivate"
msgstr "停用"

#: framework/include/admin/class-rh-admin.php:559
msgid "Provided Email address is invalid!"
msgstr "提供电子邮件地址无效！"

#: framework/include/admin/class-rh-admin.php:565
msgid "Feedback received by"
msgstr ""

#: framework/include/admin/class-rh-admin.php:565
msgid " from"
msgstr "面积从 "

#: framework/include/admin/class-rh-admin.php:568
#, fuzzy
#| msgid "You have received a message from: "
msgid "You have received a feedback from: "
msgstr "你收到了来自： "

#: framework/include/admin/class-rh-admin.php:570
#| msgid "Website URL"
msgid "Website : "
msgstr "网址："

#: framework/include/admin/class-rh-admin.php:572
#, fuzzy
#| msgid "Their additional message is as follows."
msgid "Their feedback is as follows."
msgstr "他们的附加信息如下."

#: framework/include/admin/class-rh-admin.php:574
msgid "You can contact "
msgstr "你可以联系 "

#: framework/include/admin/class-rh-admin.php:574
msgid " via email, "
msgstr " 通过电子邮件, "

#: framework/include/admin/class-rh-admin.php:586
msgid "Thank you for your feedback!"
msgstr "感谢您的反馈意见！"

#: framework/include/admin/tabs/design.php:9
#| msgid "Available version:"
msgid "Available Design Variations"
msgstr ""

#: framework/include/admin/tabs/design.php:11
msgid ""
"It is recommended to finalize a design variation in start and only use that "
"for long term."
msgstr ""

#: framework/include/admin/tabs/design.php:25
msgid "Classic"
msgstr "经典"

#: framework/include/admin/tabs/design.php:34
msgid "Modern"
msgstr "现代"

#: framework/include/admin/tabs/design.php:43
#, php-format
#| msgid ""
#| "Please make sure to follow these steps after changing design and reach "
#| "out %s in case of any issue!"
msgid ""
"Make sure to follow the steps given below after changing the design "
"variation and get in touch with %s in case of any issue."
msgstr ""

#: framework/include/admin/tabs/design.php:43
msgid "our support"
msgstr "我们的支持"

#: framework/include/admin/tabs/design.php:45
#, fuzzy, php-format
#| msgid "Step 1. Regenerate images on your website using %s plugin."
msgid "Regenerate images on your website using %s plugin."
msgstr "第 1 步 使用 %s 插件重新生成网站上的图像。"

#: framework/include/admin/tabs/design.php:45
msgid "Regenerate Thumbnails"
msgstr "重新生成缩略图"

#: framework/include/admin/tabs/design.php:46
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "Step 2. Test all pages on your website and rearrange widgets where "
#| "required."
msgid "Test all pages on your website and rearrange widgets where required."
msgstr "第 2 步 测试您网站上的所有页面，并根据需要重新排列小部件。"

#: framework/include/admin/tabs/feedback.php:13
msgid ""
"Want something to be added or improved in RealHomes? Let us know about it!"
msgstr ""

#: framework/include/admin/tabs/feedback.php:19
msgid "Feedback Form"
msgstr "意见反馈表"

#: framework/include/admin/tabs/feedback.php:28
#, fuzzy
#| msgid "Contact Details"
msgid "Feedback Details"
msgstr "联系方式"

#: framework/include/admin/tabs/feedback.php:30
#, php-format
msgid "Fields marked with an %s are required."
msgstr ""

#: framework/include/admin/tabs/feedback.php:35
msgid "Send Feedback"
msgstr "发送反馈"

#: framework/include/admin/tabs/help.php:100
msgid "Welcome to Inspiry Help Desk!"
msgstr ""

#: framework/include/admin/tabs/plugins.php:12
#: framework/include/admin/tabs/plugins.php:38
#: framework/include/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:2358
msgid "Required"
msgstr "需要"

#: framework/include/admin/tabs/plugins.php:13
#: framework/include/admin/tabs/plugins.php:38
#: framework/include/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:2361
msgid "Recommended"
msgstr "推荐"

#: framework/include/admin/tabs/plugins.php:15
#: framework/include/admin/tabs/plugins.php:39
msgid "Paid"
msgstr "已支付"

#: framework/include/admin/tabs/plugins.php:20
#| msgid "Plugin"
msgid "Plugins:"
msgstr "插件:"

#: framework/include/admin/tabs/plugins.php:29
msgid "Required and Recommended Plugins"
msgstr ""

#: framework/include/meta-boxes/banner-meta-box.php:16
#: framework/include/meta-boxes/banner-meta-box.php:68
msgid "Top Banner Area Settings"
msgstr "顶部横幅区域设置"

#: framework/include/meta-boxes/banner-meta-box.php:25
#: framework/include/meta-boxes/banner-meta-box.php:77
#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:403
msgid "Banner Image"
msgstr "横幅图像"

#: framework/include/meta-boxes/banner-meta-box.php:27
#: framework/include/meta-boxes/banner-meta-box.php:79
#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:405
msgid ""
"Please upload the Banner Image. Otherwise the default banner image from "
"theme options will be displayed."
msgstr "请上传横幅图片。否则将显示主题选项的默认横幅图像。"

#: framework/include/meta-boxes/banner-meta-box.php:32
#, fuzzy
#| msgid "Page Title Display Status"
msgid "Banner Title and Sub Title Display Status"
msgstr "网页标题显示状态"

#: framework/include/meta-boxes/banner-meta-box.php:44
#: framework/include/meta-boxes/banner-meta-box.php:96
msgid ""
"Please provide the Banner Title, Otherwise the Page Title will be displayed "
"in its place."
msgstr "请提供横幅标题，否则页面标题将显示在它的位置。"

#: framework/include/meta-boxes/banner-meta-box.php:50
msgid "Please provide the Banner Sub Title."
msgstr "请提供横幅标题。"

#: framework/include/meta-boxes/banner-meta-box.php:56
#: framework/include/meta-boxes/banner-meta-box.php:100
#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:413
msgid "Revolution Slider Alias"
msgstr "Revolution Slider 别名"

#: framework/include/meta-boxes/banner-meta-box.php:58
#: framework/include/meta-boxes/banner-meta-box.php:102
msgid ""
"If you want to replace banner with revolution slider then provide its alias "
"here."
msgstr "如果你想用革命滑块取代旗帜，然后在这里提供别名。"

#: framework/include/meta-boxes/banner-meta-box.php:84
#, fuzzy
#| msgid "Page Title Display Status"
msgid "Banner Title Display Status"
msgstr "网页标题显示状态"

#: framework/include/meta-boxes/banner-meta-box.php:106
#| msgid "Properties Search Form on Homepage"
msgid "Hide Search Form In Header?"
msgstr ""

#: framework/include/meta-boxes/contact-page-meta-box.php:33
msgid "Map Latitude"
msgstr "地图纬度"

#: framework/include/meta-boxes/contact-page-meta-box.php:42
msgid "Map Longitude"
msgstr "地图经度"

#: framework/include/meta-boxes/contact-page-meta-box.php:87
msgid "Google Maps Marker"
msgstr "谷歌地图标记"

#: framework/include/meta-boxes/contact-page-meta-box.php:88
msgid ""
"You may upload custom google maps marker for the contact page here. Image "
"size should be around 50px by 50px."
msgstr ""

#: framework/include/meta-boxes/contact-page-meta-box.php:98
msgid "Contact Detail"
msgstr "联系详情"

#: framework/include/meta-boxes/contact-page-meta-box.php:114
msgid "Contact Details Title"
msgstr "联系方式标题"

#: framework/include/meta-boxes/contact-page-meta-box.php:129
msgid "Cell Number"
msgstr "手机"

#: framework/include/meta-boxes/contact-page-meta-box.php:153
msgid "Display Email"
msgstr "显示邮箱"

#: framework/include/meta-boxes/contact-page-meta-box.php:161
msgid "Contact Address"
msgstr "联系地址"

#: framework/include/meta-boxes/contact-page-meta-box.php:174
msgid "Contact Form Heading"
msgstr "联络表格标题"

#: framework/include/meta-boxes/contact-page-meta-box.php:187
#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:268
msgid "Name Field Label"
msgstr "名称字段标签"

#: framework/include/meta-boxes/contact-page-meta-box.php:195
#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:287
#, fuzzy
#| msgid "Area field label"
msgid "Email Field Label"
msgstr "面积字段标签"

#: framework/include/meta-boxes/contact-page-meta-box.php:203
#, fuzzy
#| msgid "Phone Number"
msgid "Phone Number Field Label"
msgstr "电话号码"

#: framework/include/meta-boxes/contact-page-meta-box.php:211
#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:325
#, fuzzy
#| msgid "Area field label"
msgid "Message Field Label"
msgstr "面积字段标签"

#: framework/include/meta-boxes/contact-page-meta-box.php:219
#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:343
msgid "Contact Form Email"
msgstr "联系表格电邮"

#: framework/include/meta-boxes/contact-page-meta-box.php:220
#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:344
msgid "Provide email address that will get messages from contact form."
msgstr "提供将从联系表单中获取消息的电子邮件地址。"

#: framework/include/meta-boxes/contact-page-meta-box.php:228
#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:354
msgid "Contact Form CC Email"
msgstr "联系表格CC电子邮件"

#: framework/include/meta-boxes/contact-page-meta-box.php:229
#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:355
msgid ""
"You can add multiple comma separated cc email addresses, to get a carbon "
"copy of contact form message."
msgstr "您可以添加多个逗号分隔的电子邮件地址，以获取联系表格消息的抄送副本。"

#: framework/include/meta-boxes/contact-page-meta-box.php:237
#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:365
msgid "Contact Form BCC Email"
msgstr "联系表格BCC电子邮件"

#: framework/include/meta-boxes/contact-page-meta-box.php:238
#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:366
msgid ""
"You can add multiple comma separated bcc email addresses, to get a blind "
"carbon copy of contact form message."
msgstr ""
"您可以添加多个以逗号分隔的密件抄送电子邮件地址，以获取联系表格消息的密件副"
"本。"

#: framework/include/meta-boxes/contact-page-meta-box.php:246
msgid "Contact Form Shortcode ( To Replace Default Form )"
msgstr "联系表单简码（替换默认表单）"

#: framework/include/meta-boxes/contact-page-meta-box.php:247
msgid ""
"If you want to replace default contact form with a plugin based form then "
"provide its shortcode here."
msgstr "如果您想用基于插件的表单替换默认联系人表单，请在此处提供简码。"

#: framework/include/meta-boxes/contact-page-meta-box.php:258
msgid "Contact Page Settings"
msgstr "联系页面设置"

#: framework/include/meta-boxes/contact-page-meta-box.php:269
msgid "Contact Map"
msgstr "联系地图"

#: framework/include/meta-boxes/contact-page-meta-box.php:277
msgid "Contact Form"
msgstr "联系表单"

#: framework/include/meta-boxes/content-area.php:70
#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:83
#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:1385
msgid "Content Area"
msgstr "内容区域"

#: framework/include/meta-boxes/content-area.php:77
msgid "Display Content Above Footer?"
msgstr ""

#: framework/include/meta-boxes/content-area.php:90
#: framework/include/meta-boxes/content-area.php:118
msgid "Spacing"
msgstr "间距"

#: framework/include/meta-boxes/content-area.php:97
msgid "Remove page’s top and bottom spacing"
msgstr ""

#: framework/include/meta-boxes/content-area.php:104
#: framework/include/meta-boxes/content-area.php:125
#| msgid "Content Area"
msgid "Remove Content Area Padding?"
msgstr ""

#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:19
#, fuzzy
#| msgid "Show or Hide Slogan + Properties on Homepage ?"
msgid "Show or Hide Slogan + Properties on Homepage?"
msgstr "在主页上显示或隐藏口号+属性？"

#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:23
#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:60
msgid "Slider Based on Properties Custom Post Type"
msgstr "基于属性自定义帖子类型的滑块"

#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:24
msgid "Search Form Over an Image / Video"
msgstr ""

#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:26
#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:62
msgid "Image Based Banner"
msgstr "基于图像的横幅"

#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:27
#| msgid "Slider Based on Revolution Slider Plugin."
msgid "Slider Based on Revolution Slider Plugin"
msgstr ""

#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:28
#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:64
msgid "Slider Based on Slides Custom Post Type"
msgstr "基于幻灯片的自定义幻灯片类型"

#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:29
#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:65
#, fuzzy
#| msgid "Contact Form Heading"
msgid "Contact Form Over Slider"
msgstr "联络表格标题"

#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:48
msgid "Home Properties"
msgstr "主页房源"

#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:49
#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:1397
msgid "Features Section"
msgstr "功能部分"

#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:51
#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:1430
msgid "News/Blog Posts"
msgstr "新闻/博客文章"

#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:56
msgid "Properties on Homepage"
msgstr "主页上的属性"

#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:63
msgid "Slider Based on Revolution Slider Plugin."
msgstr "基于滑动滑块的滑块。"

#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:84
msgid "Latest Properties"
msgstr "最新物业"

#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:86
msgid "Testimonials"
msgstr "客户评价"

#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:87
#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:1414
msgid "Call to Action"
msgstr "呼吁采取行动"

#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:91
msgid "News & Updates"
msgstr "新闻和更新"

#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:92
msgid "Call to Action -- Contact"
msgstr "行动呼吁 - 联系"

#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:135
msgid "You can reorder the homepage sections here."
msgstr ""

#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:148
msgid "What to Display Below Header on Home Page ?"
msgstr "在主页面下面显示标题？"

#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:158
msgid "Maximum Number of Slides to Display in Slider Based on Properties"
msgstr "基于属性的滑块中显示的最大幻灯片数"

#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:180
msgid ""
"Maximum Number of Slides to Display in Slider Based on Slides Custom Post "
"Type"
msgstr "基于幻灯片的自定义幻灯片类型的幻灯片中显示的最大幻灯片数"

#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:203
#, fuzzy
#| msgid "Maximum Number of Slides to Display in Slider Based on Properties"
msgid "Maximum Number of Slides to Display"
msgstr "基于属性的滑块中显示的最大幻灯片数"

#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:226
msgid "Select Post Type"
msgstr "选择帖子类型"

#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:231
#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:600
#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:1393
msgid "Properties"
msgstr "属性"

#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:232
msgid "Slides"
msgstr "幻灯片"

#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:244
msgid "Form Heading"
msgstr "表单标题"

#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:245
msgid "i.e 'Let Us Call You!'"
msgstr ""

#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:250
msgid "Let Us Call You!"
msgstr ""

#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:256
msgid "Form Description"
msgstr "表单描述"

#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:257
msgid "i.e 'To help you choose your property' "
msgstr ""

#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:262
msgid "To help you choose your property"
msgstr ""

#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:269
#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:288
#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:307
msgid "Label will be hidden if GDPR or rCaptcha are activated"
msgstr ""

#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:278
msgid "Name Field Placeholder"
msgstr "名称字段占位符"

#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:297
msgid "Email Field Placeholder"
msgstr "电子邮箱字段占位符"

#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:306
#, fuzzy
#| msgid "Area field label"
msgid "Number Field Label"
msgstr "面积字段标签"

#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:316
msgid "Number Field Placeholder"
msgstr ""

#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:334
msgid "Message Field Placeholder"
msgstr ""

#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:382
msgid "Google Map Type"
msgstr "谷歌地图类型"

#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:414
msgid "If you want to display Revolution Slider then provide its alias here."
msgstr "如果你想显示革命滑块，然后提供它的别名在这里。"

#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:422
msgid "Background Image for Homepage Search Form"
msgstr "主页搜索表单的背景图像"

#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:431
msgid "Background Video for Homepage Search Form ( Revolution Slider Alias )"
msgstr ""

#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:439
msgid "Background Image Overlay Opacity"
msgstr "背景图像叠加不透明"

#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:448
msgid "Background Image Overlay Color"
msgstr "背景图像叠加颜色"

#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:457
msgid "Title for Search Form Over Image"
msgstr "图像搜索表单标题"

#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:465
msgid "Title Color"
msgstr "标题颜色"

#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:474
msgid "Description for Search Form Over Image"
msgstr "图像搜索表单的描述"

#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:482
msgid "Description Color"
msgstr "描述颜色"

#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:495
msgid "Properties Search Form on Homepage"
msgstr "在主页上的房源搜索表单"

#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:496
#, fuzzy
#| msgid "You can configure properties search form using related section."
msgid ""
"You can configure properties search form using related section in Customizer "
"settings."
msgstr "您可以使用相关部分配置房源搜索表单。"

#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:514
msgid "Enable Advance Search Label"
msgstr "启用高级搜索标签"

#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:527
#, fuzzy
#| msgid "Advance Search Label Text"
msgid "Advance Search Label Text (optional)"
msgstr "高级搜索标签文本"

#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:528
#| msgid "This text will be replaced with Advance Search Label Image"
msgid "This text will guide to expend Advance Search form."
msgstr ""

#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:545
msgid "Slogan Title"
msgstr "短语标题"

#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:552
msgid "Description Text Below Slogan"
msgstr "标语下面的描述文字"

#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:588
#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:766
#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:854
#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:944
#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:1125
#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:1197
msgid "Text Over Title"
msgstr "标题文本"

#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:591
msgid "Latest"
msgstr "最新"

#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:597
#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:777
#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:866
#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:1134
#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:1206
#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:1300
msgid "Section Title"
msgstr "章节标题"

#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:606
#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:874
#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:1143
#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:1215
#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:1308
msgid "Section Description"
msgstr "章节描述"

#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:609
#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:1146
msgid "Some amazing features of Real Homes theme."
msgstr "Real Homes主题的一些惊人功能。"

#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:620
#, fuzzy
#| msgid "Select the kind of properties You Want to display on Homepage ?"
msgid "Select the kind of properties you want to display on Homepage ?"
msgstr "选择您要在主页上显示的属性类型？"

#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:625
msgid "Recent Properties"
msgstr "最近房产"

#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:627
msgid "Properties Based on Selected Locations, Statuses and Types from Below"
msgstr "基于所选位置，状态和类型的房源"

#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:634
msgid "Select Property Types"
msgstr "选择房产类型"

#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:643
msgid "Select Property Statuses"
msgstr "选择房产状态"

#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:652
msgid "Select Property Locations"
msgstr "选择房源位置"

#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:676
msgid "Number of Properties on Each Page"
msgstr "每页上的房源数量"

#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:707
#, fuzzy
#| msgid "Skip Sticky Properties"
msgid "Show Sticky Properties First"
msgstr "跳过置顶房源"

#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:717
msgid "AJAX Pagination"
msgstr "AJAX分页"

#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:734
msgid "Features Section on Homepage"
msgstr "主页上的功能部分"

#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:752
msgid "Section Background Image"
msgstr "Section-背景图"

#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:786
#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:965
msgid "Description Text"
msgstr "描述文本"

#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:802
msgid "Feature Name"
msgstr "功能名称"

#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:804
msgid "Example: Perfect Backend"
msgstr "例如：完美的后端"

#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:809
msgid "Feature URL"
msgstr "特征URL"

#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:811
#, fuzzy
#| msgid "Example: https://inspirythemes.com"
msgid "Example: https://themeforest.net/user/inspirythemes/portfolio"
msgstr "示例：https：//inspirythemes.com"

#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:816
msgid "Feature Icon"
msgstr "精选图标"

#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:818
msgid "Icon should have minimum width of 150px and minimum height of 150px."
msgstr "图标的最小宽度应为150px，最小高度应为150px。"

#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:824
msgid "Feature Description"
msgstr "功能描述"

#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:838
msgid "Featured Properties on Homepage"
msgstr "在首页上显示精选房源"

#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:882
msgid ""
"Exclude or Include Featured Properties from Recent Properties on Homepage"
msgstr "从主页上的近期房源中排除或包含精选房源"

#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:887
msgid "Exclude"
msgstr "排除"

#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:888
msgid "Include"
msgstr "包括"

#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:908
msgid "Select Featured Properties Variation"
msgstr "选择特色属性变化"

#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:928
msgid "News Posts on Homepage"
msgstr "新闻在主页"

#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:947
#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:1128
msgid "Recent"
msgstr "最近"

#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:980
msgid "Content Area on Homepage"
msgstr ""

#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:982
msgid ""
"For the contents that you may have added to the homepage using above content "
"area underneath homepage title."
msgstr ""

#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:995
msgid "Testimonial on Homepage"
msgstr "推荐在首页"

#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:1010
msgid "giovannigr"
msgstr "giovannigr"

#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:1016
msgid "URL"
msgstr "URL"

#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:1019
#, fuzzy
#| msgid "giovannigr"
msgid "http://giovannigr.com"
msgstr "giovannigr"

#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:1025
#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:1410
msgid "Testimonial"
msgstr "证明"

#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:1028
msgid ""
"Best theme for Real Estate Agency fast installation and translation can be "
"done with po-edit software. Cool & comfortable design, thanks for this "
"amazing theme. Recommended for all real estate agency."
msgstr ""
"最好的主题为房地产代理快速安装和翻译可以做的PO编辑软件。凉爽舒适的设计，感谢"
"这个惊人的主题。建议所有房地产代理。"

#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:1036
msgid "CTA on Homepage"
msgstr "CTA在主页上"

#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:1049
#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:1291
msgid "CTA Background"
msgstr "CTA背景"

#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:1057
msgid "CTA Title"
msgstr "CTA标题"

#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:1066
msgid "CTA Description"
msgstr "CTA说明"

#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:1069
msgid ""
"Looking to Buy a new property or Sell an existing one? Real Homes provides "
"an easy solution!"
msgstr ""

#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:1075
#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:1316
msgid "CTA Button Title One"
msgstr "CTA按钮标题一"

#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:1084
#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:1324
msgid "CTA Button URL One"
msgstr "CTA按钮URL一"

#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:1093
#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:1332
msgid "CTA Button Title Two"
msgstr "CTA按钮标题二"

#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:1096
msgid "Browse Property"
msgstr "浏览房源"

#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:1102
#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:1340
msgid "CTA Button URL Two"
msgstr "CTA按钮URL二"

#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:1113
msgid "Agents on Homepage"
msgstr "经纪人在首页"

#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:1185
msgid "Partners on Homepage"
msgstr "首页上的合作伙伴"

#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:1200
msgid "Our"
msgstr "我们"

#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:1218
msgid "Some amazing partners of Real Homes theme"
msgstr "Real Homes主题的一些惊人的合作伙"

#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:1279
msgid "CTA Contact on Homepage"
msgstr "CTA联系主页"

#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:1350
msgid "Sections Border Angle"
msgstr "部分边界角度"

#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:1355
msgid "Diagonal"
msgstr "对角线"

#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:1356
msgid "Flat"
msgstr "扁平"

#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:1373
msgid "Slider Area"
msgstr "滑块区域"

#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:1438
#, fuzzy
#| msgid "Call to Action -- Contact"
msgid "Call to Action - Contact"
msgstr "行动呼吁 - 联系"

#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:1442
msgid "General"
msgstr "常规"

#: framework/include/meta-boxes/home-page-meta-box.php:1453
msgid "Homepage Settings"
msgstr "主页设置"

#: framework/include/meta-boxes/page-title-meta-box.php:14
msgid "Page Title"
msgstr "页面标题"

#: framework/include/meta-boxes/page-title-meta-box.php:23
msgid "Page Title Display Status"
msgstr "网页标题显示状态"

#: framework/include/meta-boxes/post-meta-box.php:15
#: framework/include/meta-boxes/post-meta-box.php:24
msgid "Video Embed Code"
msgstr "视频嵌入代码"

#: framework/include/meta-boxes/post-meta-box.php:25
msgid ""
"If you are not using self hosted videos then please provide the video embed "
"code and remove the width and height attributes."
msgstr "如果您不使用自托管视频，请提供视频嵌入代码，并删除宽度和高度属性。"

#: framework/include/meta-boxes/post-meta-box.php:37
msgid "Gallery Images"
msgstr "画廊图片"

#: framework/include/meta-boxes/post-meta-box.php:46
msgid "Upload Gallery Images"
msgstr "上传图片画廊"

#: framework/include/meta-boxes/post-meta-box.php:48
msgid ""
"Images should have minimum width of 830px and minimum height of 460px, "
"Bigger size images will be cropped automatically."
msgstr "图像的最小宽度为830像素，最小高度为460像素，较大尺寸的图像将自动裁剪。"

#: framework/include/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:334
msgid "Install Required Plugins"
msgstr "安装所需的插件"

#: framework/include/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:335
msgid "Install Plugins"
msgstr "安装插件"

#. translators: %s: plugin name.
#: framework/include/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:337
#, php-format
msgid "Installing Plugin: %s"
msgstr "安装插件: %s"

#. translators: %s: plugin name.
#: framework/include/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:339
#, php-format
msgid "Updating Plugin: %s"
msgstr "更新插件: %s"

#: framework/include/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:340
msgid "Something went wrong with the plugin API."
msgstr "插件API出错了。"

#. translators: 1: plugin name(s).
#: framework/include/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:343
#, php-format
msgid "This theme requires the following plugin: %1$s."
msgid_plural "This theme requires the following plugins: %1$s."
msgstr[0] "此主题必须安装以下插件: %1$s."

#. translators: 1: plugin name(s).
#: framework/include/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:349
#, php-format
msgid "This theme recommends the following plugin: %1$s."
msgid_plural "This theme recommends the following plugins: %1$s."
msgstr[0] "此主题推荐安装以下插件: %1$s."

#. translators: 1: plugin name(s).
#: framework/include/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:355
#, php-format
msgid ""
"The following plugin needs to be updated to its latest version to ensure "
"maximum compatibility with this theme: %1$s."
msgid_plural ""
"The following plugins need to be updated to their latest version to ensure "
"maximum compatibility with this theme: %1$s."
msgstr[0] "以下插件需要更新为最新版本，以确保与此主题的最大兼容性：%1$s。"

#. translators: 1: plugin name(s).
#: framework/include/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:361
#, php-format
msgid "There is an update available for: %1$s."
msgid_plural "There are updates available for the following plugins: %1$s."
msgstr[0] "有更新可用于: %1$s."

#. translators: 1: plugin name(s).
#: framework/include/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:367
#, php-format
msgid "The following required plugin is currently inactive: %1$s."
msgid_plural "The following required plugins are currently inactive: %1$s."
msgstr[0] "以下所需的插件目前处于非活动状态：%1$s。"

#. translators: 1: plugin name(s).
#: framework/include/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:373
#, php-format
msgid "The following recommended plugin is currently inactive: %1$s."
msgid_plural "The following recommended plugins are currently inactive: %1$s."
msgstr[0] ""

#: framework/include/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:378
msgid "Begin installing plugin"
msgid_plural "Begin installing plugins"
msgstr[0] "开始安装插件"

#: framework/include/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:383
msgid "Begin updating plugin"
msgid_plural "Begin updating plugins"
msgstr[0] "开始更新插件"

#: framework/include/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:388
msgid "Begin activating plugin"
msgid_plural "Begin activating plugins"
msgstr[0] "开始激活插件"

#: framework/include/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:392
msgid "Return to Required Plugins Installer"
msgstr "返回所需的插件安装程序"

#: framework/include/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:393
#: framework/include/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:912
#: framework/include/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:2618
#: framework/include/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:3665
msgid "Return to the Dashboard"
msgstr "返回仪表板"

#: framework/include/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:394
#: framework/include/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:3244
msgid "Plugin activated successfully."
msgstr "插件激活成功。"

#: framework/include/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:395
#: framework/include/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:3037
msgid "The following plugin was activated successfully:"
msgid_plural "The following plugins were activated successfully:"
msgstr[0] "以下插件已成功激活："

#. translators: 1: plugin name.
#: framework/include/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:397
#, php-format
msgid "No action taken. Plugin %1$s was already active."
msgstr "没有采取行动。插件 %1$s 已经激活。"

#. translators: 1: plugin name.
#: framework/include/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:399
#, php-format
msgid ""
"Plugin not activated. A higher version of %s is needed for this theme. "
"Please update the plugin."
msgstr "插件未激活。此主题需要更高版本的%s。请更新插件。"

#. translators: 1: dashboard link.
#: framework/include/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:401
#, php-format
msgid "All plugins installed and activated successfully. %1$s"
msgstr "所有插件已成功安装并激活。%1$s"

#: framework/include/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:402
msgid "Dismiss this notice"
msgstr "关闭此通知"

#: framework/include/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:403
msgid ""
"There are one or more required or recommended plugins to install, update or "
"activate."
msgstr "有一个或多个必需或推荐的插件来安装，更新或激活。"

#: framework/include/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:404
msgid "Please contact the administrator of this site for help."
msgstr "请联系本网站的管理员寻求帮助。"

#: framework/include/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:607
msgid "This plugin needs to be updated to be compatible with your theme."
msgstr "此插件需要更新以与您的主题兼容。"

#: framework/include/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:608
msgid "Update Required"
msgstr "需要更新"

#: framework/include/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:1019
msgid ""
"The remote plugin package does not contain a folder with the desired slug "
"and renaming did not work."
msgstr "远程插件包不包含具有所需段落的文件夹，重命名无效。"

#: framework/include/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:1019
#: framework/include/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:1022
msgid ""
"Please contact the plugin provider and ask them to package their plugin "
"according to the WordPress guidelines."
msgstr "请联系插件提供商，并要求他们根据WordPress指南打包他们的插件。"

#: framework/include/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:1022
msgid ""
"The remote plugin package consists of more than one file, but the files are "
"not packaged in a folder."
msgstr "远程插件包由多个文件组成，但文件不打包在一个文件夹中。"

#: framework/include/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:1206
#: framework/include/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:3033
msgctxt "plugin A *and* plugin B"
msgid "and"
msgstr "和"

#. translators: %s: version number
#: framework/include/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:2067
#, php-format
msgid "TGMPA v%s"
msgstr "TGMPA v%s"

#: framework/include/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:2377
msgid "WordPress Repository"
msgstr "WordPress存储库"

#: framework/include/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:2380
msgid "External Source"
msgstr "外部源"

#: framework/include/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:2383
msgid "Pre-Packaged"
msgstr "预包装"

#: framework/include/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:2400
msgid "Not Installed"
msgstr "未安装"

#: framework/include/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:2404
msgid "Installed But Not Activated"
msgstr "已安装但未激活"

#: framework/include/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:2406
msgid "Active"
msgstr "激活"

#: framework/include/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:2412
msgid "Required Update not Available"
msgstr "所需更新不可用"

#: framework/include/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:2415
msgid "Requires Update"
msgstr "需要更新"

#: framework/include/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:2418
msgid "Update recommended"
msgstr "推荐更新"

#. translators: 1: install status, 2: update status
#: framework/include/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:2427
#, php-format
msgctxt "Install/Update Status"
msgid "%1$s, %2$s"
msgstr "%1$s, %2$s"

#. translators: 1: number of plugins.
#: framework/include/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:2473
#, php-format
msgctxt "plugins"
msgid "All <span class=\"count\">(%s)</span>"
msgid_plural "All <span class=\"count\">(%s)</span>"
msgstr[0] "全部 <span class=\"count\">(%s)</span>"

#. translators: 1: number of plugins.
#: framework/include/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:2477
#, php-format
msgid "To Install <span class=\"count\">(%s)</span>"
msgid_plural "To Install <span class=\"count\">(%s)</span>"
msgstr[0] "去安装<span class=\"count\">(%s)</span>"

#. translators: 1: number of plugins.
#: framework/include/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:2481
#, php-format
msgid "Update Available <span class=\"count\">(%s)</span>"
msgid_plural "Update Available <span class=\"count\">(%s)</span>"
msgstr[0] "更新可用 <span class=\"count\">(%s)</span>"

#. translators: 1: number of plugins.
#: framework/include/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:2485
#, php-format
msgid "To Activate <span class=\"count\">(%s)</span>"
msgid_plural "To Activate <span class=\"count\">(%s)</span>"
msgstr[0] "激活 <span class=\"count\">(%s)</span>"

#: framework/include/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:2567
msgctxt "as in: \"version nr unknown\""
msgid "unknown"
msgstr "未知"

#: framework/include/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:2575
msgid "Installed version:"
msgstr "安装版本："

#: framework/include/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:2583
msgid "Minimum required version:"
msgstr "最低要求版本："

#: framework/include/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:2595
msgid "Available version:"
msgstr "可用版本："

#: framework/include/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:2618
msgid "No plugins to install, update or activate."
msgstr "没有插件来安装，更新或激活。"

#: framework/include/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:2632
msgid "Plugin"
msgstr "插件"

#: framework/include/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:2633
msgid "Source"
msgstr "来源"

#: framework/include/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:2638
msgid "Version"
msgstr "版本"

#. translators: %2$s: plugin name in screen reader markup
#: framework/include/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:2688
#, php-format
msgid "Install %2$s"
msgstr "安装 %2$s"

#. translators: %2$s: plugin name in screen reader markup
#: framework/include/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:2693
#, php-format
msgid "Update %2$s"
msgstr "更新 %2$s"

#. translators: %2$s: plugin name in screen reader markup
#: framework/include/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:2699
#, php-format
msgid "Activate %2$s"
msgstr "激活 %2$s"

#: framework/include/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:2769
msgid "Upgrade message from the plugin author:"
msgstr "从插件作者升级消息："

#: framework/include/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:2802
msgid "Install"
msgstr "安装"

#: framework/include/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:2808
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: framework/include/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:2842
msgid "No plugins were selected to be installed. No action taken."
msgstr "没有选择要安装的插件。没有采取行动。"

#: framework/include/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:2844
msgid "No plugins were selected to be updated. No action taken."
msgstr "没有选择要更新的插件。没有采取行动。"

#: framework/include/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:2885
msgid "No plugins are available to be installed at this time."
msgstr "目前没有可以安装的插件。"

#: framework/include/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:2887
msgid "No plugins are available to be updated at this time."
msgstr "目前没有可以更新的插件。"

#: framework/include/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:2993
msgid "No plugins were selected to be activated. No action taken."
msgstr "没有选择插件被激活。没有采取行动。"

#: framework/include/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:3019
msgid "No plugins are available to be activated at this time."
msgstr "目前没有插件可用于激活。"

#: framework/include/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:3243
msgid "Plugin activation failed."
msgstr "插件激活失败。"

#. translators: 1: plugin name, 2: action number 3: total number of actions.
#: framework/include/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:3583
#, php-format
msgid "Updating Plugin %1$s (%2$d/%3$d)"
msgstr "更新插件 %1$s (%2$d/%3$d)"

#. translators: 1: plugin name, 2: error message.
#: framework/include/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:3586
#, php-format
msgid "An error occurred while installing %1$s: <strong>%2$s</strong>."
msgstr "安装时发生错误 %1$s: <strong>%2$s</strong>."

#. translators: 1: plugin name.
#: framework/include/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:3588
#, php-format
msgid "The installation of %1$s failed."
msgstr "安装 %1$s 失败。"

#: framework/include/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:3592
msgid ""
"The installation and activation process is starting. This process may take a "
"while on some hosts, so please be patient."
msgstr "安装和激活过程开始。这个过程可能需要一段时间一些主机上,请耐心等待。"

#. translators: 1: plugin name.
#: framework/include/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:3594
#, php-format
msgid "%1$s installed and activated successfully."
msgstr "%1$s 安装和激活成功。"

#: framework/include/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:3594
#: framework/include/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:3602
msgid "Show Details"
msgstr "显示详细信息"

#: framework/include/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:3594
#: framework/include/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:3602
msgid "Hide Details"
msgstr "隐藏细节"

#: framework/include/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:3595
msgid "All installations and activations have been completed."
msgstr "所有安装和激活都已完成。"

#. translators: 1: plugin name, 2: action number 3: total number of actions.
#: framework/include/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:3597
#, php-format
msgid "Installing and Activating Plugin %1$s (%2$d/%3$d)"
msgstr "安装和激活插件 %1$s (%2$d/%3$d)"

#: framework/include/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:3600
msgid ""
"The installation process is starting. This process may take a while on some "
"hosts, so please be patient."
msgstr "安装过程开始。这个过程可能需要一段时间一些主机上,请耐心等待。"

#. translators: 1: plugin name.
#: framework/include/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:3602
#, php-format
msgid "%1$s installed successfully."
msgstr "%1$s 安装成功。"

#: framework/include/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:3603
msgid "All installations have been completed."
msgstr "所有安装已完成。"

#. translators: 1: plugin name, 2: action number 3: total number of actions.
#: framework/include/tgm/class-tgm-plugin-activation.php:3605
#, php-format
msgid "Installing Plugin %1$s (%2$d/%3$d)"
msgstr "安装插件 %1$s (%2$d/%3$d)"

#: functions.php:85
msgid "Main Menu"
msgstr "主菜单"

#: functions.php:86
msgid "Responsive Menu"
msgstr "响应菜单"

#: functions.php:248
msgid "Default Sidebar"
msgstr "默认侧边栏"

#: functions.php:250
msgid "Widget area for default sidebar on news and post pages."
msgstr "新闻和帖子页面默认侧边栏小部件区域。"

#: functions.php:259
msgid "Pages Sidebar"
msgstr "页面侧边栏"

#: functions.php:261
msgid "Widget area for default page template sidebar."
msgstr "默认页面模板侧边栏区域。"

#: functions.php:271
msgid "Contact Sidebar"
msgstr "联系侧边栏"

#: functions.php:273
msgid "Widget area for contact page sidebar."
msgstr "小工具区域的联系页面栏。"

#: functions.php:283
msgid "Property Sidebar"
msgstr "房产侧边栏"

#: functions.php:285
msgid "Widget area for property detail page sidebar."
msgstr "房产详细页边侧栏小工具区。"

#: functions.php:294
msgid "Properties List Sidebar"
msgstr "房屋列表边栏"

#: functions.php:296
msgid "Widget area for sidebar in properties list, grid and archive pages."
msgstr "属性列表，网格和归档页面中侧栏的Widget区域。"

#: functions.php:305
msgid "dsIDX Sidebar"
msgstr "dsIDX边侧栏"

#: functions.php:307
msgid "Widget area for dsIDX related pages."
msgstr "用于dsIDX相关页面的窗口小部件区域."

#: functions.php:316
msgid "Footer First Column"
msgstr "页脚第一列"

#: functions.php:318
msgid "Widget area for first column in footer."
msgstr "页脚中第一列的小部件区域。"

#: functions.php:327
msgid "Footer Second Column"
msgstr "页脚第二列"

#: functions.php:329
msgid "Widget area for second column in footer."
msgstr "页脚中第二列的小部件区域。"

#: functions.php:338
msgid "Footer Third Column"
msgstr "页脚第三列"

#: functions.php:340
msgid "Widget area for third column in footer."
msgstr "页脚中第三列的小部件区域。"

#: functions.php:349
msgid "Footer Fourth Column"
msgstr "页脚第四列"

#: functions.php:351
msgid "Widget area for fourth column in footer."
msgstr "页脚中第四列的小部件区域。"

#: functions.php:360
msgid "Agent Sidebar"
msgstr "代理边侧栏"

#: functions.php:362
msgid "Sidebar widget area for agent detail page."
msgstr "小部件边侧栏的代理详细页。"

#: functions.php:371
msgid "Agency Sidebar"
msgstr "代理商边栏"

#: functions.php:373
msgid "Sidebar widget area for agency detail page."
msgstr "代理商明细页面的侧边栏小部件区域。"

#: functions.php:382
msgid "Home Search Area"
msgstr "主页搜索区"

#: functions.php:384
msgid ""
"Widget area for only IDX Search Widget. Using this area means you want to "
"display IDX search form instead of default search form."
msgstr ""
"只有IDX搜索插件插件区。利用这个地区意味着你想显示IDX搜索形式代替默认的搜索形"
"式。"

#: functions.php:393
msgid "Property Search Sidebar"
msgstr "房产搜索边侧栏"

#: functions.php:395
msgid "Widget area for property search template with sidebar."
msgstr "带边侧栏的房产搜索模板小部件区。"

#: functions.php:407
#, php-format
msgid "Additional Sidebar %d"
msgstr "附加侧边栏 %d"

#: functions.php:408
msgid "An extra sidebar to use with Visual Composer if needed."
msgstr "额外的侧边栏须和Visual Composer一起使用。"

#: functions.php:422
msgid "Optima Express Sidebar"
msgstr "最优表达的侧边栏"

#: functions.php:424
msgid "An extra sidebar to use with Optima Express if needed."
msgstr "如果需要的话，可以使用一个额外的工具条。"

#. Theme Name of the plugin/theme
#, fuzzy
#| msgid "Real Homes"
msgid "RealHomes"
msgstr "Real Homes"

#. Theme URI of the plugin/theme
msgid ""
"http://themeforest.net/item/real-homes-wordpress-real-estate-theme/5373914"
msgstr ""
"http://themeforest.net/item/real-homes-wordpress-real-estate-theme/5373914"

#. Description of the plugin/theme
msgid ""
"Real Homes is a handcrafted WordPress theme for real estate websites. It "
"offers purpose oriented design with all the useful features a real estate "
"website needs. Real Homes theme facilitates its user on front end as well as "
"on admin-side and makes properties management a breeze."
msgstr ""

#. Author URI of the plugin/theme
msgid "https://www.inspirythemes.com/"
msgstr ""

#~ msgid "Sorry No Results Found"
#~ msgstr "未找到结果"

#~ msgid "Google Plus URL"
#~ msgstr "Google Plus URL"

#~ msgid "Size"
#~ msgstr "大小"

#~ msgid "Sorry No Results Found!"
#~ msgstr "对不起，找不到结果!"

#~ msgctxt "Settings Section Description"
#~ msgid ""
#~ "Simply create a page using Contact template and modify settings given "
#~ "below to achieve your requirements."
#~ msgstr "只需使用联系人模板创建页面并修改下面给出的设置即可满足您的要求。"

#~ msgid "Provide Email that will be displayed in contact details section."
#~ msgstr "提供将在联系人详细信息部分中显示的电子邮件。"

#~ msgid ""
#~ "Selected currency will be used as base currency for all conversions. You "
#~ "can find full list of supported currencies at <a target=\"_blank\" href="
#~ "\"https://openexchangerates.org/currencies\">https://openexchangerates."
#~ "org/currencies</a>"
#~ msgstr ""
#~ "所选货币将用作所有转换的基础货币。 您可以在中找到支持货币的完整列表<a "
#~ "target=“_blank” href=“https://openexchangerates.org/currencies”>https://"
#~ "openexchangerates.org/currencies</a>"

#~ msgid "GDPR"
#~ msgstr "GDPR"

#~ msgid "Add GDPR agreement checkbox in forms across website?"
#~ msgstr "在网站的表单中添加GDPR协议复选框？"

#~ msgid "GDPR agreement checkbox label"
#~ msgstr "GDPR协议复选框标签"

#~ msgid "GDPR agreement checkbox text"
#~ msgstr "GDPR协议复选框文本"

#~ msgid "You can use <a> tag in your GDPR agreement checkbox text."
#~ msgstr "您可以<a>在GDPR协议复选框文本中</a>使用<a>标记。</a>."

#~ msgid "GDPR agreement checkbox validation message"
#~ msgstr "GDPR协议复选框验证消息"

#~ msgid "Add GDPR detail in resulting email?"
#~ msgstr "在结果电子邮件中添加GDPR详细信息?"

#~ msgid "Google reCAPTCHA"
#~ msgstr "Google reCAPTCHA"

#~ msgid "For spam protection on agent forms and contact forms!"
#~ msgstr "对于代理表单和联系表单上的垃圾邮件保护！"

#~ msgid "Site Key"
#~ msgstr "网站密钥"

#~ msgid ""
#~ "You can reCAPTCHA public and private keys for your website by %s signing "
#~ "up here %s"
#~ msgstr ""
#~ "You can reCAPTCHA public and private keys for your website by %s signing "
#~ "up here %s"

#~ msgid "Secret Key"
#~ msgstr "密钥"

#~ msgid "Maps"
#~ msgstr "地图"

#~ msgid "Open Street Map:"
#~ msgstr "打开街道地图："

#~ msgid ""
#~ "By default, Open Street Map will be displayed if Google Maps API key is "
#~ "empty."
#~ msgstr "默认情况下，如果Google Maps API密钥为空，则会显示“打开街道地图”。"

#~ msgid "Google Maps API Key"
#~ msgstr "Google Maps API密钥"

#~ msgid "Localize Google Maps"
#~ msgstr "本地化Google地图"

#~ msgid "Default Address in Submit Form"
#~ msgstr "提交表单中的默认地址"

#~ msgid "Default Map Location in Submit Form (Latitude,Longitude)"
#~ msgstr "提交表单中的默认地图位置（纬度，经度）"

#~ msgid ""
#~ "Please use {ID} in your pattern as it will be replaced by the Property ID."
#~ msgstr "请在您的模式中使用 {ID} 因为它将被Property ID取代。"

#~ msgid ""
#~ "Add title and value 'colon' separated and fields 'comma' separated. "
#~ "<br><br><strong>For Example</strong>: <pre>Plot Size:300,Built Year:2017</"
#~ "pre>"
#~ msgstr ""
#~ "添加标题和值“冒号”分隔，字段“逗号”分隔。 <br><br><strong>例如</strong>: "
#~ "<pre>地块面积：300，建造年份：2017年</pre>"

#~ msgid "Price Format"
#~ msgstr "价格格式"

#~ msgid "Currency Sign"
#~ msgstr "货币符号"

#~ msgid "Provide currency sign. For Example: $"
#~ msgstr "提供货币符号。示例：￥"

#~ msgid "Position of Currency Sign"
#~ msgstr "货币符号的位置"

#~ msgid "Before the numbers"
#~ msgstr "数字之前"

#~ msgid "After the numbers"
#~ msgstr "数字之后"

#~ msgid "Number of Decimals Points"
#~ msgstr "小数点"

#~ msgid "Decimal Point Separator"
#~ msgstr "数字分隔符"

#~ msgid "Thousands Separator"
#~ msgstr "数千分离器"

#~ msgid "Empty Price Text"
#~ msgstr "空价格文本"

#~ msgid "Text to display when no price is provided."
#~ msgstr "没有价格时显示的文字。"

#~ msgid "Social Links"
#~ msgstr "社交链接"

#~ msgid "Show or Hide Social Icons"
#~ msgstr "显示或隐藏社交图标"

#~ msgid "YouTube URL"
#~ msgstr "YouTube URL"

#~ msgid "Skype Username"
#~ msgstr "Skype用户名"

#~ msgid "Pinterest URL"
#~ msgstr "Pinterest网址"

#~ msgid "RSS URL"
#~ msgstr "RSS网址"

#~ msgid "Call to Action — Contact"
#~ msgstr "行动呼吁 - 联系"

#~ msgid "Trouble Finding"
#~ msgstr "查找问题"

#~ msgid "Need help? Talk to our expert."
#~ msgstr "需要帮忙？ 与我们的专家交谈。"

#~ msgid "First Feature "
#~ msgstr "第一个特征 "

#~ msgid "Image"
#~ msgstr "图片"

#~ msgid "Second Feature "
#~ msgstr "第二个特征 "

#~ msgid "Third Feature "
#~ msgstr "第三个特征 "

#~ msgid "Feature Image"
#~ msgstr "特色图片"

#~ msgid "Features on Homepage"
#~ msgstr "精选在首页上"

#~ msgid "Amazing"
#~ msgstr "惊奇"

#~ msgid "How to add homepage features?"
#~ msgstr "如何添加主页精选？"

#~ msgid ""
#~ "Simply edit homepage and add features using meta boxes. You can get in "
#~ "touch with our support team in case of any confusion. Thanks!"
#~ msgstr ""
#~ "只需编辑主页并使用元框添加精选即可。 万一发生混淆，您可以联系我们的支持团"
#~ "队。 谢谢！"

#~ msgid "News on Homepage"
#~ msgstr "主页新闻"

#~ msgid "Some recent news & updates of Real Homes theme."
#~ msgstr "Real Homes主题的最新消息和更新。"

#~ msgid "Check to skip sticky properties on home page."
#~ msgstr "检查以跳过主页上的置顶房源。"

#~ msgid "News or Blog Posts"
#~ msgstr "新闻或博客文章"

#~ msgid "Select Custom Order Settings to apply these changes."
#~ msgstr "选择自定义订单设置以应用这些更改。"

#~ msgid "Required minimum height is 1000px and minimum width is 2000px."
#~ msgstr "所需的最小高度和最小宽度2000px 1000px。"

#~ msgid ""
#~ "You can set background image overlay opacity from 0 to 1 and between in "
#~ "points e.g: 0.3"
#~ msgstr "您可以设置背景图像覆盖不透明度从0到1，在点之间，例如：0.3"

#~ msgid "Top Margin in Pixels, For Search Form Contents"
#~ msgstr "顶部边距像素，用于搜索表单内容"

#~ msgid "Slogan"
#~ msgstr "标语"

#~ msgid "Agent Information"
#~ msgstr "代理信息"

#~ msgid ""
#~ "For agent form layout on property detail page, please go to Customizer > "
#~ "Property Detail Page > Basics ."
#~ msgstr ""
#~ "对于属性详细信息页面上的代理表单布局，请转到定制程序>属性详细信息页面>基础"
#~ "知识。"

#~ msgid "Property Detail Page Layout Variation ?"
#~ msgstr "房源详细页面布局变化？"

#~ msgid "Agent info below Google Map"
#~ msgstr "Google Map下的代理信息"

#~ msgid "Language Switch Background Color"
#~ msgstr "语言切换背景颜色"

#~ msgid "Language Switch Link Color"
#~ msgstr "语言切换链接颜色"

#~ msgid "Language Switch Link Hover Color"
#~ msgstr "语言切换链接悬停颜色"

#~ msgid "URL Slugs"
#~ msgstr "URL Slugs"

#~ msgid "Important Note for URL Slugs"
#~ msgstr "URL Slugs的重要说明"

#~ msgid ""
#~ "Make sure to re-save permalinks settings after every change in URL slugs "
#~ "to avoid 404 errors. You can do this from Settings > Permalinks"
#~ msgstr ""
#~ "确保在每次更改URL段落后重新保存固定链接设置，以避免404错误。 您可以从设置>"
#~ "固定链接中执行此操作"

#~ msgid "property"
#~ msgstr "房源"

#~ msgid "Property Slug"
#~ msgstr "房源 Slug"

#~ msgid "agent"
#~ msgstr "代理"

#~ msgid "Agent Slug"
#~ msgstr "经纪人 Slug"

#~ msgid "agency"
#~ msgstr "机构"

#~ msgid "Agency Slug"
#~ msgstr "代理商Slug"

#~ msgid "property-city"
#~ msgstr "房源所属城市"

#~ msgid "Property City Slug"
#~ msgstr "房源城市 Slug"

#~ msgid "property-status"
#~ msgstr "房源状态"

#~ msgid "Property Status Slug"
#~ msgstr "房源状态 Slug"

#~ msgid "property-type"
#~ msgstr "房源类型"

#~ msgid "Property Type Slug"
#~ msgstr "房源类型 Slug"

#~ msgid "property-feature"
#~ msgstr "房源特色"

#~ msgid "Property Feature Slug"
#~ msgstr "房源特色 Slug"

#~ msgid "Real Homes Design"
#~ msgstr "Real Homes 设计"

#~ msgid "Real Homes %s"
#~ msgstr "Real Homes %s"

#~ msgid ""
#~ "You can play with design variations here! But it is recommended to "
#~ "finalize a design in start and use that for long term.\n"
#~ "\tAs It is possible that a particular feature might not be supported in "
#~ "other variation due to design limitations."
#~ msgstr ""
#~ "你可以在这里玩设计变化！ 但建议在开始时确定设计并长期使用.\n"
#~ "\t由于设计限制，可能在其他变体中不支持某个特定功能."

#~| msgid "Important:"
#~ msgid "Important"
#~ msgstr "重要"

#~ msgid "RealHomes Theme"
#~ msgstr "RealHomes主题"

#~ msgid "Google"
#~ msgstr "谷歌"

#~ msgid "Responsive Header"
#~ msgstr "响应式页眉"

#~ msgid "Default Color is #afb4b5"
#~ msgstr "默认颜色为＃afb4b5"

#~ msgid "Default Color is #dc7d44."
#~ msgstr "默认颜色为＃dc7d44。"

#~ msgid "Target Email address is not properly configured!"
#~ msgstr "目标电子邮件地址未正确配置！"

#~ msgid "New message sent by"
#~ msgstr "发送新消息"

#~ msgid "using contact form at"
#~ msgstr "使用联系方式"

#~ msgid "GDPR Agreement: "
#~ msgstr "GDPR协议： "

#~ msgid "Message Sent Successfully!"
#~ msgstr "消息发送成功！"

#~ msgid "Server Error: WordPress mail function failed!"
#~ msgstr "服务器错误：WordPress邮件功能失败！"

#~ msgid "using agency contact form at"
#~ msgstr "使用代理联系表格"

#~ msgid "using agent contact form at"
#~ msgstr "使用代理联系"

#~ msgid "Property Title : "
#~ msgstr "房产标题： "

#~ msgid "Property URL : "
#~ msgstr "房产URL : "

#~ msgid " or via contact number "
#~ msgstr " 或通过联系电话 "

#~ msgid "reCAPTCHA Failed:"
#~ msgstr "验证码失败:"

#~ msgid "Provide a valid username or email address!"
#~ msgstr "提供有效的用户名或电子邮件地址！"

#~ msgid "No user found for given email!"
#~ msgstr "未找到给定邮件的用户！"

#~ msgid "No user found for given username!"
#~ msgstr "未找到给定用户名的用户！"

#~ msgid "Invalid username or email!"
#~ msgstr "用户名或电子邮件无效！"

#~ msgid "Your New Password For %s"
#~ msgstr "你的 %s新密码"

#~ msgid "Your new password is: %s"
#~ msgstr "你的新密码是: %s"

#~ msgid "Check your email for new password"
#~ msgstr "检查您的电子邮件新密码"

#~ msgid "Failed to send you new password email!"
#~ msgstr "未能发送新密码电子邮件！"

#~ msgid "Oops! Something went wrong while resetting your password!"
#~ msgstr "哎呀!重置密码时出错！"

#~ msgid "New user registration on your site %s:"
#~ msgstr "新用户注册您的网站 %s:"

#~ msgid "Username: %s"
#~ msgstr "用户名: %s"

#~ msgid "Email: %s"
#~ msgstr "邮箱：%s"

#~ msgid "[%s] New User Registration"
#~ msgstr "[%s] 新用户注册"

#~ msgid "Your username is: %s"
#~ msgstr "您的用户名是: %s"

#~ msgid "You can login using following password: %s"
#~ msgstr "您可以使用以下密码登录: %s"

#~ msgid "It is highly recommended to change your password after login."
#~ msgstr "强烈建议您在登录后更改密码。"

#~ msgid "For more details visit:"
#~ msgstr "欲了解更多信息:"

#~ msgid "$"
#~ msgstr "$"

#~ msgid "A new property is submitted by %s at %s"
#~ msgstr "%s将以%s提交新房产"

#~ msgid "You can preview it here : "
#~ msgstr "您可以在这里预览： "

#~ msgid "Message to the Reviewer : %s"
#~ msgstr "给审阅者的消息：%s"

#~ msgid "You can contact the submitter \"%s\" via email %s"
#~ msgstr "你可以联系提交“%s”通过电子邮件%s"

#~ msgid "Property Payments"
#~ msgstr "房产支付"

#~ msgid "Transaction ID"
#~ msgstr "交易ID"

#~ msgid "Payment Date"
#~ msgstr "支付日期"

#~ msgid "Payer Email"
#~ msgstr "支付者邮箱"

#~ msgid "Payment Status"
#~ msgstr "付款状态"

#~ msgid "Amount"
#~ msgstr "数量"

#~ msgid "Currency"
#~ msgstr "货币"

#~ msgid "Not Available"
#~ msgstr "不可用"

#~ msgid "Edit Property"
#~ msgstr "编辑房源"

#~ msgid "No Completed Payment Found!"
#~ msgstr "没有找到完整的付款！"

#~ msgid "Add New Property"
#~ msgstr "添加一个新的广告"

#~ msgid "New Property"
#~ msgstr "新房源"

#~ msgid "Agencies"
#~ msgstr "机构"

#~ msgctxt "Post Type General Name"
#~ msgid "Agencies"
#~ msgstr "机构"

#~ msgctxt "Post Type Singular Name"
#~ msgid "Agency"
#~ msgstr "机构"

#~ msgid "Agency Archives"
#~ msgstr "机构档案"

#~ msgid "Agency Attributes"
#~ msgstr "机构属性"

#~ msgid "Parent Agency:"
#~ msgstr "家长代理："

#~ msgid "All Agencies"
#~ msgstr "所有机构"

#~ msgid "Add New Agency"
#~ msgstr "添加新机构"

#~ msgid "Add New"
#~ msgstr "添加新的"

#~ msgid "New Agency"
#~ msgstr "新机构"

#~ msgid "Edit Agency"
#~ msgstr "编辑机构"

#~ msgid "View Agency"
#~ msgstr "查看机构"

#~ msgid "View Agencies"
#~ msgstr "查看代理商"

#~ msgid "Search Agency"
#~ msgstr "搜索机构"

#~ msgid "Not found"
#~ msgstr "未找到"

#~ msgid "Not found in Trash"
#~ msgstr "在垃圾桶中找不到"

#~ msgid "Agency Logo Image"
#~ msgstr "代理商标图像"

#~ msgid "Set agency logo image"
#~ msgstr "设置代理商标图像"

#~ msgid "Remove agency logo image"
#~ msgstr "删除代理商标图片"

#~ msgid "Use as agency logo image"
#~ msgstr "用作代理商标图片"

#~ msgid "Insert into agency"
#~ msgstr "插入代理商"

#~ msgid "Uploaded to this agency"
#~ msgstr "上传到该机构"

#~ msgid "Agencies list"
#~ msgstr "代理商名单"

#~ msgid "Agencies list navigation"
#~ msgstr "代理商列出导航"

#~ msgid "Filter agencies list"
#~ msgstr "筛选代理商列表"

#~ msgid "An agency is a company of realtors."
#~ msgstr "代理商是房地产经纪人的公司。"

#~ msgid "agencies"
#~ msgstr "机构"

#~ msgid "Thumbnail"
#~ msgstr "缩略图"

#~ msgid "Total Properties"
#~ msgstr "总房源"

#~ msgid "Published Properties"
#~ msgstr "已发布房源"

#~ msgid "Other Properties"
#~ msgstr "其他属性"

#~ msgid "Created"
#~ msgstr "创建"

#~ msgid "Add New Agent"
#~ msgstr "添加新的代理"

#~ msgid "Edit Agent"
#~ msgstr "编辑代理"

#~ msgid "New Agent"
#~ msgstr "新代理"

#~ msgid "View Agent"
#~ msgstr "查看代理"

#~ msgid "Search Agent"
#~ msgstr "搜索代理"

#~ msgid "No Agent found"
#~ msgstr "没发现代理"

#~ msgid "No Agent found in Trash"
#~ msgstr "回收站中没有代理"

#~ msgid "agents"
#~ msgstr "代理"

#~ msgid "Partner"
#~ msgstr "往来单位"

#~ msgid "Add New Partner"
#~ msgstr "添加合作伙伴"

#~ msgid "Edit Partner"
#~ msgstr "编辑合作伙伴"

#~ msgid "New Partner"
#~ msgstr "新建"

#~ msgid "View Partner"
#~ msgstr "查看合作伙伴"

#~ msgid "Search Partner"
#~ msgstr "合作伙伴搜索"

#~ msgid "No Partner found"
#~ msgstr "没有找到记录"

#~ msgid "No Partner found in Trash"
#~ msgstr "回收站中没有找到记录"

#~ msgid "partners"
#~ msgstr "合作伙伴"

#~ msgid "Logo"
#~ msgstr "Logo"

#~ msgid "Publish Time"
#~ msgstr "发布时间"

#~ msgid "No logo provided"
#~ msgstr "没有提供 LOGO"

#~ msgid "Search Property"
#~ msgstr "搜索房源"

#~ msgid "No Property found"
#~ msgstr "没有找到房源"

#~ msgid "No Property found in Trash"
#~ msgstr "回收站中没有找到记录"

#~ msgid "properties"
#~ msgstr "性能"

#~ msgid "Search Property Features"
#~ msgstr "房源特色检索"

#~ msgid "Popular Property Features"
#~ msgstr "流行特色"

#~ msgid "All Property Features"
#~ msgstr "所有特色"

#~ msgid "Parent Property Feature"
#~ msgstr "父级房源特色"

#~ msgid "Parent Property Feature:"
#~ msgstr "父级房源特色："

#~ msgid "Edit Property Feature"
#~ msgstr "编辑房源功能"

#~ msgid "Update Property Feature"
#~ msgstr "更新房源特色"

#~ msgid "Add New Property Feature"
#~ msgstr "添加新的房源特色"

#~ msgid "New Property Feature Name"
#~ msgstr "新房源精选名称"

#~ msgid "Separate Property Features with commas"
#~ msgstr "以“,”分隔房源特色"

#~ msgid "Add or remove Property Features"
#~ msgstr "添加或移除房源特色"

#~ msgid "Choose from the most used Property Features"
#~ msgstr "从最常用的特色中选择"

#~ msgid "property-features"
#~ msgstr "财产的功能"

#~ msgid "Search Property Types"
#~ msgstr "房源类型检索"

#~ msgid "Popular Property Types"
#~ msgstr "流行类型"

#~ msgid "All Property Types"
#~ msgstr "所有类型"

#~ msgid "Parent Property Type"
#~ msgstr "父级房源类型"

#~ msgid "Parent Property Type:"
#~ msgstr "父级房源类型："

#~ msgid "Edit Property Type"
#~ msgstr "编辑房源类型"

#~ msgid "Update Property Type"
#~ msgstr "更新房源类型"

#~ msgid "Add New Property Type"
#~ msgstr "添加新的房源类型"

#~ msgid "New Property Type Name"
#~ msgstr "类型名称"

#~ msgid "Separate Property Types with commas"
#~ msgstr "以“,”分隔房源类型"

#~ msgid "Add or remove Property Types"
#~ msgstr "添加或移除房源类型"

#~ msgid "Choose from the most used Property Types"
#~ msgstr "从最常用的类型中选择"

#~ msgid "Property Types"
#~ msgstr "房源类型"

#~ msgid "property-types"
#~ msgstr "物业类型"

#~ msgid "Popular Property Cities"
#~ msgstr "流行的城市"

#~ msgid "All Property Cities"
#~ msgstr "所有城市"

#~ msgid "Parent Property City"
#~ msgstr "父级房源城市"

#~ msgid "Parent Property City:"
#~ msgstr "父级房源城市："

#~ msgid "Edit Property City"
#~ msgstr "编辑房源城市"

#~ msgid "Update Property City"
#~ msgstr "更新房源城市"

#~ msgid "Add New Property City"
#~ msgstr "添加新的城市"

#~ msgid "New Property City Name"
#~ msgstr "城市名称"

#~ msgid "Separate Property Cities with commas"
#~ msgstr "以“,”分隔房源所属城市"

#~ msgid "Add or remove Property Cities"
#~ msgstr "添加或移除房源所属城市"

#~ msgid "Choose from the most used Property Cities"
#~ msgstr "从最常用的城市中选择"

#~ msgid "Property Cities"
#~ msgstr "房源所属城市"

#~ msgid "property-cities"
#~ msgstr "财产型城市"

#~ msgid "Search Property Status"
#~ msgstr "房源状态检索"

#~ msgid "Popular Property Status"
#~ msgstr "流行的状态"

#~ msgid "All Property Status"
#~ msgstr "所有房源状态"

#~ msgid "Parent Property Status"
#~ msgstr "父级房源状态"

#~ msgid "Parent Property Status:"
#~ msgstr "父级房源状态："

#~ msgid "Edit Property Status"
#~ msgstr "编辑房源状态"

#~ msgid "Update Property Status"
#~ msgstr "更新房源状态"

#~ msgid "Add New Property Status"
#~ msgstr "新建"

#~ msgid "New Property Status Name"
#~ msgstr "状态名称"

#~ msgid "Separate Property Status with commas"
#~ msgstr "以“,”分隔的房源状态"

#~ msgid "Add or remove Property Status"
#~ msgstr "添加或移除房源状态"

#~ msgid "Choose from the most used Property Status"
#~ msgstr "从最常用的状态中选择"

#~ msgid "property-statuses"
#~ msgstr "财产状态"

#~ msgid "No Address Provided!"
#~ msgstr "没有提供地址！"

#~ msgid "Payment Information"
#~ msgstr "支付信息"

#~ msgid "Payment Amount"
#~ msgstr "支付金额"

#~ msgid "Payment Currency"
#~ msgstr "支付货币"

#~ msgid "Result:"
#~ msgstr "结果："

#~ msgid "List of Properties"
#~ msgstr "房源列表"

#~ msgid "Order By"
#~ msgstr "排序"

#~ msgid "Date"
#~ msgstr "日期"

#~ msgid "Order"
#~ msgstr "订单"

#~ msgid "Descending"
#~ msgstr "降序"

#~ msgid "Ascending"
#~ msgstr "升序"

#~ msgid "Locations"
#~ msgstr "位置"

#~ msgid "Statuses"
#~ msgstr "状态"

#~ msgid "Types"
#~ msgstr "类型"

#~ msgid "Minimum Bedrooms"
#~ msgstr "最少卧室数"

#~ msgid "Maximum Bedrooms"
#~ msgstr "最大卧室数"

#~ msgid "Minimum Bathrooms"
#~ msgstr "最少浴室数"

#~ msgid "Maximum Bathrooms"
#~ msgstr "最大浴室数"

#~ msgid "Minimum Price"
#~ msgstr "最低价格"

#~ msgid "Only provide digits"
#~ msgstr "仅能输入数字"

#~ msgid "Maximum Price"
#~ msgstr "最高价格"

#~ msgid "Minimum Area"
#~ msgstr "最小面积"

#~ msgid "Maximum Area"
#~ msgstr "最大面积"

#~ msgid "Display Only Featured Properties"
#~ msgstr "只显示特色房源"

#~ msgid "Slide"
#~ msgstr "滑动"

#~ msgid "Add New Slide"
#~ msgstr "添加新幻灯片"

#~ msgid "Edit Slide"
#~ msgstr "编辑幻灯片"

#~ msgid "New Slide"
#~ msgstr "新幻灯片"

#~ msgid "View Slide"
#~ msgstr "查看幻灯片"

#~ msgid "Search Slide"
#~ msgstr "搜索幻灯片"

#~ msgid "No Slide found"
#~ msgstr "找不到幻灯片"

#~ msgid "No Slide found in Trash"
#~ msgstr "垃圾桶中没有幻灯片"

#~ msgid "Slide Title"
#~ msgstr "幻灯片标题"

#~ msgid "Slide Sub Text"
#~ msgstr "幻灯片副标题"

#~ msgid "No Slider Image"
#~ msgstr "没有图片"

#~ msgid "Sub Text"
#~ msgstr "子文本"

#~ msgid "Target URL"
#~ msgstr "目标网址"

#~ msgid "This URL will be applied on Slide Image."
#~ msgstr "幻灯片的链接地址。"

#~ msgid "Gallery with thumbnails on right"
#~ msgstr "显示在右侧的图集"

#~ msgid "Gallery with thumbnails on bottom"
#~ msgstr "显示在底部的图集"

#~ msgid "Default Gallery"
#~ msgstr "默认图库"

#~ msgid "Gallery with thumbnails"
#~ msgstr "带缩略图的图库"

#~ msgid "Basic Information"
#~ msgstr "基本信息"

#~ msgid "Homepage Slider"
#~ msgstr "主页滑块"

#~ msgid "Top Banner"
#~ msgstr "顶部横幅"

#~ msgid "Sale or Rent Price ( Only digits )"
#~ msgstr "出售、出租价格（仅数字）"

#~ msgid "Example Value: 435000"
#~ msgstr "例如：435000"

#~ msgid "Example Value: Per Month"
#~ msgstr "例如：每月"

#~ msgid "Area Size ( Only digits )"
#~ msgstr "面积（仅数字）"

#~ msgid "Example Value: 2500"
#~ msgstr "例如：250"

#~ msgid "Area Size Postfix"
#~ msgstr "区域大小后缀"

#~ msgid "Example Value: sq ft"
#~ msgstr "示例值：sq ft"

#~ msgid "Lot Size ( Only digits )"
#~ msgstr "土地面积（仅数字）"

#~ msgid "Example Value: 3000"
#~ msgstr "示例值：3000"

#~ msgid "Example Value: 4"
#~ msgstr "例如：4"

#~ msgid "Example Value: 2"
#~ msgstr "例如：2"

#~ msgid "Example Value: 1"
#~ msgstr "例如：1"

#~ msgid "It will help you search a property directly."
#~ msgstr "使用该值进行房源的快速搜索。"

#~ msgid "Example Value: 2017"
#~ msgstr "示例值：2017"

#~ msgid "Mark this property as featured ?"
#~ msgstr "将此房源标记为精选？"

#~ msgid "Hide map on property detail page ?"
#~ msgstr "隐藏地图详情页面上的地图？"

#~ msgid "Leaving it empty will hide the google map on property detail page."
#~ msgstr "如果为空，则详情页会自动隐藏谷歌地图。"

#~ msgid "Property Location on Map"
#~ msgstr "物业位置在地图上"

#~ msgid ""
#~ "Drag the map marker to point property location. Address field given above "
#~ "can be used to search location."
#~ msgstr "将地图标记拖动到点属性位置。上面给出的地址字段可用于搜索位置。"

#~ msgid "Gallery Type You Want to Use"
#~ msgstr "选择要使用的图集类型"

#~ msgid "Property Gallery Images"
#~ msgstr "图集图片"

#~ msgid "Example: Ground Floor"
#~ msgstr "例如：首层"

#~ msgid "Example: 4000"
#~ msgstr "例如：4000"

#~ msgid "Example: Per Month"
#~ msgstr "例如：每月"

#~ msgid "Example: 2500"
#~ msgstr "例如：2500"

#~ msgid "Example: 4"
#~ msgstr "例如：4"

#~ msgid "Example: 2"
#~ msgstr "例如：2"

#~ msgid ""
#~ "Provide virtual tour video URL. YouTube, Vimeo, SWF File and MOV File are "
#~ "supported"
#~ msgstr "提供虚拟旅游视频网址。 支持YouTube，Vimeo，SWF文件和MOV文件"

#~ msgid "Virtual Tour Video Image"
#~ msgstr "虚拟旅游视频图像"

#~ msgid ""
#~ "Provide an image that will be displayed as a place holder and when user "
#~ "will click over it the video will be opened in a lightbox. You must "
#~ "provide this image otherwise the video will not be displayed. Image "
#~ "should have minimum width of 818px and minimum height 417px. Bigger size "
#~ "images will be cropped automatically."
#~ msgstr ""
#~ "提供一种图像将显示为一个占位符，当用户点击了视频将在一个灯箱打开。您必须提"
#~ "供此图像否则视频将不会显示。图像必须至少818px和最小高度417px宽度。更大尺寸"
#~ "的图像将自动裁剪。"

#~ msgid "360 Virtual Tour"
#~ msgstr "360 °虚拟环境"

#~ msgid ""
#~ "Provide iframe embed code for the 360 virtual tour. For more details "
#~ "please consult <a href=\"https://realhomes.io/documentation/add-property/"
#~ "#add-video-tour-and-virtual-tour\" target=\"_blank\">Add Property</a> in "
#~ "documentation."
#~ msgstr ""
#~ "为360虚拟游览提供iframe嵌入代码。有关详细信息，请参阅文档中的<a href="
#~ "\"https://realhomes.io/documentation/add-property/#add-video-tour-and-"
#~ "virtual-tour\" target=\"_blank\">添加属性</a> 。"

#~ msgid "Author information."
#~ msgstr "作者信息。"

#~ msgid "Agent Information. ( Select the agent below )"
#~ msgstr "代理信息。(选择下面的代理)"

#~ msgid "None. ( Hide information box )"
#~ msgstr "没有。(隐藏信息框)"

#~ msgid "Make this property sticky for home and listings pages"
#~ msgstr "将此房源粘贴到家庭和列表页面"

#~ msgid "Property Label Text"
#~ msgstr "房源标签文本"

#~ msgid ""
#~ "You can add a property label to display on property thumbnails. Example "
#~ "Value: Hot Deal"
#~ msgstr "您可以添加房源标签以显示在属性缩略图上。 示例值：热卖"

#~ msgid ""
#~ "Set a label background color. Otherwise label text will be displayed with "
#~ "transparent background."
#~ msgstr "设置标签背景颜色。 否则，标签文本将以透明背景显示。"

#~ msgid ""
#~ "You can attach PDF files, Map images OR other documents to provide "
#~ "further details related to property."
#~ msgstr "您可以附加PDF文件，地图图像或其他文件，以提供有关财产的进一步细节。"

#~ msgid "Property Owner Name"
#~ msgstr "业主姓名"

#~ msgid "Owner Contact"
#~ msgstr "业主联系"

#~ msgid "Owner Address"
#~ msgstr "业主地址"

#~ msgid "Private Note"
#~ msgstr "私人笔记"

#~ msgid ""
#~ "In this textarea, You can write your private note about this property. "
#~ "This field will not be displayed anywhere else."
#~ msgstr ""
#~ "在这个区域，你可以写你的私人笔记关于这个属性。此字段将不会显示在任何其他地"
#~ "方。"

#~ msgid "Do you want to add this property in Homepage Slider ?"
#~ msgstr "是否要在主页滑块中添加此房产？"

#~ msgid "If Yes, Then you need to provide a slider image below."
#~ msgstr "如果是，那么你需要提供一个滑块图像如下。"

#~ msgid "Yes "
#~ msgstr "是 "

#~ msgid "Slider Image"
#~ msgstr "滑块图像"

#~ msgid ""
#~ "The recommended image size is 2000px by 700px. You can use bigger or "
#~ "smaller image but try to keep the same height to width ratio and use the "
#~ "exactly same size images for all properties that will be added in slider."
#~ msgstr ""
#~ "推荐的图像的大小是由700px 2000px。您可以使用更大或更小的图像，但尽量保持相"
#~ "同的高度和宽度比，并使用相同的大小图像的所有属性将被添加在滑块。"

#~ msgid "Top Banner Image"
#~ msgstr "顶部的横幅图像"

#~ msgid ""
#~ "Upload the banner image, If you want to change it for this property. "
#~ "Otherwise default banner image uploaded from theme options will be "
#~ "displayed. Image should have minimum width of 2000px and minimum height "
#~ "of 230px."
#~ msgstr ""
#~ "上传横幅图片，如果你想改变这个属性。否则将显示从主题选项上传的默认横幅图"
#~ "像。图像必须至少2000px和最小高度230px宽度。"

#~ msgid "Custom Property Type Map Icon"
#~ msgstr "自定义房源类型地图图标"

#~ msgid "Icon Image"
#~ msgstr "图标图像"

#~ msgid "Retina Icon Image"
#~ msgstr "视网膜图标图像"

#~ msgid "Recommended image size for icon is 64px by 64px."
#~ msgstr "建议的图标大小为64像素×64像素。"

#~ msgid "Partner Information"
#~ msgstr "合作伙伴信息"

#~ msgid "Provide Website URL"
#~ msgstr "提供网站URL"

#~ msgid "Provide Related Information"
#~ msgstr "提供相关信息"

#~ msgid ""
#~ "Provide Agency Email Address. Agency related messages from contact form "
#~ "on property details page, will be sent on this email address."
#~ msgstr ""
#~ "提供代理电邮地址。来自房产详细信息页面上的联系表格的代理商相关消息将通过此"
#~ "电子邮件地址发送。"

#~ msgid "Provide Agency mobile number"
#~ msgstr "提供代理商手机号码"

#~ msgid "Provide Agency whatsapp number"
#~ msgstr "提供代理商whatsapp号码"

#~ msgid "Provide Agency office number"
#~ msgstr "提供代理商办公室号码"

#~ msgid "Provide Agency fax number"
#~ msgstr "提供代理商传真号码"

#~ msgid "Provide Agency Facebook URL"
#~ msgstr "提供代理商Facebook URL"

#~ msgid "Provide Agency Twitter URL"
#~ msgstr "提供代理Twitter链接"

#~ msgid "Provide Agency Google Plus URL"
#~ msgstr "提供代理谷歌加URL"

#~ msgid "Provide Agency LinkedIn URL"
#~ msgstr "提供代理商LinkedIn URL"

#~ msgid "Provide Agency Instagram URL"
#~ msgstr "提供代理商Instagram的URL"

#~ msgid ""
#~ "Provide Agent Email Address. Agent related messages from contact form on "
#~ "property details page, will be sent on this email address."
#~ msgstr ""
#~ "提供代理电子邮件地址。从属性详细信息页上的联系方式相关的代理信息，将被发送"
#~ "到这个电子邮件地址。"

#~ msgid "Provide Agent mobile number"
#~ msgstr "提供代理移动号码"

#~ msgid "Provide Agent whatsapp number"
#~ msgstr "提供代理whatsapp号码"

#~ msgid "Provide Agent office number"
#~ msgstr "提供代理办公电话"

#~ msgid "Provide Agent fax number"
#~ msgstr "提供传真号码"

#~ msgid "Provide Agent Facebook URL"
#~ msgstr "提供代理的脸书 URL"

#~ msgid "Provide Agent Twitter URL"
#~ msgstr "提供代理的Twitter URL"

#~ msgid "Provide Agent Google Plus URL"
#~ msgstr "提供代理的谷歌Plus URL"

#~ msgid "Provide Agent LinkedIn URL"
#~ msgstr "提供代理的LinkedIn URL"

#~ msgid "Provide Agent Instagram URL"
#~ msgstr "提供代理Instagram网址"

#~ msgid "Select Related Agency."
#~ msgstr "选择相关机构。"

#~ msgid "Properties Filter Settings"
#~ msgstr "房产过滤设置"

#~ msgid "Number of Properties Per Page"
#~ msgstr "每页房产数"

#~ msgid "Order Properties By"
#~ msgstr "房产排序"

#~ msgid "Minimum Beds"
#~ msgstr "最少床位"

#~ msgid "Minimum Baths"
#~ msgstr "最少卫生间"

#~ msgid "Properties by Agents"
#~ msgstr "代理的房源"

#~ msgid "Properties Gallery Filter Settings"
#~ msgstr "房源图库筛选器设置"

#~ msgid ""
#~ "Images should have minimum size of 1200px by 680px. Bigger size images "
#~ "will be cropped automatically. Minimum 2 images are required to display "
#~ "gallery."
#~ msgstr ""
#~ "图片的最小尺寸应为1200px x 680px。 更大尺寸的图像将自动裁剪。 展示图库需要"
#~ "至少2张图片。"

#~ msgid ""
#~ "Images should have minimum size of 770px by 386px for thumbnails on right "
#~ "and 830px by 460px for thumbnails on bottom. Bigger size images will be "
#~ "cropped automatically. Minimum 2 images are required to display gallery."
#~ msgstr ""
#~ "对于缩略图，图像的最小尺寸应为770像素×386像素，缩略图像为830像×460像素。 "
#~ "更大尺寸的图像将自动裁剪。 展示图库需要至少2张图片。"

#~ msgid "Meta Box plugin has been deactivated!"
#~ msgstr "元框插件已停用！"

#~ msgid "As now its functionality is embedded with in Real Homes theme."
#~ msgstr "现在它的功能是嵌入在Real Homes主题。"

#~ msgid "So, You should completely remove it from your plugins."
#~ msgstr "所以，你应该完全删除它。"

#~ msgid "Meta Box Columns plugin has been deactivated!"
#~ msgstr "Meta Box Columns 插件已被禁用！"

#~ msgid "Meta Box Tabs plugin has been deactivated!"
#~ msgstr "元框标签插件已停用！"

#~ msgid "Meta Box Show Hide plugin has been deactivated!"
#~ msgstr "Meta Box显示/隐藏插件已停用！"

#~ msgid "Meta Box Group plugin has been deactivated!"
#~ msgstr "元框组插件已停用！"

#~ msgid "Meta Box Term Meta plugin has been deactivated!"
#~ msgstr "Meta Box Term Meta插件已停用！"

#~ msgid "This widget displays advance search form."
#~ msgstr "显示高级搜索对话框。"

#~ msgid "RealHomes - Advance Search Widget"
#~ msgstr "高级搜索工具"

#~ msgid ""
#~ "Advance search page is not configured yet. Please read this theme "
#~ "documentation for the Advance Search page & form configuration details."
#~ msgstr ""
#~ "高级搜索页尚未配置。 请阅读高级搜索页面和表单配置详细信息的主题文档。"

#~ msgid "Widget Title"
#~ msgstr "小工具标题"

#~ msgid "Important: This widget is only for the Agent Sidebar."
#~ msgstr "重要：该小部件仅用于中介工具条。"

#~ msgid "RealHomes - Agent Featured Properties"
#~ msgstr "代理特色房产"

#~ msgid "No Featured Property Found For This Agent"
#~ msgstr "该经纪人没有精选房源"

#~ msgid "Sort By:"
#~ msgstr "排序方式："

#~ msgid "Most Recent"
#~ msgstr "最近"

#~ msgid ""
#~ "Displays random, recent or featured properties based on selected agent."
#~ msgstr "随机显示该代理最近的或有特性的房产。"

#~ msgid "RealHomes - Agent Related Properties"
#~ msgstr "代理相关房产"

#~ msgid "No Property Found Under Selected Agent!"
#~ msgstr "所选代理没有房产！"

#~ msgid "Select an Agent:"
#~ msgstr "选择代理："

#~ msgid "Show only Featured Properties."
#~ msgstr "仅显示特性。"

#~ msgid "Displays Random or Recent Featured Properties."
#~ msgstr "显示随机或者最近房产。"

#~ msgid "RealHomes - Featured Properties"
#~ msgstr "RealHomes - 精选房源"

#~ msgid "No Featured Property Found!"
#~ msgstr "没有发现房产！"

#~ msgid "This widget displays a list of Property Types."
#~ msgstr "此控件显示‘房产’类型列表。"

#~ msgid "RealHomes - Property Types"
#~ msgstr "RealHomes - 房产类型"

#~ msgid "Displays general contact information."
#~ msgstr "显示一般联系信息。"

#~ msgid "RealHomes - Contact Information"
#~ msgstr "RealHomes - 联系信息"

#~ msgid "3015 Grand Ave, Coconut Grove, Merrick Way, FL 12345"
#~ msgstr "3015 Grand Ave，Coconut Grove，Merrick Way，FL 12345"

#~ msgid "+123-456-789"
#~ msgstr "+ 123-456-789"

#~ msgid "robot@inspirythemes.com"
#~ msgstr "robot@inspirythemes.com"

#~ msgid "Only works if WPML is installed."
#~ msgstr "仅在安装WPML时有效。"

#~ msgid "Header Navigation for User Login and Register"
#~ msgstr "用户登录和注册的页眉导航"

#~ msgid "Feature Title"
#~ msgstr "特色标题"

#~ msgid "Properties Per Page"
#~ msgstr "每页属性"

#~ msgid "Add New Property Features"
#~ msgstr "添加新的属性功能"

#~ msgid "Add New Property Types"
#~ msgstr "添加新的房源类型"

#~ msgid "Add New Property Cities"
#~ msgstr "添加新的房源城市"
